[{"link": "https://twitter.com/Sandrasoledad94/status/1749237724970700815", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749237724970700815", "fecha": "2024-01-21 22:09:07", "date": "2024-01-21", "hora": 22, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Sandrasoledad94", "name": "Sandra Soledad", "texto": "Honestamente dudo que usted sea docente sr. Gobernador, nos tiene tan poca estima. Ahora le pregunto usted podr\u00eda vivir con \u00e9l miserable sueldo que cobramos los docentes?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660484615679758336/YYlfNsTG_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.976", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 19.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/noticiasrevista/status/1749225866255638633", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749225866255638633", "fecha": "2024-01-21 21:22:00", "date": "2024-01-21", "hora": 21, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "noticiasrevista", "name": "Revista Noticias", "texto": "El barrio de moda en Punta del Este\n\nSe anticipa como la nueva zona de influencia. Cada vez m\u00e1s gente compra casas y terrenos. En sus calles se desarrolla un interesante polo gastron\u00f3mico. Los famosos pioneros.\n\nPor Vicky Guazzone di Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608739960154394625/JjJ8KZPn_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.857", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 1550.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.857}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1749210031210270860", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749210031210270860", "fecha": "2024-01-21 20:19:04", "date": "2024-01-21", "hora": 20, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["GFrondizi"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Sueldo m\u00ednimo docente....??? @passalacquaok \ud83e\udd97\ud83e\udd97", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.577", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 23.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/GFrondizi/status/1749181816785739997", "id_tweet_citado": "1749181816785739997", "fecha_tweet_citado": "Jan 21, 2024 09:26:58 PM", "texto_tweet_citado": "Sueldo m\u00ednimo bancario \n900000 pesos\nSueldo m\u00ednimo camionero\n1350000 pesos\nSueldo m\u00ednimo afip\n1100000 pesos\nSueldo m\u00ednimo anses\n850000 pesos\n\nEso.......", "imagen_tweet_citado": [], "usuarioOriginal_tweet_citado": "GFrondizi", "name_author_tweet_citado": "Gustavo Frondizi", "es_cita": true, "valor_POS": 0.044}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1749196496635912675", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749196496635912675", "fecha": "2024-01-21 19:25:17", "date": "2024-01-21", "hora": 19, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 73.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/Republica99/status/1749191098369524178", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749191098369524178", "fecha": "2024-01-21 19:03:50", "date": "2024-01-21", "hora": 19, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Republica99", "name": "Radio Rep\u00fablica", "texto": "El gobernador @passalacquaok estar\u00e1 ma\u00f1ana a las 9:30 h en la inauguraci\u00f3n del \nCentro Provincial de Prevenci\u00f3n y Asistencia Integral para el Control de las Adicciones. Quaranta 7350.\nNuevo espacio de internaci\u00f3n. \n@prevenciondead1", "menciones": ["@passalacquaok", "@prevenciondead1"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458078966888153100/8Yst-VUI_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.559", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 382.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEZgCNDXgAI3dAj.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.401}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1749190785340260426", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749190785340260426", "fecha": "2024-01-21 19:02:36", "date": "2024-01-21", "hora": 19, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#DATO El @gobmisiones  habilitar\u00e1 este lunes 22 de enero a las 9:30 hs en la inauguraci\u00f3n del Centro Provincial de Prevenci\u00f3n y Asistencia Integral para el Control de las Adicciones. Ubicaci\u00f3n: av. Quaranta 7350, Posadas @passalacquaok preside el acto", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok"], "hashTags": ["#DATO"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.771", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 50.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.146}, {"link": "https://twitter.com/memecitaa1/status/1749189139755418108", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749189139755418108", "fecha": "2024-01-21 18:56:03", "date": "2024-01-21", "hora": 18, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "CGEMisiones"], "usuarioOriginal": "memecitaa1", "name": "memecitaa", "texto": "Y lo que deben cuando van a pagar? Ya estamos a 20 de enero y ni noticias de el incentivo de este mes, mas todo lo que falta pagar", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295836939438915585/a9uedYnu_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.964", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 0.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "CGEMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/noticiasrevista/status/1749175033682174115", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749175033682174115", "fecha": "2024-01-21 18:00:00", "date": "2024-01-21", "hora": 18, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "noticiasrevista", "name": "Revista Noticias", "texto": "El barrio de moda en Punta del Este\n\nSe anticipa como la nueva zona de influencia. Cada vez m\u00e1s gente compra casas y terrenos. En sus calles se desarrolla un interesante polo gastron\u00f3mico. Los famosos pioneros.\n\nPor Vicky Guazzone di Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608739960154394625/JjJ8KZPn_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.857", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1171.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.857}, {"link": "https://twitter.com/AngelMorai89320/status/1749119817808822482", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749119817808822482", "fecha": "2024-01-21 14:20:36", "date": "2024-01-21", "hora": 14, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["FRdelaConcordia"], "usuarioOriginal": "AngelMorai89320", "name": "Miguel \u00c1ngel Moraiz", "texto": "Passalacqua est\u00e1 loco se uni\u00f3 a hora con miley", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1682114121355984897/NxD2TQd9_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.672", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 72.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["FRdelaConcordia"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.15}, {"link": "https://twitter.com/CristianRenePe6/status/1749110072582500789", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749110072582500789", "fecha": "2024-01-21 13:41:52", "date": "2024-01-21", "hora": 13, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["Veritosanabria", "passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "usuarioOriginal": "CristianRenePe6", "name": "Cristian Rene Pereyra Ramos", "texto": "Acompa\u00f1o el pedido\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1637074431347511298/tDLEhQGC_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.547", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Veritosanabria", "passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.415}, {"link": "https://twitter.com/chompi716992802/status/1749108632032043237", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749108632032043237", "fecha": "2024-01-21 13:36:09", "date": "2024-01-21", "hora": 13, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["Veritosanabria", "passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "usuarioOriginal": "chompi716992802", "name": "Chompi", "texto": "Te banco", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1748921080608145408/NHU9ZMze_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.482", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 13.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Veritosanabria", "passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.161}, {"link": "https://twitter.com/lgbiali/status/1749085293448478725", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749085293448478725", "fecha": "2024-01-21 12:03:25", "date": "2024-01-21", "hora": 12, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "lgbiali", "name": "Lucas Biali", "texto": "En buena hora se comenz\u00f3 el acopio! Laburo para mucha gente bien ah\u00ed", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/682207330671394816/yvij1QgY_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.961", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 53.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.961}, {"link": "https://twitter.com/eugeniarojas224/status/1749081797885907226", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749081797885907226", "fecha": "2024-01-21 11:49:31", "date": "2024-01-21", "hora": 11, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "eugeniarojas224", "name": "Eugenia Rojas", "texto": "Admirable el gran trabajo!! Misiones productiva siempre \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472717408355831808/IKXaY2Bd_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.919", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 24.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.919}, {"link": "https://twitter.com/gracemoraez/status/1749078960913158581", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749078960913158581", "fecha": "2024-01-21 11:38:15", "date": "2024-01-21", "hora": 11, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gracemoraez", "name": "Grace Moraez", "texto": "\nUn nuevo ciclo lectivo que empieza y hay muchos ni\u00f1os por ayudar! Sumate!! @JMilei @rovira_carlos @passalacquaok @PastoriJoseLuis @OscarACuartango @FRdelaConcordia", "menciones": ["@JMilei", "@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@PastoriJoseLuis", "@OscarACuartango", "@FRdelaConcordia"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1740784314910994432/4ZmnT97V_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.761", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": ["VOTO CONTEXTUAL"], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Cambio"], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.761}, {"link": "https://twitter.com/FerryFace77/status/1749078809263894925", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749078809263894925", "fecha": "2024-01-21 11:37:39", "date": "2024-01-21", "hora": 11, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["HomesVitality", "crosbycoffeeltd", "NhoodCoffee", "MaxiCoffee"], "usuarioOriginal": "FerryFace77", "name": "Briz09", "texto": "is a great site I usually get the Passalacqua range coffee which is \ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1738943511133655040/qLHwMI91_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.725", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 147.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["HomesVitality", "crosbycoffeeltd", "NhoodCoffee", "MaxiCoffee"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.725}, {"link": "https://twitter.com/RostanSusana/status/1749077170167660567", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749077170167660567", "fecha": "2024-01-21 11:31:08", "date": "2024-01-21", "hora": 11, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "RostanSusana", "name": "Susana Rostan", "texto": "Y?? Que pas\u00f3 con el pago?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171857637975252993/IMz12GY-_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.676", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 38.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.017}, {"link": "https://twitter.com/alecabreracam88/status/1749066176544583794", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749066176544583794", "fecha": "2024-01-21 10:47:27", "date": "2024-01-21", "hora": 10, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "alecabreracam88", "name": "Alecabreracam", "texto": "Que genial !! Cuidando a nuestra gente \ud83e\udef6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1671286516209922052/4Y39yhQ4_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.808", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 71.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.808}, {"link": "https://twitter.com/CatalinaNeris/status/1749065192422433227", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749065192422433227", "fecha": "2024-01-21 10:43:32", "date": "2024-01-21", "hora": 10, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "CatalinaNeris", "name": "Catalina Neris", "texto": "Bancando siempre al sector\ud83d\ude4f felicitaciones Gobernador", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1698814734093398016/yvKM18QC_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.665", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 63.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.665}, {"link": "https://twitter.com/EnfoqueMisiones/status/1749062600472576191", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749062600472576191", "fecha": "2024-01-21 10:33:14", "date": "2024-01-21", "hora": 10, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "EnfoqueMisiones", "name": "ENFOQUE Misiones", "texto": "El gobernador @passalacquaok visit\u00f3 la Cooperativa Tabacalera de Misiones tras acuerdo hist\u00f3rico con el sector", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603536629221793793/zIjaQmSw_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.545", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 38.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEXrD8UX0AEq8ib.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.545}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1749055601269760318", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749055601269760318", "fecha": "2024-01-21 10:05:25", "date": "2024-01-21", "hora": 10, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 38.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1749050460470677516", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749050460470677516", "fecha": "2024-01-21 09:45:00", "date": "2024-01-21", "hora": 9, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "El gobernador Hugo Passalacqua inform\u00f3 a trav\u00e9s de sus cuentas en redes sociales que el Ejecutivo provincial brindar\u00e1 el respaldo financiero a las comunas. Ser\u00e1 a trav\u00e9s del Fondo de Cr\u00e9dito de Misiones.\n\nLee la noticia completa en \ud83d\udc49", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.673", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEVJGj-WwAElBAY.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.211}, {"link": "https://twitter.com/mariagyamaguchi/status/1749025227265265867", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749025227265265867", "fecha": "2024-01-21 08:04:44", "date": "2024-01-21", "hora": 8, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "MisionesTurismo", "arruajm"], "usuarioOriginal": "mariagyamaguchi", "name": "maria yamaguchi", "texto": "AVISTAJE de panzas.............", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/461129873268817922/voIgQ8hC_normal.jpeg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.783", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "MisionesTurismo", "arruajm"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.111}, {"link": "https://twitter.com/jcmelladof/status/1749021393134440648", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749021393134440648", "fecha": "2024-01-21 07:49:30", "date": "2024-01-21", "hora": 7, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["Danny_I7I"], "usuarioOriginal": "jcmelladof", "name": "Al-Bajad Mamad \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "texto": "Comentario de a lo Passalacqua, wequereque facho", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737189818633691136/a6CHMTtk_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.861", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["AUTORITARISMO"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 4.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Danny_I7I"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.013}, {"link": "https://twitter.com/estelarobin/status/1749003179931414805", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1749003179931414805", "fecha": "2024-01-21 06:37:07", "date": "2024-01-21", "hora": 6, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "estelarobin", "name": "estelarobin", "texto": "La resaca te tiene mal esta todo abarrotado de dengue", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/478697589575938048/FSFuukcB_normal.jpeg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.977", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 4.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/EstebN1993/status/1748887408169337334", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748887408169337334", "fecha": "2024-01-20 22:57:05", "date": "2024-01-20", "hora": 22, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["biobio"], "usuarioOriginal": "EstebN1993", "name": "Esteban cardenas", "texto": "Simp\u00e1tica,de su rutina me hizo reir 20 segundos,aires de Nathalie Nicloux y Natalia Valdebenito,le falta originalidad,mi comentario Passalacqua.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.894", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 23.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["biobio"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.894}, {"link": "https://twitter.com/ViolenciasY/status/1748839871790133490", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748839871790133490", "fecha": "2024-01-20 19:48:11", "date": "2024-01-20", "hora": 19, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "ViolenciasY", "name": "SRCyV de Misiones", "texto": "#EstamosParaUstedesSIEMPRE \n#HagamosQueLoBuenoCrezca\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @lucasaromero @mgmisiones \n@SandraG92514559 @gobmisiones", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@mgmisiones", "@SandraG92514559", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#EstamosParaUstedesSIEMPRE", "#HagamosQueLoBuenoCrezca"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578057787506151424/qNud5w5I_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.634", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 139.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.634}, {"link": "https://twitter.com/martuualvarezzz/status/1748824944333480345", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748824944333480345", "fecha": "2024-01-20 18:48:52", "date": "2024-01-20", "hora": 18, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "martuualvarezzz", "name": "Martinaaa", "texto": "Que pas\u00f3 con esto que no lleg\u00f3 nada, cuando cobramos incentivo x favor", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575606677507907601/2_FCu4Au_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.804", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 51.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/FlorBenitez666/status/1748805119590736263", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748805119590736263", "fecha": "2024-01-20 17:30:06", "date": "2024-01-20", "hora": 17, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["ProfeEnPeronia", "profefilos", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "FlorBenitez666", "name": "Florencia\ud83d\udc1d", "texto": "TAL CUAL!!  Otra vez renovaci\u00f3n. La misma que viene robando hace a\u00f1os", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620393786768769026/jlSOmExv_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.706", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 3.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ProfeEnPeronia", "profefilos", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.029}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748798880471228863", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748798880471228863", "fecha": "2024-01-20 17:05:18", "date": "2024-01-20", "hora": 17, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 100.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/AccionCMCI/status/1748785717017227679", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748785717017227679", "fecha": "2024-01-20 16:13:00", "date": "2024-01-20", "hora": 16, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "AccionCMCI", "name": "@Acci\u00f3nCooperativaMCI", "texto": "Para encaminar acciones conjuntas para la Econom\u00eda Social de la provincia @LilianaMabelRod mantuvo una reuni\u00f3n de trabajo con @mvialey #RolandoRoa #EnioLemes @prensa_camara  La idea es establecer bases para acceder a pol\u00edticas p\u00fablicas del @gobmisiones @passalacquaok.", "menciones": ["@LilianaMabelRod", "@mvialey", "@prensa_camara", "@gobmisiones", "@passalacquaok"], "hashTags": ["#RolandoRoa", "#EnioLemes"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579843941138153473/DPGMXXHa_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.516", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748785701099872256/pu/vid/avc1/720x1280/OS0fF1lJIZkR0N9y.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.353}, {"link": "https://twitter.com/passalacquaok/status/1748778994936304070", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748778994936304070", "fecha": "2024-01-20 15:46:17", "date": "2024-01-20", "hora": 15, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "passalacquaok", "name": "Hugo Passalacqua", "texto": "M\u00c1S Y MEJOR INFRAESTRUCTURA PARA DISFRUTAR EL TURISMO \u2022 Pusimos en funcionamiento nuevas obrss en el Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 \ud83c\udf31 de #SanIgnacio para el disfrute de sus visitantes. Ahora el predio cuenta con un Centro de Informes, sanitarios y un espectacular mirador con vista al majestuoso Paran\u00e1.\n\nEstas obras no solo impulsan la conservaci\u00f3n del patrimonio natural sino tambi\u00e9n el turismo local, nacional e internacional, generando m\u00e1s empleo para los misioneros.", "menciones": [], "hashTags": ["#SanIgnacio"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678760905432248321/1gIlYT5e_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.788", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO", "AMBIENTE", "OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 5, "retweets": 14, "citas": 1, "likes": 43, "vistas": 3508.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GETox76XUAEq2Y4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GETo2EVXIAAFncD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GETpBg5XYAAedJQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GETpNlUXcAEJFgd.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.788}, {"link": "https://twitter.com/DalmauCM/status/1748777526917247452", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748777526917247452", "fecha": "2024-01-20 15:40:27", "date": "2024-01-20", "hora": 15, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "DalmauCM", "name": "CmD", "texto": "No se.. pensalo Huguito. Me faltaria unos 400.000 para llegar a eso. Hagan la tarea ni\u00f1os", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1616517782392242187/AvRt-vrN_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.816", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 30.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GETn5FOWQAAki8v.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.059}, {"link": "https://twitter.com/RobertoOrue/status/1748765955138744669", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748765955138744669", "fecha": "2024-01-20 14:54:28", "date": "2024-01-20", "hora": 14, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "RobertoOrue", "name": "Roberto L. Oru\u00e9", "texto": "La paup\u00e9rrima cifra. Pero bueno. Falta la zafra azucarera que se \"perdio\". Las maquinarias obsoletas, el salario docente, el salario polic\u00edal, penitenciario,  retirados, jubilados... dejen que el sector tabacalera sea privado como debe ser y no saluden con sombrero ajeno", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951110701698908161/lgudRiFh_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.964", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 112.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/floreshugo234/status/1748756890371108913", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748756890371108913", "fecha": "2024-01-20 14:18:27", "date": "2024-01-20", "hora": 14, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["npyoficial"], "usuarioOriginal": "floreshugo234", "name": "Hugo Flores", "texto": "Un oportunista m\u00e1s. Un delincuente m\u00e1s. Ex gobernador de Misiones, su pap\u00e1 ex intendente de Ayolas, son oriundos de Yabebyry. Este pelotudo termino su colegio en el mismo colegio que yo termin\u00e9, Nacional Villa Permanente de Ayolas. Hijo podrigio \ud83e\udd37", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593624317987799040/yIpdNtOH_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.950", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["ESTABILIDAD", "INJUSTICIA"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "SEGURIDAD", "VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 5, "retweets": 13, "citas": 0, "likes": 8, "vistas": 465.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/npyoficial/status/1748378028395188489", "id_tweet_citado": "1748378028395188489", "fecha_tweet_citado": "Jan 19, 2024 04:12:59 PM", "texto_tweet_citado": "\ud83d\uddff S\u00ed, claro, coincidencia...\n\n\ud83d\udccc Diputado pas\u00f3 a Honor Colorado y justo gan\u00f3 una millonaria licitaci\u00f3n\n\n\u2666\ufe0f La empresa de Carlos Arrechea fue adjudicada con la labor de distribuci\u00f3n de kits escolares del MEC a Asunci\u00f3n y los 17 departamentos del pa\u00eds.\n\n\u2666\ufe0f Al ser consultado, el legislador dijo que solo \"coincidieron las fechas\" de los hechos.\n\n\ud83d\udcf1 Seguinos en nuestro canal de WhatsApp: https://t.co/QBhj3NAuG5\n\n#NPY #NosConecta", "imagen_tweet_citado": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748377741941002240/pu/vid/avc1/1280x720/PupumqxSYy5aswNn.mp4?tag=12"], "usuarioOriginal_tweet_citado": "npyoficial", "name_author_tweet_citado": "NPY Oficial", "es_cita": true, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/arruajm/status/1748750243142025703", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748750243142025703", "fecha": "2024-01-20 13:52:02", "date": "2024-01-20", "hora": 13, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "arruajm", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arr\u00faa", "texto": "Con el gobernador @passalacquaok inauguramos las obras de puesta en valor del Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 en San Ignacio.\n\nCentro de Atenci\u00f3n, sanitarios nuevos y un mirador para disfrutar de la fauna silvestre y los paisajes naturales, potenciar\u00e1n la visita de nuevos turistas.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587259935309570049/rHJdyVhs_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.878", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 7, "citas": 0, "likes": 21, "vistas": 529.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748750196115230720/pu/vid/avc1/640x360/-uqFeA_3I1gLxKgZ.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.878}, {"link": "https://twitter.com/mariocasalongue/status/1748746156463530048", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748746156463530048", "fecha": "2024-01-20 13:35:48", "date": "2024-01-20", "hora": 13, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "mariocasalongue", "name": "Mario Casalongue", "texto": "Una lucha contra el dengue marcada por la crisis en Misiones\n...\n@passalacquaok @JMilei @SaludMisiones #PanoramaPolitico #Crisis #Dengue #Misiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@JMilei", "@SaludMisiones"], "hashTags": ["#PanoramaPolitico", "#Crisis", "#Dengue", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267822783586680845/3LD42WeB_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.677", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD", "PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Cambio"], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 25.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.023}, {"link": "https://twitter.com/carlosJ55863989/status/1748740564567097693", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748740564567097693", "fecha": "2024-01-20 13:13:35", "date": "2024-01-20", "hora": 13, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "carlosJ55863989", "name": "carlos Javier", "texto": "Mira vos.... y que pas\u00f3?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1545199089683415040/AWH392zL_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.673", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 58.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.048}, {"link": "https://twitter.com/BestOwie/status/1748731689415721330", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748731689415721330", "fecha": "2024-01-20 12:38:19", "date": "2024-01-20", "hora": 12, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "BestOwie", "name": "Best Owie", "texto": "Michael Passalacqua, an associate with Willkie Farr & Gallagher LLP, said the case is worth watching, as regulatory agencies \"would be less inclined to discover new meanings within ambiguous (and often dated) statutes.\"\n\"We may even see crypto legislation gain momentum again in Congress as Congress may be incentivized to pass new laws to regulate the industry (as opposed to deferring to agency interpretations),\" he said.\n\nComment your throught about this below\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1746721660269408256/mBsuXP8C_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.514", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 40.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.24}, {"link": "https://twitter.com/Mel1501/status/1748727869646246039", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748727869646246039", "fecha": "2024-01-20 12:23:08", "date": "2024-01-20", "hora": 12, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Mel1501", "name": "Melissa \ud83d\udc9a", "texto": "Se\u00f1or Gobernador, es 20 y no tengo depositado nada de lo que Usted anunci\u00f3. Ni de las escuelas de gesti\u00f3n p\u00fablica ni privada. Tengo 24 horas en total y no estoy percibiendo mi sueldo correspondiente", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365011886677389317/5ROy3t4C_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.882", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 32.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748722372130017360", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748722372130017360", "fecha": "2024-01-20 12:01:17", "date": "2024-01-20", "hora": 12, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "VAMOS HUGO PASALAQUA Y LUCAS ROMERO!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.740", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 154.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.74}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748722249945759878", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748722249945759878", "fecha": "2024-01-20 12:00:48", "date": "2024-01-20", "hora": 12, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "SI SR ACA EN MISIONES POR PRODUCTORES SON PALABRA MAYOR SON RESPETADOS .Y LOS QUE NO CONOCEN LA ECONOMIA MISIONERA NO DEBERIAN OPINAR NI INMISCUIRSE EN NUESTRA TIERRA .", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.556", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 134.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.256}, {"link": "https://twitter.com/EdTroiano/status/1748721142502690967", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748721142502690967", "fecha": "2024-01-20 11:56:24", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "EdTroiano", "name": "Donato Troiano", "texto": "Al #SIGEP @IEGexpo IL MIGLIOR CAFFE' D'ITALIA\nA Rimini fiera abbiamo rincontrato #Passalacqua.. Un caffe' decantato da Mario Soldati\n@sassi_mario @marcoforc @PecoraroScanio @paoloigna1 @pino_zuliani @comunerimini", "menciones": ["@IEGexpo", "@sassi_mario", "@marcoforc", "@PecoraroScanio", "@paoloigna1", "@pino_zuliani", "@comunerimini"], "hashTags": ["#SIGEP", "#Passalacqua"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976005510213308416/XvtGlT3F_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.387", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 57.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GES0lY0WgAA6iPr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GES0mBDXoAA0LWN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GES0mYtXAAAPTC6.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GES0m7JXEAAyEoX.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.365}, {"link": "https://twitter.com/DALinoer/status/1748714126858232023", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748714126858232023", "fecha": "2024-01-20 11:28:32", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "DALinoer", "name": "Noe Rodr\u00edguez", "texto": "Paguen lo que nos deben! No se aguanta  m\u00e1s  esta situaci\u00f3n", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1684871052491456512/0Fs6aJm-_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.954", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 41.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.008}, {"link": "https://twitter.com/danidog95/status/1748713576976498791", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748713576976498791", "fecha": "2024-01-20 11:26:20", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "danidog95", "name": "Dani Gomez", "texto": "Proporcional vacaciones para suplentes? Fonid noviembre? Incentivo enero? No se hagan los boludos y paguen que despu\u00e9s vienen a pedir votos a los docentes", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1677349479320543232/th7tn0VE_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.694", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 53.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.017}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1748713262986744162", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748713262986744162", "fecha": "2024-01-20 11:25:06", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "Inauguraron obras de puesta en valor del Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 que potenciar\u00e1n el turismo de San Ignacio @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.732", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.732}, {"link": "https://twitter.com/GenesisMultime/status/1748713011932504516", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748713011932504516", "fecha": "2024-01-20 11:24:06", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "GenesisMultime", "name": "Multimedios Genesis", "texto": "Inauguraron obras de puesta en valor del Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 que potenciar\u00e1n el turismo de San Ignacio @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936986543134212098/mC5yV7LR_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.732", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.732}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1748711218347442674", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748711218347442674", "fecha": "2024-01-20 11:16:58", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "Passalacqua inaugur\u00f3 las obras en el atractivo de San Ignacio. Se trata de un Centro de Atenci\u00f3n al Visitante, sanitarios y mirador. Con esto se fomenta el avistaje de fauna silvestre y la conservaci\u00f3n del patrimonio natural de Misiones\n\nLee la noticia en\ud83d\udc49", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.685", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 3.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GESrkkqXYAAB7eG.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.685}, {"link": "https://twitter.com/patricyatrz/status/1748708927829680470", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748708927829680470", "fecha": "2024-01-20 11:07:52", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "patricyatrz", "name": "Patricia Terezchuk", "texto": "Proporcional de Vacaciones !!! Urgente . \nLos docentes que cesamos en diciembre de que vivimos ??  @CGEMisiones", "menciones": ["@CGEMisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1748712094969569280/jb35Tn1u_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.895", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 118.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/MARITEBEBIE/status/1748708496495759739", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748708496495759739", "fecha": "2024-01-20 11:06:09", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MARITEBEBIE", "name": "MARITE BEBIE", "texto": "Tras el acuerdo hist\u00f3rico para los tabacaleros, el gobernador @passalacquaok   recorri\u00f3 la sede de la CTM, que opera como una de las bocas de acopio de tabaco en toda la provincia para los cerca de 12 mil productores en Misiones.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1736144367528660992/7TOiQt7T_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.546", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 11.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748708420155285505/pu/vid/avc1/1280x720/vzaebMPP54JwOR1l.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.546}, {"link": "https://twitter.com/GracielaitatiR1/status/1748705730394251294", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748705730394251294", "fecha": "2024-01-20 10:55:10", "date": "2024-01-20", "hora": 10, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["SaludMisiones", "gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera"], "usuarioOriginal": "GracielaitatiR1", "name": "Graciela itati Rivas", "texto": "Que grandes!!!! Felicitaciones", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487399805764571138/4kcDpIMD_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.963", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["SaludMisiones", "gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.963}, {"link": "https://twitter.com/thetuitero22/status/1748703116818608199", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748703116818608199", "fecha": "2024-01-20 10:44:47", "date": "2024-01-20", "hora": 10, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "thetuitero22", "name": "thetuitero", "texto": "\u00daltimo a\u00f1o de la renovaci\u00f3n en Misiones. Basta de verso, basta de start up.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1699175377728372736/SJmgYQDl_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.932", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["RECHAZO"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 147.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.006}, {"link": "https://twitter.com/thetuitero22/status/1748702741742911558", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748702741742911558", "fecha": "2024-01-20 10:43:17", "date": "2024-01-20", "hora": 10, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "thetuitero22", "name": "thetuitero", "texto": "Se hace bien del Gil el gobernador.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1699175377728372736/SJmgYQDl_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.934", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 119.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.03}, {"link": "https://twitter.com/Clonanisman/status/1748698778922553461", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748698778922553461", "fecha": "2024-01-20 10:27:32", "date": "2024-01-20", "hora": 10, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Clonanisman", "name": "nismanidades", "texto": "Paguen lo que les deben a los docentes!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132052661006721024/Wgt2tkdf_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.836", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 225.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748698569308069888/pu/vid/avc1/848x480/zJjnqrzuwOZCWpi_.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.029}, {"link": "https://twitter.com/Sandy_Cubilla/status/1748697644774383642", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748697644774383642", "fecha": "2024-01-20 10:23:02", "date": "2024-01-20", "hora": 10, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Sandy_Cubilla", "name": "Sandra Cubilla", "texto": "Se\u00f1or gobernador, se le debe parte del sueldo a los docentes de la provincia. Tenga a bien gestionar lo que deba para no hacer un papel\u00f3n a nivel nacional, y para no someter a los trabajadores de la educaci\u00f3n a un sueldo miserable, en cuotas y encima recortado.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256005484399788032/Wc4ZZVFN_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.923", "Sentimientos": [], "Atributos": ["AUTORIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "MERCADO FINANCIERO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 331.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.012}, {"link": "https://twitter.com/MARITEBEBIE/status/1748696720916066391", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748696720916066391", "fecha": "2024-01-20 10:19:22", "date": "2024-01-20", "hora": 10, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MARITEBEBIE", "name": "MARITE BEBIE", "texto": "@passalacquaok  VISIT\u00d3 LA CTM TRAS EL ACUERDO HIST\u00d3RICO CON EL SECTOR. All\u00ed acompa\u00f1\u00f3 la actividad de acopio de tabaco en su primer d\u00eda junto a productores y referentes del sector. La visita se dio tras el acuerdo hist\u00f3rico de precio del producto.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1736144367528660992/7TOiQt7T_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.559", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748696662850072576/pu/vid/avc1/1280x720/ZAHAexS_Dga-Kk8a.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.559}, {"link": "https://twitter.com/Terilulopez/status/1748685666987253760", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748685666987253760", "fecha": "2024-01-20 09:35:26", "date": "2024-01-20", "hora": 9, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Terilulopez", "name": "Maria Teresa lopez", "texto": "\n@passalacquaok @MinDepMisiones @AldoSteinhorst @gonbonadeo1963 @primeraedicionw @todonoticias", "menciones": ["@passalacquaok", "@MinDepMisiones", "@AldoSteinhorst", "@gonbonadeo1963", "@primeraedicionw", "@todonoticias"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811358248557219840/4JIAtG7v_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.679", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 12.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.101}, {"link": "https://twitter.com/Terilulopez/status/1748684252391080059", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748684252391080059", "fecha": "2024-01-20 09:29:49", "date": "2024-01-20", "hora": 9, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Terilulopez", "name": "Maria Teresa lopez", "texto": "@passalacquaok @gobmisiones @MinDepMisiones @AldoSteinhorst @gonbonadeo1963 @primeraedicionw @todonoticias @DiarioOle  \n@clarincom @lanacionmas", "menciones": ["@passalacquaok", "@gobmisiones", "@MinDepMisiones", "@AldoSteinhorst", "@gonbonadeo1963", "@primeraedicionw", "@todonoticias", "@DiarioOle", "@clarincom", "@lanacionmas"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811358248557219840/4JIAtG7v_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.650", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.217}, {"link": "https://twitter.com/MARITEBEBIE/status/1748683201516540370", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748683201516540370", "fecha": "2024-01-20 09:25:38", "date": "2024-01-20", "hora": 9, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MARITEBEBIE", "name": "MARITE BEBIE", "texto": "El gobernador @passalacquaok  inaugur\u00f3 obras del Centro de Atenci\u00f3n al Visitante del Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 en San Ignacio, que incluyen sanitarios nuevos y un mirador para avistar fauna silvestre. @arruajm @MisionesTurismo @gobmisiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@arruajm", "@MisionesTurismo", "@gobmisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1736144367528660992/7TOiQt7T_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.700", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 77.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748683061636616192/pu/vid/avc1/1280x720/0ygO3TI9gna6cv8G.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.7}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748678095962243388", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748678095962243388", "fecha": "2024-01-20 09:05:21", "date": "2024-01-20", "hora": 9, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 97.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1748672082097918378", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748672082097918378", "fecha": "2024-01-20 08:41:27", "date": "2024-01-20", "hora": 8, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#GRUPO33 \ud83c\udf99\ufe0fInauguraron obras de puesta en valor del parque provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 del que potenciar\u00e1n el turismo de San Ignacio\n \n\n#obras #TeyuCuare #turismo \n@passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#GRUPO33", "#obras", "#TeyuCuare", "#turismo"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.644", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 25.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GESHgOfWYAAMf5w.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.229}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1748668270532505619", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748668270532505619", "fecha": "2024-01-20 08:26:19", "date": "2024-01-20", "hora": 8, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#GRUPO33 \ud83c\udf99\ufe0fEn el primer d\u00eda de acopio de tabaco, Passalacqua visit\u00f3 la CTM tras el acuerdo hist\u00f3rico con el sector \n \n\n#tabaco #CTM #LeandroNAlem \n@passalacquaok @gobmisiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#GRUPO33", "#tabaco", "#CTM", "#LeandroNAlem"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.701", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 27.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GESEf1NW0AEsyJR.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.109}, {"link": "https://twitter.com/margherita_scar/status/1748594658647715993", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748594658647715993", "fecha": "2024-01-20 03:33:48", "date": "2024-01-20", "hora": 3, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["RepGalattica"], "usuarioOriginal": "margherita_scar", "name": "Margherita Scar", "texto": "Una parola: Passalacqua.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1652900825470042112/SI5-z0T5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.539", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 95.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["RepGalattica"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.209}, {"link": "https://twitter.com/aria81789/status/1748557141013598389", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748557141013598389", "fecha": "2024-01-20 01:04:43", "date": "2024-01-20", "hora": 1, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["MalvidoGimenez", "QuintelaRicardo"], "usuarioOriginal": "aria81789", "name": "Miriam Arias", "texto": "Quiniela  no es gobernador de Misiones", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1727086611723161600/tzFbz14e_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.783", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 27.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["MalvidoGimenez", "QuintelaRicardo"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.018}, {"link": "https://twitter.com/fmgallo_/status/1748555418710802730", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748555418710802730", "fecha": "2024-01-20 00:57:53", "date": "2024-01-20", "hora": 0, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "fmgallo_", "name": "fernando", "texto": "Nada. Ni una palabra, ni un retuit para los docentes. Silencio e indiferencia por lo visto. Un docente que se olvid\u00f3 de sus colegas parece @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1722264772715143168/Re93djTA_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.982", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.002}, {"link": "https://twitter.com/VSileoni16292/status/1748548775621038119", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748548775621038119", "fecha": "2024-01-20 00:31:29", "date": "2024-01-20", "hora": 0, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "usuarioOriginal": "VSileoni16292", "name": "Vanesa Sileoni", "texto": "Por favor paguen a los docentes lo que deben.... estamos desesperados", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1736731986943758336/4VOAFNyU_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.941", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 16.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.006}, {"link": "https://twitter.com/rodrigoretamal_/status/1748547312085852670", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748547312085852670", "fecha": "2024-01-20 00:25:40", "date": "2024-01-20", "hora": 0, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rodrigoretamal_", "name": "Rodrigo Retamal", "texto": "Entre el socio de ayer y la de hoy en Olmu\u00e9, \u00cdtalo Passalacqua se hubiera hecho un saco de chalas Zico...", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625887929317875714/lXOPQKSG_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.851", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 209.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/IrinoKaremono/status/1748543759942349183", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748543759942349183", "fecha": "2024-01-20 00:11:33", "date": "2024-01-20", "hora": 0, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["GabrielBoric", "UNESCO", "AAzoulay"], "usuarioOriginal": "IrinoKaremono", "name": "El Sapopico", "texto": "Cu\u00e1nto vale el show \ud83c\udfb6\nCu\u00e1nto vale el show \ud83c\udfb5\n\nPuta que era bueno ese programa. \nItalo Passalacqua te habr\u00eda echado de una, por incompetente y rid\u00edculo.\n\nNo tienes t\u00edtulo, paralizaste la educaci\u00f3n en Chile, tienes la zorra en el pa\u00eds. Y ahora trabajando para las ODS... \n\nFUERAA!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731539712744005632/vkDOBBbS_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.968", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["GabrielBoric", "UNESCO", "AAzoulay"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/gobmisiones/status/1748512385436889508", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748512385436889508", "fecha": "2024-01-19 22:06:53", "date": "2024-01-19", "hora": 22, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gobmisiones", "name": "Gobierno de Misiones", "texto": "El turismo se fortalece con obras. El gobernador @passalacquaok recorri\u00f3 las obras del Centro de Atenci\u00f3n al Visitante del Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 en #SanIgnacio que incluyen sanitarios nuevos y un mirador que permite el avistaje de fauna silvestre.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#SanIgnacio"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578036263961055233/cr7X5jH-_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.673", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 3, "retweets": 5, "citas": 1, "likes": 12, "vistas": 1165.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEP2urZWYAAQq1k.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEP2vEoXQAA4bOb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEP2vaaWQAAbqfe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEP2vzzWMAAzs_t.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.673}, {"link": "https://twitter.com/a1noticias/status/1748509579518808490", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748509579518808490", "fecha": "2024-01-19 21:55:44", "date": "2024-01-19", "hora": 21, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "a1noticias", "name": "A1 NOTICIAS", "texto": "Misiones: Passalacqua visit\u00f3 la CTM tras el acuerdo hist\u00f3rico con el sector\n\n@gobmisiones @passalacquaok @C5N @cronica", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@C5N", "@cronica"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221982662807650304/BIGAsLBy_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.512", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.512}, {"link": "https://twitter.com/MrGorila5/status/1748508158815785302", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748508158815785302", "fecha": "2024-01-19 21:50:05", "date": "2024-01-19", "hora": 21, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "MrGorila5", "name": "MrGorila", "texto": "Y el incentivo de los docentes??", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473430989716131843/iywXTN6A_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.569", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 391.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.032}, {"link": "https://twitter.com/Sergio95356530/status/1748507484229128689", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748507484229128689", "fecha": "2024-01-19 21:47:24", "date": "2024-01-19", "hora": 21, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Sergio95356530", "name": "Sergio", "texto": "Hola se\u00f1or gobernador, no depositaron la suplementaria de diciembre a los docentes como usted hab\u00eda anunciado, tambi\u00e9n esperamos el anuncio de la garant\u00eda salarial para llegar a los $250.000 como hab\u00edan firmado en septiembre del a\u00f1o pasado;lo necesitamos para poder subsistir \ud83d\udcb0\ud83d\ude4f", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351503966614466560/7kV0UroV_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.667", "Sentimientos": [], "Atributos": ["AUTORIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 343.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.013}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748494397329555777", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748494397329555777", "fecha": "2024-01-19 20:55:24", "date": "2024-01-19", "hora": 20, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "En el primer d\u00eda de acopio de #tabaco, @passalacquaok  visit\u00f3 la Cooperativa Tabacalera de #Misiones tras el acuerdo hist\u00f3rico con el sector @AgroMnes @Facundosartori @MatiasSebely", "menciones": ["@passalacquaok", "@AgroMnes", "@Facundosartori", "@MatiasSebely"], "hashTags": ["#tabaco", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.558", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 155.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748494248343728128/pu/vid/avc1/640x360/qv8C6C0bv9dodzDN.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.284}, {"link": "https://twitter.com/Republica99/status/1748492303319142829", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748492303319142829", "fecha": "2024-01-19 20:47:05", "date": "2024-01-19", "hora": 20, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Republica99", "name": "Radio Rep\u00fablica", "texto": "ALEM\nComenz\u00f3 el acopio de tabaco con la visita de @passalacquaok\n@gustavohlopez\n@MatiasSebely", "menciones": ["@passalacquaok", "@gustavohlopez", "@MatiasSebely"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458078966888153100/8Yst-VUI_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.523", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 182.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.446}, {"link": "https://twitter.com/jaimsniechowski/status/1748485331001782436", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748485331001782436", "fecha": "2024-01-19 20:19:22", "date": "2024-01-19", "hora": 20, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "jaimsniechowski", "name": "le-jaim", "texto": "Kjjj", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1747273412400279552/GG_b_wEI_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.593", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 280.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.223}, {"link": "https://twitter.com/antizurdosArg/status/1748481669630194049", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748481669630194049", "fecha": "2024-01-19 20:04:49", "date": "2024-01-19", "hora": 20, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["PregoneroL", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "antizurdosArg", "name": "Libertario del millon de votos", "texto": "toma nota rata", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1726563451936313344/Wt6vPCkB_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.585", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 40.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["PregoneroL", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.311}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1748478548262670813", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748478548262670813", "fecha": "2024-01-19 19:52:25", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 13, "vistas": 634.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748478481963352064/pu/vid/avc1/848x480/WQzig1AmJoMJvFRa.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/primeraedicionw/status/1748475421711102367", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748475421711102367", "fecha": "2024-01-19 19:40:00", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "primeraedicionw", "name": "Primera Edici\u00f3n", "texto": "#Misiones \n\ud83d\udcccPassalacqua recorri\u00f3 la CTM en el primer d\u00eda de acopio de tabaco\n\ud83d\udc49El Gobernador dialog\u00f3 con operarios y productores de la zona celebrando el hist\u00f3rico aumento logrado en el precio del producto.\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d", "menciones": [], "hashTags": ["#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1743611166515990528/RwJZmrOy_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.710", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["INFLACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 263.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.137}, {"link": "https://twitter.com/yoohnby/status/1748473054970167687", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748473054970167687", "fecha": "2024-01-19 19:30:36", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "yoohnby", "name": "\u10e7\u01a1\u0267\u014b\ud83e\udec0", "texto": "Ok, y en Misiones? A ver si @passalacquaok se acuerda que tambi\u00e9n es docente y se replantea si con la miseria de sueldo docente podr\u00eda sobrevivir. Ni vivir pedimos, SOBREVIVIR AL MENOS!", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1722124349367296000/rOwN4jIV_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.929", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 39.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPS-g1WwAAdW-5.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/LaTiaChic/status/1748472669337534729", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748472669337534729", "fecha": "2024-01-19 19:29:04", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "LaTiaChic", "name": "Mony", "texto": "Y ac\u00e1 rascando monedas para llegar a fin de mes", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2972657944/72a7825b5f6862706eb7e55a6c96abe1_normal.jpeg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.805", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 85.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPSoC7WcAA8QK6.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/FronteraJesuita/status/1748468688548765839", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748468688548765839", "fecha": "2024-01-19 19:13:14", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "FronteraJesuita", "name": "Frontera Jesuita", "texto": "Durante la ma\u00f1ana de hoy y con @passalacquaok acompa\u00f1ado del equipo de la subsecretar\u00eda de Tabaco del @AgroMnes, se realiz\u00f3 la ya tradicional recorrida en la planta industrial de Alem, que simboliza la apertura oficial del acopio tabacalero.", "menciones": ["@passalacquaok", "@AgroMnes"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490683969045766148/zgDClaSk_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.545", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["CONTINUIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 20.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPPAHsXoAAeB6a.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEPPAYQXwAA0hDG.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.545}, {"link": "https://twitter.com/MisionesOpina/status/1748468644760179178", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748468644760179178", "fecha": "2024-01-19 19:13:04", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MisionesOpina", "name": "Misiones Opina", "texto": "En el primer d\u00eda de acopio de tabaco, @passalacquaok visit\u00f3 la ctm tras el acuerdo hist\u00f3rico con el sector\n\n#Argentina #Misiones #Tabaco", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#Argentina", "#Misiones", "#Tabaco"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509975961701396482/8eswSWPV_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.561", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 66.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPOFbxWEAAods9.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.222}, {"link": "https://twitter.com/revistacodigos/status/1748467438184726946", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748467438184726946", "fecha": "2024-01-19 19:08:16", "date": "2024-01-19", "hora": 19, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "revistacodigos", "name": "Revista C\u00f3digos", "texto": "Inauguraron nuevas obras en el parque provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 para potenciar el turismo en San Ignacio \n\n@passalacquaok \n@arruajm \n@recamanmartin", "menciones": ["@passalacquaok", "@arruajm", "@recamanmartin"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126481642074275840/d45NaMRe_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.671", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 24.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPNxlWWQAAfkMi.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.671}, {"link": "https://twitter.com/CADENADELSOL/status/1748464248433324308", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748464248433324308", "fecha": "2024-01-19 18:55:36", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CADENADELSOL", "name": "CADENA DEL SOL", "texto": "En el primer d\u00eda de acopio de tabaco, Passalacqua visit\u00f3 la CTM tras el acuerdo hist\u00f3rico con el sector", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746825129431293952/ogSWlaJs_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.565", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 34.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPK2-fWQAE-fCM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEPK4scXYAAtUXu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEPK6qTXMAAijsg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEPK9QvXgAAbtMO.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.312}, {"link": "https://twitter.com/revistacodigos/status/1748462763960152256", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748462763960152256", "fecha": "2024-01-19 18:49:42", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "revistacodigos", "name": "Revista C\u00f3digos", "texto": "Tras el hist\u00f3rico acuerdo de precio, Passalacqua visit\u00f3 la Cooperativa Tabacalera de Misiones  \n@passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126481642074275840/d45NaMRe_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.462", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 28.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPJmAHXMAAtcUz.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.433}, {"link": "https://twitter.com/prensamisiones/status/1748462145312854189", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748462145312854189", "fecha": "2024-01-19 18:47:14", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "prensamisiones", "name": "@prensamisiones", "texto": "Se inici\u00f3 el acopio del tabaco en Misiones  @gobmisiones @passalacquaok", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244048676252717056/0BvBfS1s_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.713", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 38.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPIzGLXgAESiJ_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEPIzIdXIAAoQQ2.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.205}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748457468294762631", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748457468294762631", "fecha": "2024-01-19 18:28:39", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "Inauguraron obras de puesta en valor del Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 que potenciar\u00e1n el turismo de San Ignacio @passalacquaok @MinEcoMisiones @recamanmartin @MisionesTurismo @arruajm", "menciones": ["@passalacquaok", "@MinEcoMisiones", "@recamanmartin", "@MisionesTurismo", "@arruajm"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.698", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 91.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPEulrW0AAp67M.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.698}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748454245047660741", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748454245047660741", "fecha": "2024-01-19 18:15:51", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "En el primer d\u00eda de acopio de #tabaco, @passalacquaok  visit\u00f3 la Cooperativa Tabacalera de #Misiones tras el acuerdo hist\u00f3rico con el sector", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#tabaco", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.566", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 70.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEPBrmbWsAEwb-m.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.235}, {"link": "https://twitter.com/emivalleok/status/1748453155665326438", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748453155665326438", "fecha": "2024-01-19 18:11:31", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "emivalleok", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf3\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud83c\udf3c", "texto": "Los docentes no estamos cobrando 50mil pesos de nuestro sueldo. Aguante Misiones productiva", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1726803426837704705/pfq3QUyn_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.484", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "MERCADO FINANCIERO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 15, "vistas": 622.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.178}, {"link": "https://twitter.com/ProfeEnPeronia/status/1748450449156456814", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748450449156456814", "fecha": "2024-01-19 18:00:46", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["rigo_jos", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ProfeEnPeronia", "name": "I'm a teacher", "texto": "Es que en lugar de hacer huelga desde la casa hay que sentarse frente a la escuela y explicarle a los chicos lo que pasa. Ellos son los que mueven los cambios que esperamos.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352831625554513920/ETNHUYft_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.485", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "TRABAJO", "VIVIENDA", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Cambio"], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["rigo_jos", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.352}, {"link": "https://twitter.com/Pattog36/status/1748450425508917672", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748450425508917672", "fecha": "2024-01-19 18:00:40", "date": "2024-01-19", "hora": 18, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Pattog36", "name": "Patto", "texto": "Y nosotros cuando @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965994374768230402/8t6Cy6jW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.513", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 4, "citas": 0, "likes": 22, "vistas": 729.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEO-ZVQX0AAaqkP.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.02}, {"link": "https://twitter.com/ProfeEnPeronia/status/1748450002861519008", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748450002861519008", "fecha": "2024-01-19 17:58:59", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["profefilos", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ProfeEnPeronia", "name": "I'm a teacher", "texto": "Es que en Chaco no ganaron los mismos de siempre. Ac\u00e1 las moscas votan m**** y las abejas que laboramos por la miel terminamos comiendo m****.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352831625554513920/ETNHUYft_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.891", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["profefilos", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/ProfeEnPeronia/status/1748448413845217526", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748448413845217526", "fecha": "2024-01-19 17:52:41", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["Ms_HartaDeTodo", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ProfeEnPeronia", "name": "I'm a teacher", "texto": "$2000 d\u00f3lares.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352831625554513920/ETNHUYft_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.809", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Ms_HartaDeTodo", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.119}, {"link": "https://twitter.com/ProfeEnPeronia/status/1748447799077707842", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748447799077707842", "fecha": "2024-01-19 17:50:14", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["bocademivida128", "passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "usuarioOriginal": "ProfeEnPeronia", "name": "I'm a teacher", "texto": "No va a hacer una m***** si son parientes. Todos corruptos.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352831625554513920/ETNHUYft_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.900", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["bocademivida128", "passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.022}, {"link": "https://twitter.com/ProfeEnPeronia/status/1748446783917682778", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748446783917682778", "fecha": "2024-01-19 17:46:12", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["Veritosanabria", "passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "usuarioOriginal": "ProfeEnPeronia", "name": "I'm a teacher", "texto": "Estamos cada vez peor en Misiones. Pero es que la democracia no funciona si los monos son mayor\u00eda.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352831625554513920/ETNHUYft_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.975", "Sentimientos": [], "Atributos": ["INACCI\u00d3N"], "Clima social": ["DEMOCRACIA"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 51.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Veritosanabria", "passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/LsSaucedo/status/1748446373198852441", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748446373198852441", "fecha": "2024-01-19 17:44:34", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "LsSaucedo", "name": "Ludmi", "texto": "@passalacquaok y los docentes Misioneros vamos a tener aumento????", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737489212188807168/n--Cj7Ao_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.770", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEO6teQXUAAMe9g.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/fabianm78388201/status/1748444638136971643", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748444638136971643", "fecha": "2024-01-19 17:37:40", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "fabianm78388201", "name": "fabianmartinez22", "texto": "Hoy acompa\u00f1amos junto a @DanteVande54201  al sr gobernador @passalacquaok  a los ministros @arruajm  @recamanmartin  y dem\u00e1s autoridades provinciales y locales a la inauguraci\u00f3n de la casilla de informes y un nuevo mirador en el Parque Provinvial Tey\u00fa Cuare.", "menciones": ["@DanteVande54201", "@passalacquaok", "@arruajm", "@recamanmartin"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635801944198467584/k3tF-ltH_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.574", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEO5HTVXoAAyLR3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEO5HrXX0AAxCEm.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEO5ICbXMAEylFt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEO5IaZXMAAfIVW.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.574}, {"link": "https://twitter.com/marjikook/status/1748442632219484603", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748442632219484603", "fecha": "2024-01-19 17:29:42", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["Veritosanabria", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "marjikook", "name": "Marjikook", "texto": "Por eso pregunte. Gracias @Veritosanabria", "menciones": ["@Veritosanabria"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536135025623810048/jk1nY9an_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.702", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 26.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Veritosanabria", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.702}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1748442153607410068", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748442153607410068", "fecha": "2024-01-19 17:27:48", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Tenemos hijos que mantener, alquiler y cuentas que pagar!! Por favor tenga la decencia de hacer alg\u00fan anuncio y dar definiciones. Certezas por favor! LOS DOCENTES NO PODEMOS M\u00c1S!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.733", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 57.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori", "herrerayflia"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.021}, {"link": "https://twitter.com/VictorWall_Arg/status/1748441968756105576", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748441968756105576", "fecha": "2024-01-19 17:27:04", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "VictorWall_Arg", "name": "Victor Wall", "texto": "Gobernador, a los productores de T\u00e9 que perdieron su cosecha por utilizar un producto no autorizado por el FDA no va a visitar?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1669402773400461313/f58uvjw1_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.848", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 308.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.01}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1748441369780142108", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748441369780142108", "fecha": "2024-01-19 17:24:41", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Buenas tardes Sr. GOBERNADOR. No se olvide que a los docentes nos debe partes del sueldo. Y a los suplentes el Proporcional de Vacaciones, que el a\u00f1o ante pasado se acord\u00f3 con @herrerayflia que se abonar\u00eda en ENERO. Necesitamos informaci\u00f3n, fechas y definiciones. No podemos m\u00e1s!", "menciones": ["@herrerayflia"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.522", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 4, "citas": 0, "likes": 11, "vistas": 620.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.024}, {"link": "https://twitter.com/BritezYovana/status/1748440876580327502", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748440876580327502", "fecha": "2024-01-19 17:22:44", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "BritezYovana", "name": "YoviBz", "texto": "No la Ven... @JMilei @PatoBullrich @passalacquaok @todonoticias @telefenoticias @lavozdmisiones @LANACION @misionesonline @misionescuatro @tv12misiones @primeraedicionw @noticiasdel6", "menciones": ["@JMilei", "@PatoBullrich", "@passalacquaok", "@todonoticias", "@telefenoticias", "@lavozdmisiones", "@LANACION", "@misionesonline", "@misionescuatro", "@tv12misiones", "@primeraedicionw", "@noticiasdel6"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505001972457476098/jwpqWPOC_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.623", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 14.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEO1tgPXUAI8EEE.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.037}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1748440868871176587", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748440868871176587", "fecha": "2024-01-19 17:22:42", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["marjikook", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Nada! Nadie cobr\u00f3 nada. Me parece que era verso que hoy pagaban algo", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.593", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 27.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["marjikook", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.03}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1748440511784812722", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748440511784812722", "fecha": "2024-01-19 17:21:17", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["profefilos"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Tel\u00e9fono @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.594", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 35.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/profefilos/status/1747544083277414757", "id_tweet_citado": "1747544083277414757", "fecha_tweet_citado": "Jan 17, 2024 08:59:11 AM", "texto_tweet_citado": "@passalacquaok Mientras tanto, en Chaco: actualizaci\u00f3n del 53,3%.\nhttps://t.co/lIPQsefrCv", "imagen_tweet_citado": [], "usuarioOriginal_tweet_citado": "profefilos", "name_author_tweet_citado": "Francisco Ram\u00edrez \ud83c\udfdb\ufe0f", "es_cita": true, "valor_POS": 0.241}, {"link": "https://twitter.com/passalacquaok/status/1748440418415415405", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748440418415415405", "fecha": "2024-01-19 17:20:54", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "passalacquaok", "name": "Hugo Passalacqua", "texto": "\u00a1AGUANTE LA MISIONES PRODUCTIVA! \u2022 En Leandro N. Alem, acompa\u00f1ando el primer d\u00eda de acopio de tabaco en la Cooperativa Tabacalera de Misiones (CTM). Es un momento muy especial, donde el enorme esfuerzo de los 12 mil productores de la familia tabacalera misionera ve sus frutos.\n\nEn Misiones apostamos al trabajo en conjunto para salir adelante. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678760905432248321/1gIlYT5e_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.901", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD", "DINAMISMO"], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 26, "retweets": 27, "citas": 3, "likes": 124, "vistas": 6942.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEOyt-_W4AEhwSQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEOyugsXMAAHxq1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEOyvOIXEAAYjIe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEOyv1yWIAA6HUw.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.901}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1748438301315379392", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748438301315379392", "fecha": "2024-01-19 17:12:30", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Buenas tardes Sr. GOBERNADOR. No se olvide que a los docentes nos debe partes del sueldo. Y a los suplentes el Proporcional de Vacaciones, que el a\u00f1o ante pasado se acord\u00f3 con @herrerayflia que se abonar\u00eda en ENERO. Necesitamos informaci\u00f3n,  fechas y definiciones. No podemos m\u00e1s!", "menciones": ["@herrerayflia"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.540", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 57.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "MatiasSebely", "AgroMnes", "Facundosartori"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.025}, {"link": "https://twitter.com/antizurdosArg/status/1748435905059168551", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748435905059168551", "fecha": "2024-01-19 17:02:58", "date": "2024-01-19", "hora": 17, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["ClaudioVidalSer", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "antizurdosArg", "name": "Libertario del millon de votos", "texto": "a ver si aprendes inutil", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1726563451936313344/Wt6vPCkB_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.735", "Sentimientos": [], "Atributos": ["INACCI\u00d3N"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 4.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ClaudioVidalSer", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.06}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748429918105456961", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748429918105456961", "fecha": "2024-01-19 16:39:11", "date": "2024-01-19", "hora": 16, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "Pago a tabacaleros por m\u00e1s de $1.000 millones ser\u00e1 el s\u00e1bado 20 por gestiones de la Provincia @Facundosartori @AgroMnes @passalacquaok", "menciones": ["@Facundosartori", "@AgroMnes", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.749", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 60.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEOrp2RWYAA1pE3.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.156}, {"link": "https://twitter.com/marjikook/status/1748429865370439922", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748429865370439922", "fecha": "2024-01-19 16:38:58", "date": "2024-01-19", "hora": 16, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "marjikook", "name": "Marjikook", "texto": "Depositaron algo?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536135025623810048/jk1nY9an_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.891", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 136.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.045}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1748427840754741679", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748427840754741679", "fecha": "2024-01-19 16:30:56", "date": "2024-01-19", "hora": 16, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#Hoy @passalacquaok acompa\u00f1ando el acopio del Tabaco en #Alem #munialemoficial @MatiasSebely", "menciones": ["@passalacquaok", "@MatiasSebely"], "hashTags": ["#Hoy", "#Alem", "#munialemoficial"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.735", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 28.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748427794898362368/pu/vid/avc1/720x1280/VUkE6u2RZX4PvpyM.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.161}, {"link": "https://twitter.com/Sergio95356530/status/1748423278518026256", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748423278518026256", "fecha": "2024-01-19 16:12:48", "date": "2024-01-19", "hora": 16, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Sergio95356530", "name": "Sergio", "texto": "Se\u00f1or gobernador, hoy no sali\u00f3 ning\u00fan pago como tampoco tenemos  alguna novedad respecto al porcentaje de nuestro sueldo que llaman garant\u00eda salarial \u2639\ufe0f", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351503966614466560/7kV0UroV_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.734", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 160.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/Republica99/status/1748422758126555400", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748422758126555400", "fecha": "2024-01-19 16:10:44", "date": "2024-01-19", "hora": 16, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Republica99", "name": "Radio Rep\u00fablica", "texto": "Inicia el acopio de tabaco en Alem. \n@passalacquaok \n@MatiasSebely \n@Facundosartori", "menciones": ["@passalacquaok", "@MatiasSebely", "@Facundosartori"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458078966888153100/8Yst-VUI_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.666", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 204.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.209}, {"link": "https://twitter.com/DanteVande54201/status/1748421800231309645", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748421800231309645", "fecha": "2024-01-19 16:06:55", "date": "2024-01-19", "hora": 16, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "DanteVande54201", "name": "Dante Vandendorp", "texto": "Hoy en San Ignacio desde el @iplyc Misiones acompa\u00f1amos al Gobernador @passalacquaok, @recamanmartin y dem\u00e1s autoridades en la inauguraci\u00f3n del Mirador y Casilla de informaci\u00f3n tur\u00edstica en el Parque Provincial Tey\u00fa Cuar\u00e9 - Misiones. @fabianm78388201", "menciones": ["@iplyc", "@passalacquaok", "@recamanmartin", "@fabianm78388201"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1699483151800631296/kM5m3YNb_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.659", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 19.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEOkXGMW0AAle6z.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.659}, {"link": "https://twitter.com/NancyRohte/status/1748419368566817095", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748419368566817095", "fecha": "2024-01-19 15:57:16", "date": "2024-01-19", "hora": 15, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "NancyRohte", "name": "NancyRohte\ud83e\udde9\ud83e\udde9", "texto": "Paritarias docentes ya!!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199998988172365824/4HLVdlp8_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.565", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 180.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.118}, {"link": "https://twitter.com/blancabenitez1/status/1748409423251337232", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748409423251337232", "fecha": "2024-01-19 15:17:45", "date": "2024-01-19", "hora": 15, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["DecutRojas", "passalacquaok", "LicRamiroAranda", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "blancabenitez1", "name": "blanca benitez", "texto": "Dios quiera se acuerden de los sueldos de los docentes que sean acordes a la calidad que todos deseamos, que vean las condiciones edilicias de las escuelas rurales, todos los que trabajamos en educaci\u00f3n nos merecemos estar bien, cobrar un sueldo digno y completo. Saludos Colega!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181625468073713665/QXErhBTw_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.637", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 18.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["DecutRojas", "passalacquaok", "LicRamiroAranda", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.637}, {"link": "https://twitter.com/veroderna/status/1748407061296173130", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748407061296173130", "fecha": "2024-01-19 15:08:21", "date": "2024-01-19", "hora": 15, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["linares_cielo", "LicRamiroAranda", "francovaccarini", "passalacquaok", "misioneseduca", "CGEMisiones", "jalbertogalarza"], "usuarioOriginal": "veroderna", "name": "Vero Derna \ud83d\udc2f\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "texto": "Que buena idea!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476923051682021376/yDZ6MCJ4_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.967", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 14.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["linares_cielo", "LicRamiroAranda", "francovaccarini", "passalacquaok", "misioneseduca", "CGEMisiones", "jalbertogalarza"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.967}, {"link": "https://twitter.com/FedeeSaucedoo/status/1748401504350777549", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748401504350777549", "fecha": "2024-01-19 14:46:17", "date": "2024-01-19", "hora": 14, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "FedeeSaucedoo", "name": "Federico Saucedo", "texto": "no pagaron nada \ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552467818779738115/8tOzjQzb_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.556", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 124.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.104}, {"link": "https://twitter.com/Lucia51998530/status/1748388406034350313", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748388406034350313", "fecha": "2024-01-19 13:54:14", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Lucia51998530", "name": "Lucia", "texto": "Mentira", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325523041821011968/Ip2yrbDv_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.491", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 82.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.137}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748386440004661419", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748386440004661419", "fecha": "2024-01-19 13:46:25", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "AgroMnes", "Facundosartori", "MatiasSebely"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE DON HUGO PASALACQUA ,GRACIAS AL TRABAJO MANCOMUNADO CON LOS TABACALEROS SIEMPRE LLEGAN A BUEN PUERTO !", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.948", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 27.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "AgroMnes", "Facundosartori", "MatiasSebely"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.948}, {"link": "https://twitter.com/gobmisiones/status/1748385625290473813", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748385625290473813", "fecha": "2024-01-19 13:43:11", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gobmisiones", "name": "Gobierno de Misiones", "texto": "El gobernador @passalacquaok visit\u00f3 la Cooperativa Tabacalera de Misiones en #Alem en la primera jornada de acopio de tabaco. Ratific\u00f3 la continuidad del trabajo en conjunto con asociaciones y cooperativas del sector tras el hist\u00f3rico acuerdo de precio a favor de los productores.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#Alem"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578036263961055233/cr7X5jH-_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.578", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": ["UNIDAD", "CONTINUIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Continuidad"], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 7, "citas": 0, "likes": 31, "vistas": 1796.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEODbBhWgAIsnj6.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEODcYcWgAAGiNe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEODcykWgAYE4dp.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEODdZ3WgAEzEw4.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.578}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748384902272155849", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748384902272155849", "fecha": "2024-01-19 13:40:18", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.430", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 12.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.43}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748384725385777367", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748384725385777367", "fecha": "2024-01-19 13:39:36", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83e\udd0dSIEMPRE NUESTRO CONDUCTOR LLEVANDO ALA PROVINCIA ,ALOS MAS ALTOS ESTANDARES DE SALUD , TURISMO E INNOVACION!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.532", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.324}, {"link": "https://twitter.com/profedamianivan/status/1748383297116213302", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748383297116213302", "fecha": "2024-01-19 13:33:56", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["FabricioBo60759", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "profedamianivan", "name": "Dami\u00e1n Iv\u00e1n Gast\u00f3n", "texto": "S\u00famale 100mil del alquiler", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1726246931368665088/WHQyfd-H_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.730", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 16.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["FabricioBo60759", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.053}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1748374015482175846", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748374015482175846", "fecha": "2024-01-19 12:57:03", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#GRUPO33 \ud83c\udf99\ufe0fPor gestiones del Gobierno misionero el s\u00e1bado 20 abonan fondos a la 3a y 4a vuelta del FET\n \n\n#fet #tabaco #tabacalera \n@passalacquaok @Facundosartori @ABromnes", "menciones": ["@passalacquaok", "@Facundosartori", "@ABromnes"], "hashTags": ["#GRUPO33", "#fet", "#tabaco", "#tabacalera"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.771", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 114.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEN3tzsW8AAwHvb.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.056}, {"link": "https://twitter.com/NaniOliveira__/status/1748370202062958748", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748370202062958748", "fecha": "2024-01-19 12:41:53", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "usuarioOriginal": "NaniOliveira__", "name": "NN", "texto": "Estimado qu\u00e9 pas\u00f3 con nuestro incentivo docente? Tengan piedad de nosotros los suplentes por favor", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1641118764870651904/7dL482LW_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.932", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 113.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748369829654942030", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748369829654942030", "fecha": "2024-01-19 12:40:25", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "\"Hay inter\u00e9s de la gente por vacunarse contra el Dengue\" @SaludMisiones @gobmisiones @passalacquaok @DrGonzalezObera @carlitos_baez @RFernandez_Sosa", "menciones": ["@SaludMisiones", "@gobmisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera", "@carlitos_baez", "@RFernandez_Sosa"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.538", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 152.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748369653158514688/pu/vid/avc1/720x404/i7AVnkBSl48nIxHW.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.538}, {"link": "https://twitter.com/NGeninatti/status/1748364520471339051", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748364520471339051", "fecha": "2024-01-19 12:19:19", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "NGeninatti", "name": "Nicol\u00e1s Geninatti", "texto": "Pague gobernador, es 19 y no entr\u00f3 nada.  Nos deben mucha plata.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409291503042715653/cCtfcSJC_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.937", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 95.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.008}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748363470846792158", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748363470846792158", "fecha": "2024-01-19 12:15:09", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 118.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748363437783044126", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748363437783044126", "fecha": "2024-01-19 12:15:01", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 86.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748363359295058120", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748363359295058120", "fecha": "2024-01-19 12:14:42", "date": "2024-01-19", "hora": 12, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/francovaccarini/status/1748352525516853622", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748352525516853622", "fecha": "2024-01-19 11:31:39", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["linares_cielo", "passalacquaok", "LicRamiroAranda", "misioneseduca", "CGEMisiones", "jalbertogalarza"], "usuarioOriginal": "francovaccarini", "name": "FRANCO VACCARINI", "texto": "Gracias por la recomendaci\u00f3n!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113107500021243904/TPvLJTXC_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.889", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["linares_cielo", "passalacquaok", "LicRamiroAranda", "misioneseduca", "CGEMisiones", "jalbertogalarza"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.889}, {"link": "https://twitter.com/ANDREARG80/status/1748350037677990374", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748350037677990374", "fecha": "2024-01-19 11:21:46", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ANDREARG80", "name": "ANDREA__\ud83c\udde6\ud83c\uddf7ARG\ud83d\udc4b", "texto": "Incentivo conectividad y carantia salarial. Entremos en confianza  Huguito tiranos un centro a los docentes hace el intento. Las cosas no esta facil mismo!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933295373686329344/e9EbvjAM_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.595", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 195.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.039}, {"link": "https://twitter.com/ANDREARG80/status/1748349785617182733", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748349785617182733", "fecha": "2024-01-19 11:20:46", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ANDREARG80", "name": "ANDREA__\ud83c\udde6\ud83c\uddf7ARG\ud83d\udc4b", "texto": "Un buen d\u00eda te levantas y te enteras que te sacan la mitad del suedo.Eso no es violencia econ\u00f3mica? Antes se yactaban  de buenos que con fondos propios adelantaban suedo ahora que sucede. NOVIEMBRE DICIEMBRE Y ENERO.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933295373686329344/e9EbvjAM_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.728", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SEGURIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 163.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.017}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748348531440546159", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748348531440546159", "fecha": "2024-01-19 11:15:47", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 76.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1748346742980985325", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748346742980985325", "fecha": "2024-01-19 11:08:40", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "#VIDEO \ud83d\udcfd\ufe0fParque de la Salud: Pacientes oncol\u00f3gicos del Instituto Misionero del C\u00e1ncer podr\u00e1n contar con asesor\u00eda de imagen terap\u00e9utica\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @lucasaromero @RuloHassan01 @gobmisiones @heamadariaga \n#oncologicos #Cancer #Misiones", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones", "@heamadariaga"], "hashTags": ["#VIDEO", "#oncologicos", "#Cancer", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.684", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748346214356000768/pu/vid/avc1/1280x720/1R5dH3odeFcY6OfW.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.121}, {"link": "https://twitter.com/EmilianoGalea15/status/1748346296132345892", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748346296132345892", "fecha": "2024-01-19 11:06:54", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "EmilianoGalea15", "name": "Emiliano Galeano", "texto": "Para eso le votamos a este. Mamitaa \nNunca hace nada y encima se burla de los docentes", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445144015700123654/ZKtSNSPc_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.967", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": ["VOTO COLECTIVO"], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 92.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.008}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1748339261089239366", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748339261089239366", "fecha": "2024-01-19 10:38:57", "date": "2024-01-19", "hora": 10, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "Bal\u00e1n: \u00abEn Barrio Manantiales el EPRAC inici\u00f3 obras de conexiones de agua potable intra domiciliarias\"\n\nMir\u00e1 la entrevista completa en \ud83d\udc47\n @SoledadBalan @EpracMisiones @gobmisiones @passalacquaok @rovira_carlos", "menciones": ["@SoledadBalan", "@EpracMisiones", "@gobmisiones", "@passalacquaok", "@rovira_carlos"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.673", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA", "AMBIENTE"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 36.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748338660414488576/pu/vid/avc1/1280x720/B8ZkFVQp824JKkWj.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.2}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748333795860770884", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748333795860770884", "fecha": "2024-01-19 10:17:14", "date": "2024-01-19", "hora": 10, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#Misiones Todo lo que ten\u00e9s que saber sobre la vacunaci\u00f3n contra el #Dengue @gobmisiones @SaludMisiones @passalacquaok @DrGonzalezObera", "menciones": ["@gobmisiones", "@SaludMisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": ["#Misiones", "#Dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.578", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 82.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GENUKAAWkAA1iL3.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.14}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1748331102589124759", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748331102589124759", "fecha": "2024-01-19 10:06:31", "date": "2024-01-19", "hora": 10, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/GOLDINVEST_de/status/1748328347531100182", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748328347531100182", "fecha": "2024-01-19 09:55:35", "date": "2024-01-19", "hora": 9, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "GOLDINVEST_de", "name": "GOLDINVEST", "texto": "The Market Mindset Podcast:\n\nIn dieser Folge sprechen wir mit dem CEO und Direktor von #FirstPhosphate ( $PHOS ) John Passalacqua \u00fcber den Phosphatmarkt, die einzigartigen Verwendungsm\u00f6glichkeiten von Phosphat, das Ausma\u00df des Marktes und die Investitionsm\u00f6glichkeiten.", "menciones": [], "hashTags": ["#FirstPhosphate"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467765708637589510/QOeMxeyG_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.482", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 542.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GENLrTWXUAA1-8H.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.227}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1748324862790193453", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748324862790193453", "fecha": "2024-01-19 09:41:44", "date": "2024-01-19", "hora": 9, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "La senadora se reuni\u00f3 con el Secretario de Educaci\u00f3n, Carlos Torrendel. Articul\u00f3 l\u00edneas de trabajo encomendadas por el gobernador Passalacqua. Las gestiones buscan potenciar la calidad del sistema educativo y el modelo disruptivo.\n\nLee la noticia en \ud83d\udc49", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.460", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 17.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GENMMV2XwAAPciX.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.427}, {"link": "https://twitter.com/LsSaucedo/status/1748131194334531996", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748131194334531996", "fecha": "2024-01-18 20:52:10", "date": "2024-01-18", "hora": 20, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "LsSaucedo", "name": "Ludmi", "texto": "@JMilei @passalacquaok @primeraedicionw @todonoticias", "menciones": ["@JMilei", "@passalacquaok", "@primeraedicionw", "@todonoticias"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737489212188807168/n--Cj7Ao_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.802", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEKcDk-WIAAFR5B.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.124}, {"link": "https://twitter.com/Abyggail/status/1748129536800133353", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748129536800133353", "fecha": "2024-01-18 20:45:34", "date": "2024-01-18", "hora": 20, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["PastoriJoseLuis", "JMilei"], "usuarioOriginal": "Abyggail", "name": "Abi", "texto": "Nos deben desde Noviembre y ni siquiera se pronuncian al respecto, se lavan las manos desde la provincia pero son ellos quienes lo provocaron con esas sumas en negro. Queremos novedades \n@passalacquaok @misioneseduca", "menciones": ["@passalacquaok", "@misioneseduca"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234627808015634432/tL37O0gL_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.976", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 24.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["PastoriJoseLuis", "JMilei"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/NGeninatti/status/1748126269831627059", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748126269831627059", "fecha": "2024-01-18 20:32:36", "date": "2024-01-18", "hora": 20, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "adolfosafran", "misionhacienda", "pabloquirno"], "usuarioOriginal": "NGeninatti", "name": "Nicol\u00e1s Geninatti", "texto": "Dejen de matarnos con rentas", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409291503042715653/cCtfcSJC_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.864", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 17.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "adolfosafran", "misionhacienda", "pabloquirno"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.015}, {"link": "https://twitter.com/WabashCatchTV/status/1748106207179559314", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748106207179559314", "fecha": "2024-01-18 19:12:52", "date": "2024-01-18", "hora": 19, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "WabashCatchTV", "name": "Wabash Catch TV", "texto": "Bill Passalacqua returns to the show to talk about Poss Music Works and its upcoming events, including the Moccasin Creek Music Festival.    \n\nEnjoy.   Thanks for watching.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014973430888886273/cD29yTc0_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.850", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 93.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.85}, {"link": "https://twitter.com/Ramonalvaress/status/1748104207297573124", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748104207297573124", "fecha": "2024-01-18 19:04:55", "date": "2024-01-18", "hora": 19, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Ramonalvaress", "name": "Ramon nicolas alvares", "texto": "Bravo Pasalacua hay que gestionar,ll\u00e9vame de MINISTRO DE EDUCACION, Y QUEDARAS EN LA.HISTORA.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1714360980484837376/rPcJkAkc_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.465", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 25.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.093}, {"link": "https://twitter.com/LaTiaChic/status/1748097862926291102", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748097862926291102", "fecha": "2024-01-18 18:39:43", "date": "2024-01-18", "hora": 18, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "LaTiaChic", "name": "Mony", "texto": "Son una verg\u00fcenza, ni garantizar el salario de los empleados pueden...", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2972657944/72a7825b5f6862706eb7e55a6c96abe1_normal.jpeg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.977", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 157.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/Facundosartori/status/1748091310500667703", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748091310500667703", "fecha": "2024-01-18 18:13:41", "date": "2024-01-18", "hora": 18, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Facundosartori", "name": "Facundo L\u00f3pez Sartori", "texto": "Por gestiones del gobierno de la provincia, el d\u00eda s\u00e1bado 20 de enero estar\u00e1n acreditados los fondos correspondientes a tercera y cuarta vuelta del FET.\n\nLas gestiones permiten garantizar pagos en tiempo y forma a las familias tabacaleras. @AgroMnes @passalacquaok", "menciones": ["@AgroMnes", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536727451853803523/bs0QfBM0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.648", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 9, "citas": 0, "likes": 18, "vistas": 423.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEJ3x4XXgAAcoH-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEJ3yEoWwAAQrMG.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.318}, {"link": "https://twitter.com/juannpablo863/status/1748072885036437919", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748072885036437919", "fecha": "2024-01-18 17:00:28", "date": "2024-01-18", "hora": 17, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "juannpablo863", "name": "pablo nunez", "texto": "As\u00ed est\u00e1 el gobernador de misiones mientra los polic\u00eda piden aumento de sueldo", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/583114455346737152/i8rUH3Ig_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.724", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 77.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748072718388355072/pu/vid/avc1/352x640/YRoQr9sB6OUNxxeJ.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.026}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748068817085845769", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748068817085845769", "fecha": "2024-01-18 16:44:18", "date": "2024-01-18", "hora": 16, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#Educaci\u00f3n: La senadora Sonia Rojas Decut (@DecutRojas FR) c/secretario de Educaci\u00f3n, Carlos Torrendel, tratando l\u00edneas de trabajo articuladas c/gdor Hugo Passalacqua (@passalacquaok ) y autoridades. \u201cPara seguir fortaleciendo y garantizando la educaci\u00f3n de calidad en Misiones\u201d.", "menciones": ["@DecutRojas", "@passalacquaok"], "hashTags": ["#Educaci\u00f3n"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.585", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 113.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEJjUPTX0AE7U2M.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.305}, {"link": "https://twitter.com/joemoyo/status/1748063668531527934", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748063668531527934", "fecha": "2024-01-18 16:23:50", "date": "2024-01-18", "hora": 16, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["spaciuk_mariana", "passalacquaok", "CGEMisiones", "adolfosafran", "herrerayflia"], "usuarioOriginal": "joemoyo", "name": "Joel Selin Moyano", "texto": "Es historia, gracias a Milei, los docentes reci\u00e9n iniciados y los suplentes se van a tener que conformar. Garant\u00eda salarial?jaja Milei se caga de risa, si no sabe ni lo que es.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793935654073880576/CC1mcpus_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.902", "Sentimientos": [], "Atributos": ["FALTA DE CAPACIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 54.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["spaciuk_mariana", "passalacquaok", "CGEMisiones", "adolfosafran", "herrerayflia"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/joemoyo/status/1748063159632441818", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748063159632441818", "fecha": "2024-01-18 16:21:49", "date": "2024-01-18", "hora": 16, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["vivialtenhofer", "_leiuqexe", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "joemoyo", "name": "Joel Selin Moyano", "texto": "Siendo docente, no entiendo c\u00f3mo pod\u00e9s pensar de esa manera. No s\u00e9 si en Educaci\u00f3n F\u00edsica no tienen la materia \"Historia\", pero esto no es un supercl\u00e1sico. Por el voto ego\u00edsta, vos , yo y todos los docentes pagamos los platos rotos. Ojal\u00e1 castigaran solo a los libertarados.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793935654073880576/CC1mcpus_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.961", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 17.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["vivialtenhofer", "_leiuqexe", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/mrmartingonzalo/status/1748048989482590619", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748048989482590619", "fecha": "2024-01-18 15:25:30", "date": "2024-01-18", "hora": 15, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["DecutRojas", "passalacquaok", "LicRamiroAranda", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "mrmartingonzalo", "name": "Martin Bueno", "texto": "Excelente!!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #MISIONES", "menciones": [], "hashTags": ["#MISIONES"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268872374675439619/-t-mUWwj_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.511", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 101.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["DecutRojas", "passalacquaok", "LicRamiroAranda", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.426}, {"link": "https://twitter.com/MovimientoMis12/status/1748047700136742973", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748047700136742973", "fecha": "2024-01-18 15:20:23", "date": "2024-01-18", "hora": 15, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MovimientoMis12", "name": "Movimiento Misionero", "texto": "Todos contra el Dengue!!!\n@Facundogal22 \n@rovira_carlos \n@passalacquaok \n@MDRenovadora", "menciones": ["@Facundogal22", "@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@MDRenovadora"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519145858003992576/M-t85OxV_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.672", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 17.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748047586026565632/pu/vid/avc1/480x864/6wpwXBQxMnnyr-hQ.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.175}, {"link": "https://twitter.com/CarlosDG82/status/1748004471618109636", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1748004471618109636", "fecha": "2024-01-18 12:28:37", "date": "2024-01-18", "hora": 12, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CarlosDG82", "name": "Charly Duarte", "texto": "Mi agradecimiento al Gobernador de Misiones, @RichardR_amirez por el env\u00edo de las maquinarias, as\u00ed tambi\u00e9n al MOPC por la pronta respuesta.\n\nLas tareas se ir\u00e1n desarrollando en otros barrios y compa\u00f1\u00edas del distrito", "menciones": ["@RichardR_amirez"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227402923103211520/L8WUnQrU_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.677", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 8.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIozE8WoAAvEpn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIozRkXIAEdJ5E.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIozdJWwAIu_u3.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.677}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747999074610004045", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747999074610004045", "fecha": "2024-01-18 12:07:10", "date": "2024-01-18", "hora": 12, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 91.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747998431400903106", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747998431400903106", "fecha": "2024-01-18 12:04:36", "date": "2024-01-18", "hora": 12, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "Los pacientes de di\u00e1lisis del Hospital Escuela participaron de un taller sobre la prevenci\u00f3n del #dengue \n\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @lucasaromero @RuloHassan01 @gobmisiones @herrerayflia", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones", "@herrerayflia"], "hashTags": ["#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.634", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 37.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIi8AhXQAArG-I.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIi95mXwAAAoDt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIi96kWAAAeMcz.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.146}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747997229757939726", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747997229757939726", "fecha": "2024-01-18 11:59:50", "date": "2024-01-18", "hora": 11, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 86.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "DrGonzalezObera", "carlitos_baez", "RFernandez_Sosa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/perrypastorutti/status/1747985309743174132", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747985309743174132", "fecha": "2024-01-18 11:12:28", "date": "2024-01-18", "hora": 11, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["SaludMisiones"], "usuarioOriginal": "perrypastorutti", "name": "\u00aaye", "texto": "Passalacqua era hora q te pongas la 10\ud83d\udc4f", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1742003884128600066/D8JfcTmZ_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.794", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 79.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747641324512149911", "id_tweet_citado": "1747641324512149911", "fecha_tweet_citado": "Jan 17, 2024 03:25:36 PM", "texto_tweet_citado": "\u2755La vacuna contra el dengue se puede solicitar a trav\u00e9s de ALEGRAMED\n\n\u25aa\ufe0fNota Completa: https://t.co/2EioE7TTM0 https://t.co/rP6hUKKlEa", "imagen_tweet_citado": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDeZH1XgAAKigb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDeZHzWEAETvUm.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDeZHzWkAAgLh1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDeZHvXMAAzqX8.jpg"], "usuarioOriginal_tweet_citado": "SaludMisiones", "name_author_tweet_citado": "Ministerio Salud Mis", "es_cita": true, "valor_POS": 0.794}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747978372309745923", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747978372309745923", "fecha": "2024-01-18 10:44:54", "date": "2024-01-18", "hora": 10, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "El Hospital Escuela tiene a int\u00e9rpretes de Lengua de Se\u00f1as en el acceso (Fundaci\u00f3n \u00d1ande Reko Ha) \n\nBrindan accesibilidad a las personas sordas e hipoac\u00fasicas en la consulta m\u00e9dica, emergencias y orientativas\n@rovira_carlos @passalacquaok @RuloHassan01 @lucasaromero @gobmisiones", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@RuloHassan01", "@lucasaromero", "@gobmisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 62.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747977891973943296/pu/vid/avc1/1280x720/TfsF6Gy4lLdm1bux.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/DecutRojas/status/1747977816040243589", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747977816040243589", "fecha": "2024-01-18 10:42:41", "date": "2024-01-18", "hora": 10, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "DecutRojas", "name": "Sonia Rojas Decut", "texto": "Con el secretario de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n, Dr. Carlos Torrendel, continuamos avanzando en las l\u00edneas de trabajo articuladas en conjunto con el gobernador Hugo Passalacqua y las autoridades educativas de nuestra provincia...(sigue)", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737860941633523712/jofuDAIx_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 3, "retweets": 3, "citas": 1, "likes": 29, "vistas": 1861.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIQjTRWIAA0CS9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIQjj7XEAAQjnz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIQj11WgAAiUoA.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747968146605031607", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747968146605031607", "fecha": "2024-01-18 10:04:16", "date": "2024-01-18", "hora": 10, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "# @gendarmeria  colabor\u00f3 con las actividades de lucha contra el #Dengue y prevenci\u00f3n vial ante tormentas en la regi\u00f3n  @passalacquaok", "menciones": ["@gendarmeria", "@passalacquaok"], "hashTags": ["#Dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.574", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TR\u00c1NSITO Y VIALIDAD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 88.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIHkSoXQAA415u.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.216}, {"link": "https://twitter.com/relatoscomunes/status/1747965099900322082", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747965099900322082", "fecha": "2024-01-18 09:52:10", "date": "2024-01-18", "hora": 9, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "relatoscomunes", "name": "Ceci\u2077", "texto": "que la lloran a la Pitchfork si b\u00e1sicamente era un Passalacqua festivalero indie", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1608609901202341889/wv-Xl9-H_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.764", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 155.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIE_ayWkAAbZFI.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.025}, {"link": "https://twitter.com/Clonanisman/status/1747963870440829200", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747963870440829200", "fecha": "2024-01-18 09:47:16", "date": "2024-01-18", "hora": 9, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Clonanisman", "name": "nismanidades", "texto": "El gobierno de #misiones dice \"no hay plata\" y recorta un 30% del sueldo a docentes. Se\u00f1or gobernador @passalacquaok , seg\u00fan datos del estado nacional, la plata se envi\u00f3, y se envi\u00f3 m\u00e1s en t\u00e9rminos reales que el a\u00f1o pasado. \u00bfQu\u00e9 pasa con nuestros sueldos?", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132052661006721024/Wgt2tkdf_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.968", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 12, "vistas": 557.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIDkU8WIAEC4KW.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/carmen_greis/status/1747937994948874729", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747937994948874729", "fecha": "2024-01-18 08:04:27", "date": "2024-01-18", "hora": 8, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "carmen_greis", "name": "Carmen Greis.Pi\u00f1eiro de Drachenberg", "texto": "#SiempreMISIONERISMO\nEstado Pcial PRESENTE.\nLamentablemente no podemos decir lo mismo del Estado nacional", "menciones": [], "hashTags": ["#SiempreMISIONERISMO"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1710128420795879424/rAog2oWk_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.827", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 64.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.008}, {"link": "https://twitter.com/readyplayer1go/status/1747934535533125930", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747934535533125930", "fecha": "2024-01-18 07:50:42", "date": "2024-01-18", "hora": 7, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["Iodotudes1", "marro_bert", "partigggiano"], "usuarioOriginal": "readyplayer1go", "name": "Robert P. Doe", "texto": "Non hai torto sul passaggio radicale da social, ma vai a vedere in questo caso i primi commenti sui social di Passalacqua e la fidanzatina.\n\nCi \u00e8 voluta mezz'ora dalla notizia sui tg perch\u00e9 li trovassero e lo minacciassero di morte.\nI social sono un amplificatore distorto.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599489704247889920/eGx25Rj8_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.396", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Iodotudes1", "marro_bert", "partigggiano"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.248}, {"link": "https://twitter.com/adolfosafran/status/1747926407831847295", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747926407831847295", "fecha": "2024-01-18 07:18:25", "date": "2024-01-18", "hora": 7, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "adolfosafran", "name": "Adolfo Safr\u00e1n", "texto": "#Dengue #Prevenci\u00f3n El gobernador @passalacquaok puso en marcha un programa que otorgar\u00e1 cr\u00e9ditos por hasta $2 millones para que los municipios de #Misiones utilicen en la compra de materiales y equipamiento destinados a la prevenci\u00f3n del dengue\ud83d\udc49", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#Dengue", "#Prevenci\u00f3n", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349330834797580289/5ixvWcaj_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.639", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 132.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEHhLivW4AApoMf.png"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.12}, {"link": "https://twitter.com/serjusticia4/status/1747924008467677378", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747924008467677378", "fecha": "2024-01-18 07:08:53", "date": "2024-01-18", "hora": 7, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": ["MovimientoMis12", "Facundogal22", "passalacquaok", "rovira_carlos"], "usuarioOriginal": "serjusticia4", "name": "ser\u00e1justicia", "texto": "Y despu\u00e9s vienen con que el Estado debe desaparecer... Ese es mi gobierno! #elmisionerismomerepresenta", "menciones": [], "hashTags": ["#elmisionerismomerepresenta"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519426615544934400/Amm_c2Xn_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.967", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 3.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["MovimientoMis12", "Facundogal22", "passalacquaok", "rovira_carlos"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/NGeninatti/status/1747813074428670157", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747813074428670157", "fecha": "2024-01-17 23:48:04", "date": "2024-01-17", "hora": 23, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "NGeninatti", "name": "Nicol\u00e1s Geninatti", "texto": "P\u00e1guele a los docentes", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409291503042715653/cCtfcSJC_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.636", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 40.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.036}, {"link": "https://twitter.com/NGeninatti/status/1747812883860160932", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747812883860160932", "fecha": "2024-01-17 23:47:18", "date": "2024-01-17", "hora": 23, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["diegovip77", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "NGeninatti", "name": "Nicol\u00e1s Geninatti", "texto": "Jajajajajajaja, con rentas est\u00e1 presente.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409291503042715653/cCtfcSJC_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.646", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["diegovip77", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.332}, {"link": "https://twitter.com/rodriguez_raf/status/1747775162257154249", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747775162257154249", "fecha": "2024-01-17 21:17:25", "date": "2024-01-17", "hora": 21, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "rodriguez_raf", "name": "rafaela rodriguez", "texto": "Las garant\u00edas nacionales que a\u00fan se adeudan???", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577661475105304576/5Df1wURo_normal.jpeg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.737", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 256.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.019}, {"link": "https://twitter.com/a1noticias/status/1747763565845512375", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747763565845512375", "fecha": "2024-01-17 20:31:20", "date": "2024-01-17", "hora": 20, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "a1noticias", "name": "A1 NOTICIAS", "texto": "Chaco: As\u00ed funciona la l\u00ednea 137 para realizar denuncias por violencia de g\u00e9nero\n\n@GobiernoChaco @passalacquaok @SubsSaludMental @MinGenerosAR @C5N @cronica", "menciones": ["@GobiernoChaco", "@passalacquaok", "@SubsSaludMental", "@MinGenerosAR", "@C5N", "@cronica"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221982662807650304/BIGAsLBy_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.714", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SEGURIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.086}, {"link": "https://twitter.com/LeonardoRodoni/status/1747741530654195863", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747741530654195863", "fecha": "2024-01-17 19:03:47", "date": "2024-01-17", "hora": 19, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["Mileipresi2023"], "usuarioOriginal": "LeonardoRodoni", "name": "Leonardo Rodoni", "texto": "$350 sale viajar de posadas a garupa, ambos municipios del departamento Capital en Misiones, y ese precio se viene agrandando y es todita de Massa y el gobernador de Misiones", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528008674609926144/hG69wTaW_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.634", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["VIVIENDA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 11.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Mileipresi2023"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.134}, {"link": "https://twitter.com/noticiasrevista/status/1747740327769972885", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747740327769972885", "fecha": "2024-01-17 18:59:00", "date": "2024-01-17", "hora": 18, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "noticiasrevista", "name": "Revista Noticias", "texto": "Joaqu\u00edn Torres Garc\u00eda en el Museo Atchugarry de Punta del Este\n\nA 150 a\u00f1os del nacimiento del gran pintor uruguayo, una muestra antol\u00f3gica lo celebra. Adem\u00e1s, la recuperaci\u00f3n de un Blanes desconocido en Sudam\u00e9rica.\n\nPor Vicky Guazzone di Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608739960154394625/JjJ8KZPn_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.754", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 1472.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.754}, {"link": "https://twitter.com/germanbraillard/status/1747730213146878208", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747730213146878208", "fecha": "2024-01-17 18:18:48", "date": "2024-01-17", "hora": 18, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "germanbraillard", "name": "Germ\u00e1n Braillard", "texto": "Felicito al gobernador misionero @passalacquaok y a @rovira_carlos como conductor de la renovaci\u00f3n como fuerza y modelo de gesti\u00f3n en el NEA, siempre pensando en la salud y bienestar de sus habitantes. \n\nMisma decisi\u00f3n pol\u00edtica necesitamos los correntinos.", "menciones": ["@passalacquaok", "@rovira_carlos"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417839774526803974/RJlU38wh_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.857", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 42.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.857}, {"link": "https://twitter.com/43_soflorin/status/1747724692494885172", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747724692494885172", "fecha": "2024-01-17 17:56:52", "date": "2024-01-17", "hora": 17, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "43_soflorin", "name": "Sonia Florinda Pinat", "texto": "Por favor vacunas gratuitas para los agentes del estado... gracias", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531458751299047425/NLFX1cSt_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.809", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 90.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.094}, {"link": "https://twitter.com/Letra_P/status/1747720655217295439", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747720655217295439", "fecha": "2024-01-17 17:40:49", "date": "2024-01-17", "hora": 17, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Letra_P", "name": "LETRA P", "texto": "#Gobierno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n\ud83e\uddc9 Qui\u00e9n es qui\u00e9n en la pelea por la desregulaci\u00f3n yerbatera que decret\u00f3 Milei\n\n\ud83d\udcd1 El DNU regula al sector a pedido de la industria correntina\n\n\u2696\ufe0f El freno de la justicia misionera\n\n\ud83d\udc65 C\u00f3mo juegan Vald\u00e9s y Passalacqua\n\n\ud83d\udd17 \n\u270d\ufe0f @JuanCArguello", "menciones": ["@JuanCArguello"], "hashTags": ["#Gobierno"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333789244591009796/aOEUrrrL_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.568", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["JUSTICIA"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SEGURIDAD", "ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 875.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEElL3nWEAAUfmQ.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.031}, {"link": "https://twitter.com/guichysanchez33/status/1747716911868080190", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747716911868080190", "fecha": "2024-01-17 17:25:57", "date": "2024-01-17", "hora": 17, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "guichysanchez33", "name": "D\u00e9bora", "texto": "Buenas Garant\u00eda cuando se abonar\u00e1??", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1637088997741674503/VP0Bdcw0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.888", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 267.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.068}, {"link": "https://twitter.com/VSileoni16292/status/1747711277068149084", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747711277068149084", "fecha": "2024-01-17 17:03:34", "date": "2024-01-17", "hora": 17, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "VSileoni16292", "name": "Vanesa Sileoni", "texto": "POR FAVOR PAGUEN LO QUE NOS DEBE DESDE NOVIEMBRE!!!!!! Una VERG\u00dcENZA", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1736731986943758336/4VOAFNyU_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.960", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/EnfoqueMisiones/status/1747707923067744334", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747707923067744334", "fecha": "2024-01-17 16:50:14", "date": "2024-01-17", "hora": 16, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "EnfoqueMisiones", "name": "ENFOQUE Misiones", "texto": "Passalacqua visit\u00f3 el entrenamiento de \u2018Brujas V\u00f3ley\u2019 en su preparaci\u00f3n para la Liga Federal", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603536629221793793/zIjaQmSw_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.460", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 33.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEEbB8HWwAAPtKs.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.414}, {"link": "https://twitter.com/LuisAlb97096736/status/1747701289025147011", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747701289025147011", "fecha": "2024-01-17 16:23:52", "date": "2024-01-17", "hora": 16, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "LuisAlb97096736", "name": "Luis Alberto Bogado", "texto": "HAGAMOS QUE LA EDUCACI\u00d3N CREZCA\n\nTRABAJO EN EQUIPO\nLiderazgo e Innovaci\u00f3n Federal \nEducativa y Tecnol\u00f3gica \n#SPEPMSiempreCerca\n\nCon el Coraz\u00f3n en la Historia y una Visi\u00f3n de Futuro Estamos en Movimiento Afianzando el Modelo Educativo\n\n@adolfosafran @passalacquaok @rovira_carlos", "menciones": ["@adolfosafran", "@passalacquaok", "@rovira_carlos"], "hashTags": ["#SPEPMSiempreCerca"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539244927653138433/MlNEu8eU_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.695", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["ESTABILIDAD", "POLITIZACION"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["PREVISI\u00d3N"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747701235312939008/pu/vid/avc1/544x960/dKWyNc9xc7ugbUNZ.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.695}, {"link": "https://twitter.com/rigo_jos/status/1747698726959747330", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747698726959747330", "fecha": "2024-01-17 16:13:41", "date": "2024-01-17", "hora": 16, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "rigo_jos", "name": "Jos\u00e9 Rigo", "texto": "Si todo sigue as\u00ed los Docentes est\u00e1n en todo su derecho de no comenzar las clases, es la \u00fanica manera de presionar, ojo no es mucho porque lo que quieren que las personas sean burras y sigan votando como lo hacen.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338087824088854529/1OmidHv9_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.918", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 342.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.009}, {"link": "https://twitter.com/FirstPhosphate/status/1747696229738336507", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747696229738336507", "fecha": "2024-01-17 16:03:46", "date": "2024-01-17", "hora": 16, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "FirstPhosphate", "name": "First Phosphate Corp", "texto": "CEO John Passalacqua delves into phosphate's role in the LFP battery industry on the #MarketMindPodcast. Explore ESG-compliant production, rising demand for battery-grade purity, and how First Phosphate strategically leads. #FirstPhosphate #BatteryIndustry", "menciones": [], "hashTags": ["#MarketMindPodcast", "#FirstPhosphate", "#BatteryIndustry"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564771741699903489/h5NGMQUa_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.484", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 6, "citas": 0, "likes": 9, "vistas": 236.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEEQBPzWYAAxyAQ.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.38}, {"link": "https://twitter.com/anafelstoff/status/1747688327921254636", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747688327921254636", "fecha": "2024-01-17 15:32:22", "date": "2024-01-17", "hora": 15, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "usuarioOriginal": "anafelstoff", "name": "ana", "texto": "que bueno que se siga fomentando el talento misionero a pesar de la situacion de crisis ya que para muchos es su motivacion diaria, a sumar mas buena onda entre todos", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635350017882873856/xW9-e0Tr_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.962", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Cambio"], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 70.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.962}, {"link": "https://twitter.com/FabinVargas/status/1747677497838243910", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747677497838243910", "fecha": "2024-01-17 14:49:20", "date": "2024-01-17", "hora": 14, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "FabinVargas", "name": "Fabin", "texto": "Sr Gdor. @passalacquaok @gobmisiones como puede ser que la empresa Don Casimiro y Tipoka, lleven a los usuarios como animales, hayan reducidos las lineas, no tengan sistema para cargar la sube y uds no hagan nada. Tanto poder tiene este tipo?", "menciones": ["@passalacquaok", "@gobmisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1636325923938000896/ZY4t05gj_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.980", "Sentimientos": [], "Atributos": ["AUTORIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TR\u00c1NSITO Y VIALIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 41.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/sedrul08/status/1747674046026670239", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747674046026670239", "fecha": "2024-01-17 14:35:37", "date": "2024-01-17", "hora": 14, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "sedrul08", "name": "\ud83c\udfb6Lurdes", "texto": "Joe Pass ,born Joseph Anthony Jacobi Passalacqua was an American jazz guitarist Pass is well known for his work stemming from numerous collaborations with pianist Oscar Peterson  and is often esteemed as one of the most notable jazz guitarists of the 20th century.\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744787661393403904/L5u9WT1C_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.496", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 6, "retweets": 12, "citas": 0, "likes": 94, "vistas": 1537.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747673949624811520/pu/vid/avc1/480x360/Zm1r7HE405XZpWx-.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.496}, {"link": "https://twitter.com/Pamelas03916584/status/1747674040926408964", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747674040926408964", "fecha": "2024-01-17 14:35:36", "date": "2024-01-17", "hora": 14, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["FabricioBo60759", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Pamelas03916584", "name": "Pame\u2606", "texto": "Es lo que cobra alguien con dos hijos sin salir de su casa... toman el pelo siempre a los trabajadores", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550423680554897409/a_-CWbkG_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.977", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 35.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["FabricioBo60759", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/roberto22046738/status/1747655096706412795", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747655096706412795", "fecha": "2024-01-17 13:20:19", "date": "2024-01-17", "hora": 13, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["HartaAriel"], "usuarioOriginal": "roberto22046738", "name": "roberto paez", "texto": "Qu\u00e9 les pasa a \u00e9sta gente??Es como si mis problemas,fueran por culpa del gobernador de Misiones\u00bf?\u00bf?\u00bf?\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350072985500209153/vaOxRvyA_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.876", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["HartaAriel"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1747649777896919357", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747649777896919357", "fecha": "2024-01-17 12:59:11", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "As\u00ed lo anunci\u00f3 el gobernador Hugo Passalacqua en su cuenta de X. Los montos se abonar\u00e1n con recursos provinciales. Estar\u00e1n depositados este viernes 19 de enero en los 78 municipios.\n\nLee la noticia completa en \ud83d\udc49", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.731", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDmLMEWIAAG-nL.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.133}, {"link": "https://twitter.com/pedroaallende/status/1747645229392375943", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747645229392375943", "fecha": "2024-01-17 12:41:07", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["elnacionalpy"], "usuarioOriginal": "pedroaallende", "name": "@pedroaallende", "texto": "Por eso y por blanquear su desastrosa gesti\u00f3n como Gobernador de Misiones, se pas\u00f3 al cartismo. \"Dame impunidad, yo te ofrezco mi log\u00edstica, gano un poco, y te comvido para los muchachos, as\u00ed le hacemos descansar un poquito la billetera al patr\u00f3n \". \ud83e\udd1dtrato.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475613646998941698/m6i06gyM_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.592", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 16, "vistas": 1431.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["elnacionalpy"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.022}, {"link": "https://twitter.com/infober_/status/1747643496519909500", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747643496519909500", "fecha": "2024-01-17 12:34:13", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "infober_", "name": "INFOBER DIGITAL", "texto": "Passalacqua anunci\u00f3 cr\u00e9ditos a municios de $2 millones para la lucha contra el dengue  v\u00eda @Ober", "menciones": ["@Ober"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940396586923945984/fzD-h6Br_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.639", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.142}, {"link": "https://twitter.com/LiquidaTesto/status/1747643267624145105", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747643267624145105", "fecha": "2024-01-17 12:33:19", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "usuarioOriginal": "LiquidaTesto", "name": "Iv\u00e1n", "texto": "Che posta que con la mitad de la provincia pobre lo \u00fanico que te importa son las c\u00e1maras y las pr\u00f3ximas elecciones. No est\u00e1s haciendo nada por Misiones, pero nada. Tus prioridades est\u00e1n a a\u00f1os luz de la realidad misionera. Hay ni\u00f1os que no comen, \u00bfC\u00f3mo dorm\u00eds por las noches?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517349264371814403/JYaR1kQq_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.971", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 72.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok", "AldoSteinhorst", "gobmisiones", "MinDepMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747640075180032455", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747640075180032455", "fecha": "2024-01-17 12:20:38", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "Las oficinas de #ServicioSocial est\u00e1n en el Nivel T del Ala Sur (Azul) del #HospitalEscuela, junto al servicio de Terapia.\n\n\ud83d\udd39 Cuenta con profesionales que atienden de 7 a 19hs., y luego con guardias activas.\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @RuloHassan01 @lucasaromero", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@RuloHassan01", "@lucasaromero"], "hashTags": ["#ServicioSocial", "#HospitalEscuela"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.753", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 50.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747639844174483456/pu/vid/avc1/720x1280/BYdx2gFRqYZN-XWe.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.175}, {"link": "https://twitter.com/AldoSteinhorst/status/1747639307269968044", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747639307269968044", "fecha": "2024-01-17 12:17:35", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "AldoSteinhorst", "name": "Aldo Steinhorst", "texto": "En el centro provincial de alto rendimiento deportivo recibimos al Gobernador @passalacquaok para   compartir un lindo momento durante el entrenamiento de las Brujas Voley a quienes acompa\u00f1amos en su proceso de preparaci\u00f3n para afrontar la liga federal. Son un orgullo. \u00c9xitos!", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1734732068507025409/KIlR463__normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.961", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 9, "vistas": 178.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDcrIQXAAAPCKE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDcrV9X0AI-Jqg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDcrgNWIAAvq5T.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDcr2-XgAE-Y1b.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.961}, {"link": "https://twitter.com/SacidoJuan/status/1747637633503678628", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747637633503678628", "fecha": "2024-01-17 12:10:56", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "RuloHassan01", "DrGonzalezObera", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "SacidoJuan", "name": "Juan Manuel Sacido", "texto": "Excelente!!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270450959907512322/AYe3nHcC_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.829", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "RuloHassan01", "DrGonzalezObera", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.829}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1747637625614225782", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747637625614225782", "fecha": "2024-01-17 12:10:54", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "El gobernador Hugo Passalacqua inform\u00f3 a trav\u00e9s de sus cuentas en redes sociales que el Ejecutivo provincial brindar\u00e1 el respaldo financiero a las comunas. Ser\u00e1 a trav\u00e9s del Fondo de Cr\u00e9dito de Misiones.\n\nLee la noticia completa en \ud83d\udc49", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.673", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDbIo8XcAAPe3n.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.211}, {"link": "https://twitter.com/Andrea_Gisel94/status/1747632661265281496", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747632661265281496", "fecha": "2024-01-17 11:51:10", "date": "2024-01-17", "hora": 11, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["1Infolimite", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Andrea_Gisel94", "name": "AnGi\ud83e\udd51", "texto": "???? PROVINCIA DE BUENOS AIRES.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1710818569326411776/ZOPkAH3T_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.615", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 31.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["1Infolimite", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.257}, {"link": "https://twitter.com/chompi716992802/status/1747630986693582886", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747630986693582886", "fecha": "2024-01-17 11:44:31", "date": "2024-01-17", "hora": 11, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "chompi716992802", "name": "Chompi", "texto": "Y el incentivo?. Incre\u00edble c\u00f3mo nos tienen con lo adeudado. Todo es incertidumbre. Siendo que UD fue docente. Vergonzozo!!!!.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1748921080608145408/NHU9ZMze_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.975", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 301.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/serjusticia4/status/1747626285461823730", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747626285461823730", "fecha": "2024-01-17 11:25:50", "date": "2024-01-17", "hora": 11, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "serjusticia4", "name": "ser\u00e1justicia", "texto": "Orgulloso de mi Gobernador! Acciones como estas, justifican la existencia del Estado", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519426615544934400/Amm_c2Xn_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.941", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 167.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.941}, {"link": "https://twitter.com/MovimientoMis12/status/1747623880624161076", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747623880624161076", "fecha": "2024-01-17 11:16:17", "date": "2024-01-17", "hora": 11, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MovimientoMis12", "name": "Movimiento Misionero", "texto": "Con pol\u00edticas de estados Sanitarias fuertes los Misioneros acceder\u00e1n en forma gratuita a la Vacuna contra el Dengue.\n#HagamosQueLoBuenoCrezca\n@Facundogal22 \n@passalacquaok \n@rovira_carlos", "menciones": ["@Facundogal22", "@passalacquaok", "@rovira_carlos"], "hashTags": ["#HagamosQueLoBuenoCrezca"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519145858003992576/M-t85OxV_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.635", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 104.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDOp9VXwAAByk1.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.635}, {"link": "https://twitter.com/ISerdiuk/status/1747622025378550201", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747622025378550201", "fecha": "2024-01-17 11:08:54", "date": "2024-01-17", "hora": 11, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "ISerdiuk", "name": "Ivanna Serdiuk", "texto": "@passalacquaok  hay alguna novedad del incentivos docente??", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482762461350703109/AncYJoDP_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.855", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.048}, {"link": "https://twitter.com/OberaInside/status/1747618923812712645", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747618923812712645", "fecha": "2024-01-17 10:56:35", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "OberaInside", "name": "OberaInside.com.ar", "texto": "El Gobernador de Misiones anuncio que los municipios contaran con apoyo financiero para seguir la lucha contra el dengue", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271249421053853696/7LgFakvn_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.497", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 16.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDKJo3bkAADQAk.png"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.426}, {"link": "https://twitter.com/passalacquaok/status/1747618484303872149", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747618484303872149", "fecha": "2024-01-17 10:54:50", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "passalacquaok", "name": "Hugo Passalacqua", "texto": "\u00a1DEPORTE, ESCUELA DE VALORES! \u2022 Feliz de compartir una tarde de entrenamiento con las talentos\u00edsimas deportistas del equipo Brujas V\u00f3ley de Posadas, impresionante la destreza, la garra y la pasi\u00f3n que ponen por la camiseta. \ud83d\udcaa\n\nEs un orgullo que representen a la provincia en la Liga Federal de V\u00f3ley \ud83c\udfd0 que se disputar\u00e1 en febrero en Santa Fe. \u00a1El mayor de los \u00e9xitos, chicas! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\u00a1Aguante el deporte misionero! \ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678760905432248321/1gIlYT5e_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.911", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["ALEGR\u00cdA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 10, "retweets": 9, "citas": 0, "likes": 77, "vistas": 5464.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDJtTwXUAAh6l2.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDJuL3XoAANWPM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDJvDbXAAAEHCh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEDJv73XkAEaUpR.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.911}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1747612008013275446", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747612008013275446", "fecha": "2024-01-17 10:29:06", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "En una jornada a plena pr\u00e1ctica deportiva, Passalacqua recorri\u00f3 las instalaciones del CePARD @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.745", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.745}, {"link": "https://twitter.com/SandraDGimenez/status/1747610765857525817", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747610765857525817", "fecha": "2024-01-17 10:24:10", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SandraDGimenez", "name": "Sandra Gim\u00e9nez", "texto": "\nGracias Gracias Gracias  Gobernador @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118686204113903617/ryleIC7A_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.737", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 116.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.737}, {"link": "https://twitter.com/vivialtenhofer/status/1747610401347428654", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747610401347428654", "fecha": "2024-01-17 10:22:43", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "vivialtenhofer", "name": "viviana gabriela Altenhofer", "texto": "Se  vengan de nosotros porq perdieron por eso hacen eso", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1555358780703100928/cML-xbrm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.927", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 61.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.014}, {"link": "https://twitter.com/OberaInside/status/1747608985941721113", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747608985941721113", "fecha": "2024-01-17 10:17:05", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "OberaInside", "name": "OberaInside.com.ar", "texto": " - El Gobernador de Misiones anuncio que los municipios contaran con apoyo financiero para seguir la lucha contra el dengue", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271249421053853696/7LgFakvn_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.659", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 30.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEDBHJ9XQAAhg6H.png"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.217}, {"link": "https://twitter.com/criscas27/status/1747608975653114168", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747608975653114168", "fecha": "2024-01-17 10:17:03", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "criscas27", "name": "Cristian CASTRO", "texto": "@passalacquaok la provincia de Buenos Aires dio un incremento del 25% a los empleados estatales. Luego de la hiperdevaluaci\u00f3n de Milei y la inflaci\u00f3n de diciembre, creo que los empleados estatales de Misiones tambi\u00e9n necesitan un incremento de sueldos.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429389807856328709/9gol9hbN_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.594", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 46.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.051}, {"link": "https://twitter.com/daaniiolazar/status/1747606823169876374", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747606823169876374", "fecha": "2024-01-17 10:08:30", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "daaniiolazar", "name": "Daniela \ud83d\ude04", "texto": "Se\u00f1or gobernador estamos esperando noticias sobre la garant\u00eda salarial de noviembre y diciembre.  Nuestro sueldo NO alcanza.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867012159808712704/0PAXLwuq_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.962", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 324.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/Gimelopezz94/status/1747606236730687533", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747606236730687533", "fecha": "2024-01-17 10:06:10", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Gimelopezz94", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc52 \u264f", "texto": "Gestiones que valen la pena reconocer", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566041175240445953/_oI9em7K_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.918", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["TRISTEZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 177.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.918}, {"link": "https://twitter.com/SantiLeivaAlvad/status/1747605123642102211", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747605123642102211", "fecha": "2024-01-17 10:01:45", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["diegovip77", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "SantiLeivaAlvad", "name": "San\u2020iago Leiva Alvado", "texto": "Medio tarde.... no? Tiene que ser prevenci\u00f3n para que no pase lo que esta pasando, todos los a\u00f1os es lo mismo, este a\u00f1o no tiene porque ser diferente e hicieron la vista gorda", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252093265362538496/kYn5GNB5_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.931", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["CAMBIO"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 13.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["diegovip77", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/EnfoqueMisiones/status/1747595312414204032", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747595312414204032", "fecha": "2024-01-17 09:22:45", "date": "2024-01-17", "hora": 9, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "EnfoqueMisiones", "name": "ENFOQUE Misiones", "texto": "Medidas contra el dengue: Passalacqua lanz\u00f3 una nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos para municipios", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603536629221793793/zIjaQmSw_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.615", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 33.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEC0mc_XQAcJkWu.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.222}, {"link": "https://twitter.com/Marcosrmm1980/status/1747586512093389263", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747586512093389263", "fecha": "2024-01-17 08:47:47", "date": "2024-01-17", "hora": 8, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["noticiasdel6", "gobmisiones", "passalacquaok", "SaludMisiones", "DrGonzalezObera"], "usuarioOriginal": "Marcosrmm1980", "name": "Marcos", "texto": "Basta de mentir. No hay nada gratis !!! \nTodo lo que el gobierno compra, paga, gasta o roba, sale de los bolsillos de los trabajadores!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931183761550663680/Ngjk4BbZ_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.947", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["RECHAZO"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["noticiasdel6", "gobmisiones", "passalacquaok", "SaludMisiones", "DrGonzalezObera"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/LuisPed61382566/status/1747579336750674334", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747579336750674334", "fecha": "2024-01-17 08:19:16", "date": "2024-01-17", "hora": 8, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "LuisPed61382566", "name": "Luis Pedrozo", "texto": "Bien ahi Hugo!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297895254998364160/VZIJ57hz_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.876", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 300.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.876}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747572140486828177", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747572140486828177", "fecha": "2024-01-17 07:50:41", "date": "2024-01-17", "hora": 7, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "Gobernador @passalacquaok  visit\u00f3 el entrenamiento de Brujas V\u00f3ley en su preparaci\u00f3n para la Liga Federal @MinDepMisiones @AldoSteinhorst", "menciones": ["@passalacquaok", "@MinDepMisiones", "@AldoSteinhorst"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.534", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 84.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GECfmKOWcAAY8nk.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.534}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747571272341414027", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747571272341414027", "fecha": "2024-01-17 07:47:14", "date": "2024-01-17", "hora": 7, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#Misiones es la primera provincia del NEA en aplicar la vacunaci\u00f3n gratuita contra el #Dengue @gobmisiones @passalacquaok @SaludMisiones @DrGonzalezObera #Alegramed", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@SaludMisiones", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": ["#Misiones", "#Dengue", "#Alegramed"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.629", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 77.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GECezMmXEAA5xYp.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.158}, {"link": "https://twitter.com/LuisSpasiuk/status/1747565182874730693", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747565182874730693", "fecha": "2024-01-17 07:23:02", "date": "2024-01-17", "hora": 7, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "LuisSpasiuk", "name": "Luis Spasiuk", "texto": "Misiones: Impulsan medidas contra el Dengue con una nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos para los Municipios   \u2026 \n@passalacquaok \n@adolfosafran\n@misionhacienda", "menciones": ["@passalacquaok", "@adolfosafran", "@misionhacienda"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1732034746396635136/Uc8RptCO_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.463", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 11.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GECZRdFX0AArBz_.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.439}, {"link": "https://twitter.com/Limiteinforma/status/1747564430684987565", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747564430684987565", "fecha": "2024-01-17 07:20:03", "date": "2024-01-17", "hora": 7, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Limiteinforma", "name": "Limite Informativo", "texto": "Misiones: Impulsan medidas contra el Dengue con una nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos para los Municipios    \n@passalacquaok \n@adolfosafran \n@misionhacienda", "menciones": ["@passalacquaok", "@adolfosafran", "@misionhacienda"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/787663993225764864/mgTZOtKx_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.463", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 16.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GECYfUWXEAED4HZ.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.439}, {"link": "https://twitter.com/MTFG360/status/1747558695741927629", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747558695741927629", "fecha": "2024-01-17 06:57:15", "date": "2024-01-17", "hora": 6, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["DURACEL87519074", "89113515aJuan", "CristinaMa40622"], "usuarioOriginal": "MTFG360", "name": "MTFG(\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6)", "texto": "Gildo es el gobernador de Formosa, el gobernador de Misiones es Hugo Passalacqua (alto nombre de mierda)", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235256264826982401/_TthBO-7_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.825", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["DURACEL87519074", "89113515aJuan", "CristinaMa40622"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.016}, {"link": "https://twitter.com/profefilos/status/1747544083277414757", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747544083277414757", "fecha": "2024-01-17 05:59:11", "date": "2024-01-17", "hora": 5, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok", "LeandroZdero"], "usuarioOriginal": "profefilos", "name": "Francisco Ram\u00edrez \ud83c\udfdb\ufe0f", "texto": "Mientras tanto, en Chaco: actualizaci\u00f3n del 53,3%.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217309655480897536/IqDraSsG_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.576", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 1, "likes": 4, "vistas": 497.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/LeandroZdero/status/1747263054231069145", "id_tweet_citado": "1747263054231069145", "fecha_tweet_citado": "Jan 16, 2024 02:22:29 PM", "texto_tweet_citado": "ANUNCIAMOS LO QUE SIEMPRE DEFEND\u00cd: EL PAGO DE LA CL\u00c1USULA GATILLO \ud83c\udfeb https://t.co/7808vdQhKo", "imagen_tweet_citado": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-GeOmaMAAI5Gn.jpg"], "usuarioOriginal_tweet_citado": "LeandroZdero", "name_author_tweet_citado": "Leandro Zdero", "es_cita": true, "valor_POS": 0.039}, {"link": "https://twitter.com/FlorBenitez666/status/1747520504938762421", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747520504938762421", "fecha": "2024-01-17 04:25:30", "date": "2024-01-17", "hora": 4, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["alvarezclubfan", "BettyLeites", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "FlorBenitez666", "name": "Florencia\ud83d\udc1d", "texto": "Re! Por eso estamos como estamos lamentablemente", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620393786768769026/jlSOmExv_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.818", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["alvarezclubfan", "BettyLeites", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.026}, {"link": "https://twitter.com/lucila_pintos/status/1747473387792830863", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747473387792830863", "fecha": "2024-01-17 01:18:16", "date": "2024-01-17", "hora": 1, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "lucila_pintos", "name": "Lucila", "texto": "Y la garantia salarial??", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744937763969892352/pEvC-PFy_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.765", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 335.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.034}, {"link": "https://twitter.com/DanielArau89063/status/1747453265657188623", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747453265657188623", "fecha": "2024-01-16 23:58:19", "date": "2024-01-16", "hora": 23, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "DanielArau89063", "name": "Daniel Araujo", "texto": "Todo bien , pero te olvidaste de que los jubilados tambi\u00e9n comen y se enferman , para cuando un aumento para ellos ?????", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1707952810908676096/Ij6qFwbj_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.911", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 544.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/RaquelDaRosa22/status/1747451524723183897", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747451524723183897", "fecha": "2024-01-16 23:51:24", "date": "2024-01-16", "hora": 23, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "RaquelDaRosa22", "name": "Raquel Da Rosa", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1594510053616357376/Xytgeiy6_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 737.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747451453403222016/pu/vid/avc1/368x672/d2-jI2d_Sntl5NtC.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/JeanPassalacqua/status/1747451503936208962", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747451503936208962", "fecha": "2024-01-16 23:51:19", "date": "2024-01-16", "hora": 23, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["ElmerAyala_PE", "UPCedu"], "usuarioOriginal": "JeanPassalacqua", "name": "JeamPierre", "texto": "Jajajajaa se nota que sabes un carajo. 1500 incluye todo y no te van sacando de a pocos como otras universidades.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2347589885/image_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.469", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 245.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ElmerAyala_PE", "UPCedu"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.469}, {"link": "https://twitter.com/nicohernanc/status/1747448659258536220", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747448659258536220", "fecha": "2024-01-16 23:40:01", "date": "2024-01-16", "hora": 23, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["Prlnnff", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "nicohernanc", "name": "Nico", "texto": "Amigo es una tasa mensual del 3%. Es excelente la tasa. Con una inflaci\u00f3n mensual del 25-30% es un regalo b\u00e1sicamente.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1645771761756020737/7XUkZZVd_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.944", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 32.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Prlnnff", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.944}, {"link": "https://twitter.com/BettyLeites/status/1747448057786941693", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747448057786941693", "fecha": "2024-01-16 23:37:37", "date": "2024-01-16", "hora": 23, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "BettyLeites", "name": "BettyLeites", "texto": "Excelente gobernador!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441185565563506693/SoIFB4OZ_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.926", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 387.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.926}, {"link": "https://twitter.com/economisiones/status/1747432062619947489", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747432062619947489", "fecha": "2024-01-16 22:34:04", "date": "2024-01-16", "hora": 22, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "economisiones", "name": "Economis", "texto": "#EnFoco @passalacquaok  impulsa medidas contra el dengue con nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos para municipios", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#EnFoco"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455134181529460741/bLXpTWEk_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.472", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 106.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEAgJMrXIAAAie1.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.236}, {"link": "https://twitter.com/PYesikinha/status/1747432061663691214", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747432061663691214", "fecha": "2024-01-16 22:34:03", "date": "2024-01-16", "hora": 22, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "PYesikinha", "name": "yesikinha", "texto": "Que mal parido garant\u00eda salarial bien gracias y pagan lo que quieren y cuando quieren. SE CAG*EN LOS DOCENTES", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610074806373994496/2BCqjEKb_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.972", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 9, "vistas": 302.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.006}, {"link": "https://twitter.com/LuisPed61382566/status/1747426307565142318", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747426307565142318", "fecha": "2024-01-16 22:11:11", "date": "2024-01-16", "hora": 22, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "LuisPed61382566", "name": "Luis Pedrozo", "texto": "Grande Hugo!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297895254998364160/VZIJ57hz_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.853", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 308.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.853}, {"link": "https://twitter.com/Ms_HartaDeTodo/status/1747422359668039766", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747422359668039766", "fecha": "2024-01-16 21:55:30", "date": "2024-01-16", "hora": 21, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Ms_HartaDeTodo", "name": "****", "texto": "Dos millones de pesos \ud83d\ude33\n\n\ud83d\ude10", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1738194667659739136/OSrppv7W_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.574", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["MERCADO FINANCIERO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 255.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.015}, {"link": "https://twitter.com/Darithekus/status/1747421593016381623", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747421593016381623", "fecha": "2024-01-16 21:52:27", "date": "2024-01-16", "hora": 21, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Darithekus", "name": "Dari\u00e9nn \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "Che y la garant\u00eda Nacional de NOVIEMBRE? NOVIEMBREE", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1738881076687261696/mCNxvQvL_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.494", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 467.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.021}, {"link": "https://twitter.com/misionesonline/status/1747419323537244220", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747419323537244220", "fecha": "2024-01-16 21:43:26", "date": "2024-01-16", "hora": 21, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "misionesonline", "name": "misionesonline.net", "texto": "Passalacqua anunci\u00f3 la puesta en marcha de una l\u00ednea de cr\u00e9ditos para municipios destinados a la prevenci\u00f3n del dengue", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609515932048654338/EPVaAHrt_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.643", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 413.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.212}, {"link": "https://twitter.com/diegovip77/status/1747412601460449370", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747412601460449370", "fecha": "2024-01-16 21:16:44", "date": "2024-01-16", "hora": 21, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "diegovip77", "name": "diegovip7", "texto": "muy bien , por lo menos en misiones el estado esta presente", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1685758813004054528/g46qXpIU_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.915", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 3, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 955.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.915}, {"link": "https://twitter.com/TerritorioD/status/1747404759177544068", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747404759177544068", "fecha": "2024-01-16 20:45:34", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "TerritorioD", "name": "El Territorio", "texto": "Passalacqua anunci\u00f3 l\u00ednea de cr\u00e9ditos para municipios destinada a la prevenci\u00f3n del dengue: Se trata de hasta dos millones de pesos para la compra de materiales y equipamiento, a trav\u00e9s del Fondo de Cr\u00e9ditos Misiones, a devolver en un plazo de hasta seis\u2026", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662869553943044097/4iEKPTzx_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.686", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["MERCADO FINANCIERO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 242.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.203}, {"link": "https://twitter.com/JazchuLanaro/status/1747398495189819768", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747398495189819768", "fecha": "2024-01-16 20:20:41", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["johni_dp", "_leiuqexe", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "JazchuLanaro", "name": "ias", "texto": "Bueno, flaco, se nota que est\u00e1s muy al pedo y no es tu bolsillo el que tocaron", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232037699688771584/Z89hW3DY_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.954", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["johni_dp", "_leiuqexe", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/CADENADELSOL/status/1747396024136528134", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747396024136528134", "fecha": "2024-01-16 20:10:51", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CADENADELSOL", "name": "CADENA DEL SOL", "texto": "Passalacqua visit\u00f3 el entrenamiento de Brujas V\u00f3ley en su preparacion para la Liga Federal", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746825129431293952/ogSWlaJs_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.470", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 23.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD__aqOXkAAg-wA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD__aqMXoAAG-jx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD__aqOWIAAVomt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD__arlXsAEeJoj.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.409}, {"link": "https://twitter.com/1Infolimite/status/1747393710759768569", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747393710759768569", "fecha": "2024-01-16 20:01:40", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["lorenita07011", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "1Infolimite", "name": "Infolimite 99.1", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233077700262342658/xYUwVVV4_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 45.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["lorenita07011", "passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_9UbsW4AA_KPW.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/1Infolimite/status/1747393690954240342", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747393690954240342", "fecha": "2024-01-16 20:01:35", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["Andrea_Gisel94", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "1Infolimite", "name": "Infolimite 99.1", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233077700262342658/xYUwVVV4_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 53.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Andrea_Gisel94", "passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_9TSoXQAA5BOn.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/1Infolimite/status/1747393661950714192", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747393661950714192", "fecha": "2024-01-16 20:01:28", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["LsSaucedo", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "1Infolimite", "name": "Infolimite 99.1", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233077700262342658/xYUwVVV4_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 46.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["LsSaucedo", "passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_9Ro7XQAAhjBK.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/1Infolimite/status/1747393625946747046", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747393625946747046", "fecha": "2024-01-16 20:01:20", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "1Infolimite", "name": "Infolimite 99.1", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233077700262342658/xYUwVVV4_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 38.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_9PfuXAAAKBxH.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/1Infolimite/status/1747393588718092342", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747393588718092342", "fecha": "2024-01-16 20:01:11", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["spaciuk_mariana", "passalacquaok", "CGEMisiones", "adolfosafran", "herrerayflia"], "usuarioOriginal": "1Infolimite", "name": "Infolimite 99.1", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233077700262342658/xYUwVVV4_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 86.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["spaciuk_mariana", "passalacquaok", "CGEMisiones", "adolfosafran", "herrerayflia"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_9NXJWkAA0cDf.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/CADENADELSOL/status/1747391850695069821", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747391850695069821", "fecha": "2024-01-16 19:54:16", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CADENADELSOL", "name": "CADENA DEL SOL", "texto": "Passalacqua impulsa medidas contra el dengue con nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos para municipios", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746825129431293952/ogSWlaJs_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.561", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_7nvNWAAAqXvz.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.257}, {"link": "https://twitter.com/a1noticias/status/1747390018950193630", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747390018950193630", "fecha": "2024-01-16 19:47:00", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "a1noticias", "name": "A1 NOTICIAS", "texto": "Misiones: Passalacqua impulsa medidas contra el dengue con nueva l\u00ednea de Cr\u00e9ditos para Municipios\n\n@gobmisiones @passalacquaok @ChacoSalud @C5N @cronica", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@ChacoSalud", "@C5N", "@cronica"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221982662807650304/BIGAsLBy_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.542", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.334}, {"link": "https://twitter.com/infoeldorados/status/1747389776964002101", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747389776964002101", "fecha": "2024-01-16 19:46:02", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "infoeldorados", "name": "infoeldorados", "texto": "PASSALACQUA VISIT\u00d3 EL ENTRENAMIENTO DE BRUJAS V\u00d3LEY EN SU PREPARACI\u00d3N PARA LA LIGA FEDERAL", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338319573754531840/ewNUS8ou_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.493", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.394}, {"link": "https://twitter.com/Prlnnff/status/1747388241290915984", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747388241290915984", "fecha": "2024-01-16 19:39:56", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Prlnnff", "name": "Pier", "texto": "Se sarparon con la tasa, tendr\u00eda que haber sido de 26%", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459140218255204358/7f4OALjo_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.883", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 577.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.016}, {"link": "https://twitter.com/misionesonline/status/1747388169195069934", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747388169195069934", "fecha": "2024-01-16 19:39:39", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "misionesonline", "name": "misionesonline.net", "texto": "@passalacquaok anunci\u00f3 la puesta en marcha de una l\u00ednea de cr\u00e9ditos para municipios destinados a la prevenci\u00f3n del dengue", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609515932048654338/EPVaAHrt_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.588", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 113.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.315}, {"link": "https://twitter.com/infoeldorados/status/1747385430662697064", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747385430662697064", "fecha": "2024-01-16 19:28:46", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "infoeldorados", "name": "infoeldorados", "texto": "PASSALACQUA IMPULSA MEDIDAS CONTRA EL DENGUE CON NUEVA L\u00cdNEA DE CR\u00c9DITOS PARA MUNICIPIOS", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338319573754531840/ewNUS8ou_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.582", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.243}, {"link": "https://twitter.com/gobmisiones/status/1747384745753739640", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747384745753739640", "fecha": "2024-01-16 19:26:02", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gobmisiones", "name": "Gobierno de Misiones", "texto": "En el #CePARD el gobernador @passalacquaok comparti\u00f3 una tarde de entrenamiento junto a las talentosas deportistas del equipo Brujas V\u00f3ley de #Posadas. Las chicas est\u00e1n trabajando arduamente para representar a nuestra provincia en la Liga Federal que se disputar\u00e1 en febrero.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#CePARD", "#Posadas"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578036263961055233/cr7X5jH-_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.724", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 26, "vistas": 1532.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_1I05WAAEW-Ke.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD_1JT8WYAA4Fzq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD_1J0SW0AA-18Q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD_1KiFWwAEdTKL.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.724}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747380535431696634", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747380535431696634", "fecha": "2024-01-16 19:09:19", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "El Gobernador @passalacquaok  impulsa medidas contra el #Dengue con nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos para Municipios", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#Dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.363", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 97.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_xVXWXYAAYdRH.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.291}, {"link": "https://twitter.com/mn285310/status/1747378978711601292", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747378978711601292", "fecha": "2024-01-16 19:03:07", "date": "2024-01-16", "hora": 19, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["claudia1562578", "primeraedicionw", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "mn285310", "name": "Jose Mn", "texto": "siempre lo mismo haciendo o\u00eddos sordos asume solo para acomodar conocidos que verg\u00fcenza me da usted y su pol\u00edtica de ignorar al trabajador", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1729540010603413504/lkau12aU_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.971", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["CONTINUIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 22.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["claudia1562578", "primeraedicionw", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/misionesptodos/status/1747375391994519937", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747375391994519937", "fecha": "2024-01-16 18:48:52", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "misionesptodos", "name": "Misiones Para Todos", "texto": "Passalacqua encabeza los operativos de fumigaci\u00f3n contra el dengue en #Posadas\n \n#LuchaContraElDengue #Misiones @gobmisiones", "menciones": ["@gobmisiones"], "hashTags": ["#Posadas", "#LuchaContraElDengue", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/857247836911669248/v_vwTHYh_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.511", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 15, "vistas": 53.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_sqJuWQAAdRB8.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.132}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1747373880505688422", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747373880505688422", "fecha": "2024-01-16 18:42:52", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Cu\u00e1ndo vamos a cobrar lo que NO NOS PAGARON en noviembre y diciembre?? Garant\u00eda Nacional y FONID. Pregunta seria, Sr. gobernador: Usted podr\u00eda vivir con lo que gana un docente?? Segur\u00edsimo que NO!  Un poco de EMPAT\u00cdA por favor!!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.856", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 140.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.009}, {"link": "https://twitter.com/gobmisiones/status/1747373409649021145", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747373409649021145", "fecha": "2024-01-16 18:41:00", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gobmisiones", "name": "Gobierno de Misiones", "texto": "Fortalecer la lucha contra el #dengue. El gobernador @passalacquaok anunci\u00f3 el lanzamiento de una nueva l\u00ednea de cr\u00e9ditos a trav\u00e9s del @FondoMisiones para facilitar a los municipios la adquisici\u00f3n de materiales y equipamiento para reforzar los operativos de prevenci\u00f3n del #dengue", "menciones": ["@passalacquaok", "@FondoMisiones"], "hashTags": ["#dengue", "#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578036263961055233/cr7X5jH-_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.501", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Continuidad"], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 9, "citas": 0, "likes": 28, "vistas": 1295.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_q2qmXMAA5Fo9.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.162}, {"link": "https://twitter.com/Veritosanabria/status/1747373039782609232", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747373039782609232", "fecha": "2024-01-16 18:39:31", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["BettyLeites", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Veritosanabria", "name": "Vero \ud83c\udfc6", "texto": "Pero hasta hace 2 d\u00edas le aplaud\u00edas todo al gobernador. Que pas\u00f3 Betty?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250274237287247872/ZBa1SMGm_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.913", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 36.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["BettyLeites", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/AleMiravet/status/1747372551062331807", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747372551062331807", "fecha": "2024-01-16 18:37:35", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "AleMiravet", "name": "Alejandro Miravet \ud83d\udc40\ud83d\ude31", "texto": "Descacharrizar, estos cr\u00e9ditos, m\u00e1s la vacuna muy bueno!. #Misiones ya no tenemos excusa para comprometernos a luchar contra el mosquito. Buena decisi\u00f3n de @passalacquaok .", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1652855844336287746/HCg7UAb7_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.935", "Sentimientos": [], "Atributos": ["INCOHERENCIA"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 133.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/passalacquaok/status/1747370123860508673", "id_tweet_citado": "1747370123860508673", "fecha_tweet_citado": "Jan 16, 2024 09:27:56 PM", "texto_tweet_citado": "Acabo de firmar el decreto 13/24, por el cual he puesto en marcha una l\u00ednea de CR\u00c9DITOS a municipios de hasta dos millones de pesos para compra de materiales y equipamiento destinados a la PREVENCI\u00d3N DEL DENGUE a trav\u00e9s del Fondo de Cr\u00e9ditos Misiones, a devolver en un plazo de hasta seis meses a una tasa anual de 36%.", "imagen_tweet_citado": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_n3BxXoAAaeB0.jpg"], "usuarioOriginal_tweet_citado": "passalacquaok", "name_author_tweet_citado": "Hugo Passalacqua", "es_cita": true, "valor_POS": 0.935}, {"link": "https://twitter.com/gonzaloiturriza/status/1747372244139995508", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747372244139995508", "fecha": "2024-01-16 18:36:22", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gonzaloiturriza", "name": "#LiberenAMilagro UP", "texto": "#LegisladoresFrenenAlDictadorYA\n@alfredocornejo\n@passalacquaok\n@Rolo_Figueroa\n@Weretilneck\n@GustavoSaenzOK\n@GZamoraSDE\n@gustavomelella\n@OsvaldoJaldo\n@jorgemacri", "menciones": ["@alfredocornejo", "@passalacquaok", "@Rolo_Figueroa", "@Weretilneck", "@GustavoSaenzOK", "@GZamoraSDE", "@gustavomelella", "@OsvaldoJaldo", "@jorgemacri"], "hashTags": ["#LegisladoresFrenenAlDictadorYA"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049962867804524545/0zdIUs-K_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.752", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.058}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1747368107415339492", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747368107415339492", "fecha": "2024-01-16 18:19:55", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["revistacodigos", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE !", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.478", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["revistacodigos", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.371}, {"link": "https://twitter.com/revistacodigos/status/1747364205634748586", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747364205634748586", "fecha": "2024-01-16 18:04:25", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "revistacodigos", "name": "Revista C\u00f3digos", "texto": "Passalacqua anunci\u00f3 que este viernes se abonan Suplementarias a docentes misioneros  \n@passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126481642074275840/d45NaMRe_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.687", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 33.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_idQLXAAAfroI.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.19}, {"link": "https://twitter.com/Juli15815185/status/1747361481966969201", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747361481966969201", "fecha": "2024-01-16 17:53:36", "date": "2024-01-16", "hora": 17, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Juli15815185", "name": "Juli \ud83d\udc1e\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f", "texto": "Y el incentivo? Y la garant\u00eda? Un gesto con los docentes sr Gobernador", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1551291186794610688/cnU0aJO4_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.702", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 571.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.046}, {"link": "https://twitter.com/Itati63292254/status/1747351013873406422", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747351013873406422", "fecha": "2024-01-16 17:12:00", "date": "2024-01-16", "hora": 17, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Itati63292254", "name": "Itati zarza", "texto": "Incentivo de enero tambi\u00e9n?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1643296035727372288/6TbyzPbk_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.897", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 537.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.05}, {"link": "https://twitter.com/ArceGaldos/status/1747349278320717859", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747349278320717859", "fecha": "2024-01-16 17:05:06", "date": "2024-01-16", "hora": 17, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ArceGaldos", "name": "Gald\u00f3s Ramona ARCE", "texto": "Tenga compasi\u00f3n sr Gobernador y atienda a la Polic\u00eda \ud83d\ude4f", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509993549500137482/lYk1x45w_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.563", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 384.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.215}, {"link": "https://twitter.com/blanco_mag66609/status/1747348702073610397", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747348702073610397", "fecha": "2024-01-16 17:02:49", "date": "2024-01-16", "hora": 17, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "blanco_mag66609", "name": "Maguy Blanco", "texto": "Para ver si as\u00ed les atiende...", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737659549522264064/LJLm0zmh_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.796", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 448.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.069}, {"link": "https://twitter.com/blanco_mag66609/status/1747348371008852003", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747348371008852003", "fecha": "2024-01-16 17:01:30", "date": "2024-01-16", "hora": 17, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "blanco_mag66609", "name": "Maguy Blanco", "texto": "Con todo el respeto q s merece ser Gobernador. Cuando s van a dignar atender a la POLIC\u00cdA ?q es la encargada d velar x la seguridad d todos los misioneros . Es lamentable tener q ver a personas q dedicaron toda su carrera al cuidado d la poblaci\u00f3n y ahora tienen q encadenarse...", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737659549522264064/LJLm0zmh_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.970", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["RECHAZO"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 341.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/gustavotrooper/status/1747346736698343802", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747346736698343802", "fecha": "2024-01-16 16:55:00", "date": "2024-01-16", "hora": 16, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gustavotrooper", "name": "Gustavo Vel\u00e1zquez", "texto": "Estamos esperando lo mismo @passalacquaok, hay que tomar decisiones en favor del pueblo.", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2239142860/Con_Bochini_21-12-2003_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.523", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 81.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": true, "valor_POS": 0.106}, {"link": "https://twitter.com/FabricioBo60759/status/1747336824081514982", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747336824081514982", "fecha": "2024-01-16 16:15:37", "date": "2024-01-16", "hora": 16, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "FabricioBo60759", "name": "Fabricio Bourscheid", "texto": "Y paritarias???155 mil pesos m\u00e1s incentivo el sueldo de un docente...solo en nafta se va a gastar 80 mil pesos a m\u00e1s por mes...me parece que queda muy bajo el salario..y eso que tambi\u00e9n hay que comer creo o no hace falta??", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737090991922790400/QiBi9f_v_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.932", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["MERCADO FINANCIERO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 3, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 12, "vistas": 972.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/heman_h8927486/status/1747335785160884679", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747335785160884679", "fecha": "2024-01-16 16:11:29", "date": "2024-01-16", "hora": 16, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "heman_h8927486", "name": "Heman", "texto": "Alla le estan abonando", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.661", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 393.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.054}, {"link": "https://twitter.com/_leiuqexe/status/1747334545739812904", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747334545739812904", "fecha": "2024-01-16 16:06:34", "date": "2024-01-16", "hora": 16, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["johni_dp", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "_leiuqexe", "name": "Exequiel Villegas", "texto": "Te agradezco la correcci\u00f3n y te comento que v\u00ed el error que b\u00e1sicamente sali\u00f3 desde el corrector autom\u00e1tico de mi celu \n\"Entonces veo que \u00bfpod\u00e9s ver mi error en vez de poder ver lo que nos pasa?\"\nIgual mi parte gallega seguro se manda otra en caliente aunque sea un simple DOCENTE", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818440351723692032/sE85Wjdn_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.760", "Sentimientos": [], "Atributos": ["AUTORIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 157.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["johni_dp", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.008}, {"link": "https://twitter.com/CydeikoM/status/1747333134033490417", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747333134033490417", "fecha": "2024-01-16 16:00:57", "date": "2024-01-16", "hora": 16, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CydeikoM", "name": "cydeiko maria", "texto": "@passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305985875898241024/XvVyVQvF_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.591", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 3.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.214}, {"link": "https://twitter.com/CydeikoM/status/1747333023496847843", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747333023496847843", "fecha": "2024-01-16 16:00:31", "date": "2024-01-16", "hora": 16, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CydeikoM", "name": "cydeiko maria", "texto": "@passalacquaok que cobramos en ENERO Y LA PARITARIA DOCENTE ,?", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305985875898241024/XvVyVQvF_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.655", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 19.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.017}, {"link": "https://twitter.com/_leiuqexe/status/1747332863584805118", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747332863584805118", "fecha": "2024-01-16 15:59:53", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["mariainesBrizu1", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "_leiuqexe", "name": "Exequiel Villegas", "texto": "Estoy de acuerdo con vos... Igualmente te recuerdo que aqu\u00ed tanto el gobierno nacional es y ser\u00e1 el culpable de esta situaci\u00f3n como el gobierno provincial que no tiene problemas en alinearse siempre con los ganadores.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818440351723692032/sE85Wjdn_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.631", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["UNIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 142.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["mariainesBrizu1", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.311}, {"link": "https://twitter.com/CydeikoM/status/1747332773658980854", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747332773658980854", "fecha": "2024-01-16 15:59:31", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "CydeikoM", "name": "cydeiko maria", "texto": "Que cobramos en ENERO", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305985875898241024/XvVyVQvF_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.834", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 534.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.056}, {"link": "https://twitter.com/CydeikoM/status/1747332445622391008", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747332445622391008", "fecha": "2024-01-16 15:58:13", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "CydeikoM", "name": "cydeiko maria", "texto": "Para cuando la PARITARIA DOCENTE, QUE COBRAMOS EN ENERO", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305985875898241024/XvVyVQvF_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.621", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 458.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.012}, {"link": "https://twitter.com/diamelamx/status/1747331939369910507", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747331939369910507", "fecha": "2024-01-16 15:56:12", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "diamelamx", "name": "Mem\u00e9", "texto": "Y m\u00ed garant\u00eda salarial????", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292700882296016898/u8yqZ1BA_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.505", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 478.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.015}, {"link": "https://twitter.com/Horaciosoyy/status/1747331085841613122", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747331085841613122", "fecha": "2024-01-16 15:52:49", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Horaciosoyy", "name": "horaciosoy", "texto": "Los docentes necesitamos paritarias urgente, una recomposicion salarial acorde a los \u00edndices de inflaci\u00f3n Sr. Gobernador.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1742562332952203264/yN_rHDUi_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.709", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 6, "citas": 0, "likes": 26, "vistas": 1252.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.029}, {"link": "https://twitter.com/demyancamara/status/1747330997912293857", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747330997912293857", "fecha": "2024-01-16 15:52:28", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "demyancamara", "name": "Jimmy Neutron", "texto": "Estoy ansioso esperando el tuit de @passalacquaok aviandonos cuando nos van a depositar nuestro incentivo \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613173989056155650/QOnpcjgq_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.815", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["IRRITACI\u00d3N"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["PREVISI\u00d3N"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 19.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.115}, {"link": "https://twitter.com/mariainesBrizu1/status/1747329960035926425", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747329960035926425", "fecha": "2024-01-16 15:48:20", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "mariainesBrizu1", "name": "maria ines Brizuela", "texto": "Estamos cobrando en 3 veces nuestro sueldo,  pregunto: antes del 10 de diciembre tambi\u00e9n cobrabamos de \u00e9sa forma? Los colegas votaron \" un cambio\" , ahora todos tenemos el cambio.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278436509738303496/w0uqnx1N_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.615", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 150.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.021}, {"link": "https://twitter.com/DutraYessi/status/1747329403846049843", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747329403846049843", "fecha": "2024-01-16 15:46:08", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "DutraYessi", "name": "Yessi", "texto": "Y qu\u00e9 m\u00e1s? Deudas", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240479463181373440/JJu5oPnE_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.660", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 495.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.272}, {"link": "https://twitter.com/gladise13087992/status/1747328816861614219", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747328816861614219", "fecha": "2024-01-16 15:43:48", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "gladise13087992", "name": "Gladeliz", "texto": "\u00bfY el incentivo de Enero?.No se olvide que no se ha abonado aun y este mes no hay Aguinaldo sr Gobernador.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1747284394308427776/vDbcmHcO_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.812", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 560.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/johni_dp/status/1747328585667408157", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747328585667408157", "fecha": "2024-01-16 15:42:53", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "johni_dp", "name": "Johni de Paula", "texto": "Ves es una forma conjugada del verbo \u201cver\u201d (No ves lo que no quieres). Vez, por su parte, es un sustantivo que significa ocasi\u00f3n o alternaci\u00f3n de las cosas por turno (Esto cada vez se pone mejor), pero bueno segu\u00ed peleando el aumento y lo adeudado DOCENTE!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088952782596554752/8crzjgBW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.814", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 180.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["_leiuqexe", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.115}, {"link": "https://twitter.com/flor_funny/status/1747327555684774235", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747327555684774235", "fecha": "2024-01-16 15:38:47", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "flor_funny", "name": "Florita", "texto": "El nombre de la paciente Silvia Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386096463017619461/KlrqDH7A_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.904", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 55.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.042}, {"link": "https://twitter.com/spaciuk_mariana/status/1747327273080889458", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747327273080889458", "fecha": "2024-01-16 15:37:40", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "spaciuk_mariana", "name": "-Mariansp", "texto": "Y garant\u00eda salarial de noviembre y diciembre??  @passalacquaok @CGEMisiones @adolfosafran @herrerayflia", "menciones": ["@passalacquaok", "@CGEMisiones", "@adolfosafran", "@herrerayflia"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1740805791848767488/sGbVdeav_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.542", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 19, "vistas": 1725.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.026}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747325846631653532", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747325846631653532", "fecha": "2024-01-16 15:32:00", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "\u00bfSabes c\u00f3mo hacer un suero oral en casa?\n\n\u2705Te dejamos los pasos a seguir, seguimos cuidandote\n\n#GobiernodeMisiones #hagamosquelasaludcrezca\n\n@gobmisiones @passalacquaok  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": ["#GobiernodeMisiones", "#hagamosquelasaludcrezca"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.746", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 8, "citas": 0, "likes": 9, "vistas": 493.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-KOubagAEjwlD.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.176}, {"link": "https://twitter.com/GuerreroKa84841/status/1747317620846571722", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747317620846571722", "fecha": "2024-01-16 14:59:19", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "GuerreroKa84841", "name": "Kade Guerrero", "texto": "@stibii @Kralft @proof_crypto @sgu_aopfan @_realmichael01 @pia_passalacqua @NESTORTENIS", "menciones": ["@stibii", "@Kralft", "@proof_crypto", "@sgu_aopfan", "@_realmichael01", "@pia_passalacqua", "@NESTORTENIS"], "hashTags": [], "profileImage": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.813", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.121}, {"link": "https://twitter.com/AidenPope199111/status/1747317034398978237", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747317034398978237", "fecha": "2024-01-16 14:56:59", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "AidenPope199111", "name": "Aiden Pope", "texto": "@larentsea @_giuliacarrino @Vi_Passalacqua @anthony_terrien @virlinares_ @jamesonsfriend @Anttiono", "menciones": ["@larentsea", "@_giuliacarrino", "@Vi_Passalacqua", "@anthony_terrien", "@virlinares_", "@jamesonsfriend", "@Anttiono"], "hashTags": [], "profileImage": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.813", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 0.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.121}, {"link": "https://twitter.com/alvarezclubfan/status/1747314697487974714", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747314697487974714", "fecha": "2024-01-16 14:47:42", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["BettyLeites", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "alvarezclubfan", "name": "JuIiana AIvarez.mp3", "texto": "Te caes de culo cuando te diga que passalaqua es team N\u00e9stor y Cristina", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1727458916441702400/GXz-21MD_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.479", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 53.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["BettyLeites", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.113}, {"link": "https://twitter.com/exequielfe82792/status/1747314054073360731", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747314054073360731", "fecha": "2024-01-16 14:45:08", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "exequielfe82792", "name": "exequielferreyra", "texto": "Para cuando.. el pago de lo que nos robaron en noviembre y diciembre. Garant\u00eda Nacional (noviembre) Fonid y Garant\u00eda (diciembre)? El cargo testigo hoy est\u00e1 en 161mil cuando la CBT ronda los 500mil. Un verg\u00fcenza nuestro salario.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1740004612134866944/CZ7Qz-B__normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.948", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SEGURIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 9, "vistas": 484.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/SubseCoso/status/1747313147084517696", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747313147084517696", "fecha": "2024-01-16 14:41:32", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["Sergio95356530", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "SubseCoso", "name": "Subsecretario de Coso", "texto": "Cierto que es docente tambi\u00e9n el Gobernador, parece que se olvid\u00f3...", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1612116149780578305/yD6i0zbC_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.732", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 88.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Sergio95356530", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.017}, {"link": "https://twitter.com/soyanchoa/status/1747311735965368684", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747311735965368684", "fecha": "2024-01-16 14:35:55", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "soyanchoa", "name": "Alejandro", "texto": "Y la garant\u00eda adeudada de noviembre y diciembre??@passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028723565670133761/4Yl3CYrl_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.609", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 881.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.021}, {"link": "https://twitter.com/TDePeriodistas/status/1747310622067315097", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747310622067315097", "fecha": "2024-01-16 14:31:30", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "TDePeriodistas", "name": "TierradePeriodistas", "texto": "Misiones vacunar\u00e1 contra el dengue en forma gratuita a partir del 17 de enero @SaludMisiones @passalacquaok", "menciones": ["@SaludMisiones", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975873738267922433/vxHwwDa-_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.677", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 53.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.247}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747306720529936447", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747306720529936447", "fecha": "2024-01-16 14:16:00", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "Misiones no baja los brazos en la lucha contra el dengue\n\n\n\n@gobmisiones @passalacquaok  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.441", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 183.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-GbFkagAAvbkl.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD-GbIIb0AAeyAS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD-GbKPasAABp3d.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD-GbMBaQAA45IW.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.399}, {"link": "https://twitter.com/Andrea_Gisel94/status/1747306595581567062", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747306595581567062", "fecha": "2024-01-16 14:15:30", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Andrea_Gisel94", "name": "AnGi\ud83e\udd51", "texto": "Y lo de noviembre para cu\u00e1ndo? \nVamos a tener proporcional los suplentes?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1710818569326411776/ZOPkAH3T_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.900", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 11, "vistas": 1300.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/misionesonline/status/1747304618902589701", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747304618902589701", "fecha": "2024-01-16 14:07:39", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "misionesonline", "name": "misionesonline.net", "texto": "El Gobernador de Misiones anunci\u00f3 que este viernes pagar\u00e1n las suplementarias docentes", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609515932048654338/EPVaAHrt_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.680", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 566.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.146}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747303671233188194", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747303671233188194", "fecha": "2024-01-16 14:03:53", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#Docentes #Misiones El  viernes 19 pagan Suplementarias Docentes Diciembre/2023, anunci\u00f3 @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#Docentes", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.698", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 119.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-rbHdWcAAPEEN.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.07}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747302513571709387", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747302513571709387", "fecha": "2024-01-16 13:59:17", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#Dengue: #Misiones #vacuna en forma gratuita desde este mi\u00e9rcoles #H\u00e9ctorGonz\u00e1lez @SaludMisiones @passalacquaok @gobmisiones", "menciones": ["@SaludMisiones", "@passalacquaok", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#Dengue", "#Misiones", "#vacuna", "#H\u00e9ctorGonz\u00e1lez"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.687", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 1, "likes": 1, "vistas": 240.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-qXbqWcAAT-Yc.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.112}, {"link": "https://twitter.com/DanyAljanz/status/1747301869616087269", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747301869616087269", "fecha": "2024-01-16 13:56:43", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["noticiasdel6", "passalacquaok", "LaloStelatto", "DrGonzalezObera"], "usuarioOriginal": "DanyAljanz", "name": "Daniel Almeida Januszaniec", "texto": "No vayan muy lejos... puro circo!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1712937654289891328/TXzWLIKr_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.627", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 1.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["noticiasdel6", "passalacquaok", "LaloStelatto", "DrGonzalezObera"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.049}, {"link": "https://twitter.com/_leiuqexe/status/1747300733467136048", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747300733467136048", "fecha": "2024-01-16 13:52:12", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "_leiuqexe", "name": "Exequiel Villegas", "texto": "No puede ser que estemos en una incertidumbre constante de lo que vamos a cobrar. No solo no cumplieron con los pagos sino que el aumento de diciembre brillo por su ausencia. En ves de que nos aumente el sueldo, unos 50 mil pactados, nos bajo un 20% el sueldo, 40 mil en mi caso", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818440351723692032/sE85Wjdn_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.983", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["PREVISI\u00d3N"], "Continuidad y cambio": ["Cambio"], "enlace": [], "comentarios": 4, "retweets": 3, "citas": 1, "likes": 47, "vistas": 2702.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.002}, {"link": "https://twitter.com/Sergio95356530/status/1747299276328231083", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747299276328231083", "fecha": "2024-01-16 13:46:25", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "Sergio95356530", "name": "Sergio", "texto": "Se\u00f1or gobernador, la docencia misionera le pide un gesto de grandeza pol\u00edtica y humana al pedirle y/l suplicarle que haga lo necesario para que podamos cobrar la garant\u00eda de diciembre y enero, que en definitiva es parte de nuestro magro sueldo. Gracias y saludos cordiales \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351503966614466560/7kV0UroV_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.501", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 23, "vistas": 1431.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.403}, {"link": "https://twitter.com/ronna72913/status/1747297871232118936", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747297871232118936", "fecha": "2024-01-16 13:40:50", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "ronna72913", "name": "Nidia Ronnau Ronnau", "texto": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1735047159634890752/JK062eIu_normal.png", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.727", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 713.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.053}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747296150946759150", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747296150946759150", "fecha": "2024-01-16 13:34:00", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "Gricelda Epifan\u00eda Arce: una agente sanitaria comprometida con su comunidad\n\n\n\n@gobmisiones @passalacquaok  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.722", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 268.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-F1_abIAECPDd.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD-F1_bbgAAUhB7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD-F1_Ya4AEjRXQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD-F1_ZacAAI1Qa.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.722}, {"link": "https://twitter.com/BettyLeites/status/1747295938236817826", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747295938236817826", "fecha": "2024-01-16 13:33:09", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "BettyLeites", "name": "BettyLeites", "texto": "Excelente gobernador!!\nCuando va a firmar para que me paguen lo adeudado como jubilada desde 03/ 2017???", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441185565563506693/SoIFB4OZ_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.815", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 1516.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.068}, {"link": "https://twitter.com/primeraedicionw/status/1747289294522253769", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747289294522253769", "fecha": "2024-01-16 13:06:45", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "primeraedicionw", "name": "Primera Edici\u00f3n", "texto": "#Misiones #Docentes \nEste viernes pagar\u00e1n la suplementaria. As\u00ed lo confirm\u00f3 el gobernador, Hugo Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": ["#Misiones", "#Docentes"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1743611166515990528/RwJZmrOy_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.604", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 235.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-eWTkXoAAgCZP.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.057}, {"link": "https://twitter.com/LsSaucedo/status/1747288985817268693", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747288985817268693", "fecha": "2024-01-16 13:05:31", "date": "2024-01-16", "hora": 13, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["passalacquaok"], "usuarioOriginal": "LsSaucedo", "name": "Ludmi", "texto": "Y la garant\u00eda salarial de Noviembre y Diciembre???", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737489212188807168/n--Cj7Ao_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.699", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 35, "vistas": 2481.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.021}, {"link": "https://twitter.com/passalacquaok/status/1747278311175106653", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747278311175106653", "fecha": "2024-01-16 12:23:06", "date": "2024-01-16", "hora": 12, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "passalacquaok", "name": "Hugo Passalacqua", "texto": "El viernes 19/01, se abona:  \n- Suplementarias docentes per\u00edodo diciembre 2023.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678760905432248321/1gIlYT5e_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.842", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 62, "retweets": 32, "citas": 7, "likes": 107, "vistas": 16468.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.092}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1747270230165123456", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747270230165123456", "fecha": "2024-01-16 11:51:00", "date": "2024-01-16", "hora": 11, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb El dengue nos afecta a todos, y la prevenci\u00f3n empieza con cada uno de nosotros.\n\u2755 Juntos podemos marcar la diferencia en la lucha contra esta enfermedad \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Cuid\u00e9monos unos a otros y contribuyamos a crear un entorno m\u00e1s saludable para todos \n\n @passalacquaok  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.710", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 196.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747256630163779584/pu/vid/avc1/720x1280/pPNVr9Sxyyn3uFJ_.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.152}, {"link": "https://twitter.com/InformeCe/status/1747268900969222190", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747268900969222190", "fecha": "2024-01-16 11:45:43", "date": "2024-01-16", "hora": 11, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "InformeCe", "name": "CE Multimedios \ud83d\udcf0 (San Vicente - Mnes)", "texto": "Misiones: Passalacqua acompa\u00f1\u00f3 el operativo contra el dengue en Posadas", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347295937333522434/p0KOxUjd_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.561", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 11.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.3}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747262345045483567", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747262345045483567", "fecha": "2024-01-16 11:19:40", "date": "2024-01-16", "hora": 11, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "#VIDEO \ud83d\udcfd\ufe0fAnatom\u00eda Patol\u00f3gica del Madariaga cerr\u00f3 el 2023 con 35 mil estudios realizados con prevalencia en casos de c\u00e1ncer de piel\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @herrerayflia @RuloHassan01 @lucasaromero @gobmisiones \n#biopsias #oncologicas #estudios", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@herrerayflia", "@RuloHassan01", "@lucasaromero", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#VIDEO", "#biopsias", "#oncologicas", "#estudios"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.643", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 58.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747261853359853569/pu/vid/avc1/1280x720/v9VAKKQHBbK_KMf4.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.09}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747257330084008121", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747257330084008121", "fecha": "2024-01-16 10:59:44", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "#MICRO Parque de la Salud @tv12misiones  \ud83d\udcfd\ufe0f El LACMI cerr\u00f3 el 2023 con inversi\u00f3n en infraestructura y un promedio de atenci\u00f3n de 800 pacientes diarios (#video Parte 1) \n\u2026\n@rovira_carlos\n@herrerayflia\n@passalacquaok\n@lucasaromero\n@RuloHassan01\n@gobmisiones", "menciones": ["@tv12misiones", "@rovira_carlos", "@herrerayflia", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#MICRO", "#video"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.618", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "AMBIENTE", "OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 43.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747256637751173121/pu/vid/avc1/1280x720/KT4Sndz9JEpMIr2m.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.256}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1747255973184725497", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747255973184725497", "fecha": "2024-01-16 10:54:21", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#GRUPO33 \ud83c\udf99\ufe0fPassalacqua y Stelatto participaron del operativo de bloqueo contra el dengue\n \n\n#dengue \n#operativos\n#aedes \n@passalacquaok @LaloStelatto @gobmisiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#GRUPO33", "#dengue", "#operativos", "#aedes"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.671", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 12.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD9_u8bawAAKt4D.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.092}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747251824342827375", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747251824342827375", "fecha": "2024-01-16 10:37:51", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "El gobernador  @passalacquaok acompa\u00f1\u00f3 a vecinos y agentes sanitarios en operativo contra el #Dengue en la Chacra 20 #Posadas @LaloStelatto  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": ["#Dengue", "#Posadas"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.563", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 91.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747251781594439680/pu/vid/avc1/640x360/L4f8cRvjNGohUcac.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.186}, {"link": "https://twitter.com/EnfoqueMisiones/status/1747251566556450897", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747251566556450897", "fecha": "2024-01-16 10:36:50", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "EnfoqueMisiones", "name": "ENFOQUE Misiones", "texto": "Passalacqua acompa\u00f1\u00f3 a vecinos y agentes sanitarios en operativo contra el dengue en Posadas", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603536629221793793/zIjaQmSw_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.531", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 28.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD98AifXoAEeQdU.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.3}, {"link": "https://twitter.com/revistacodigos/status/1747251451175305257", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747251451175305257", "fecha": "2024-01-16 10:36:22", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "revistacodigos", "name": "Revista C\u00f3digos", "texto": "Passalacqua encabez\u00f3 operativos contra el dengue junto a vecinos y agentes sanitarios en Posadas \n\n@passalacquaok \n@LaloStelatto", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126481642074275840/d45NaMRe_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.519", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 27.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD9743PXYAAgc_P.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.353}, {"link": "https://twitter.com/CADENADELSOL/status/1747248363295134143", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747248363295134143", "fecha": "2024-01-16 10:24:06", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CADENADELSOL", "name": "CADENA DEL SOL", "texto": "Passalacqua acompa\u00f1\u00f3 a vecinos y agentes sanitarios en operativo contra el dengue en la Chacra N\u00ba 20 de Posadas", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746825129431293952/ogSWlaJs_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.559", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 26.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD9451_WIAIozvV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD95C2XXYAAZBVd.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD95FDDWcAAR2Bx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD95HfuWwAAkJ8z.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.286}, {"link": "https://twitter.com/elmisionero_d/status/1747244891455861103", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747244891455861103", "fecha": "2024-01-16 10:10:19", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "elmisionero_d", "name": "El Misionero Diario", "texto": "#Posadas Junto a vecinos de Posadas, se llev\u00f3 a cabo un nuevo operativo contra el dengue, en el que el gobernador Passalacqua y el intendente Stelatto se sumaron al trabajo de los agentes sanitarios para colaborar con las tareas de concientizaci\u00f3n.", "menciones": [], "hashTags": ["#Posadas"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550472959676096514/3I6lZyOK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.588", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 14.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD915iBWkAA2xuA.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.315}, {"link": "https://twitter.com/economisiones/status/1747243972395770072", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747243972395770072", "fecha": "2024-01-16 10:06:39", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "economisiones", "name": "Economis", "texto": "#LaProvincia @passalacquaok  acompa\u00f1o a vecinos y agentes sanitarios en operativo contra el dengue en Posadas  @LaloStelatto", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto"], "hashTags": ["#LaProvincia"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455134181529460741/bLXpTWEk_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.468", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 84.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD91EsCWEAAbL4_.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.468}, {"link": "https://twitter.com/AntenaMisiones/status/1747243279135986000", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747243279135986000", "fecha": "2024-01-16 10:03:54", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "AntenaMisiones", "name": "Antena Misiones", "texto": "El gobernador @passalacquaok y el intendente capitalino @LaloStelatto acompa\u00f1aron a vecinos y agentes sanitarios en operativo contra el dengue en la Chacra 20 de Posadas -", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/638317817914347521/IgFh0P6X_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.457", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 52.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD90frzW8AAUK4V.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.449}, {"link": "https://twitter.com/MCGG_Misiones/status/1747236531058663847", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747236531058663847", "fecha": "2024-01-16 09:37:05", "date": "2024-01-16", "hora": 9, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "MCGG_Misiones", "name": "MCGG", "texto": "La lucha contra el dengue NO descansa \u203c\ufe0f\ud83e\udd1a\ud83c\udffd\nEn el d\u00eda de ayer acompa\u00f1amos un nuevo operativo integral de control focal, descacharrizaci\u00f3n y fumigaci\u00f3n junto al Gobernador @passalacquaok y al Intendente de Posadas @lalostelatto \ud83e\udd9f", "menciones": ["@passalacquaok", "@lalostelatto"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737937666585317376/18wySLpC_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.590", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 3, "citas": 0, "likes": 7, "vistas": 197.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD9uWyFXoAA9h0n.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD9uWyEWEAA_9WS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD9uWyCXsAAwKxK.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.29}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747230626594292121", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747230626594292121", "fecha": "2024-01-16 09:13:38", "date": "2024-01-16", "hora": 9, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "En la Chacra 20 de #Posadas, el gobernador @passalacquaok junto al intendente @LaloStelatto y el ministro Coordinador @HectorKico, acompa\u00f1aron un nuevo operativo contra el mosquito del #Dengue", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto", "@HectorKico"], "hashTags": ["#Posadas", "#Dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.600", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 75.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD9oxWZXMAAR_rb.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.233}, {"link": "https://twitter.com/serjusticia4/status/1747230499037221237", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747230499037221237", "fecha": "2024-01-16 09:13:07", "date": "2024-01-16", "hora": 9, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["LuisBogado2020", "passalacquaok", "rovira_carlos"], "usuarioOriginal": "serjusticia4", "name": "ser\u00e1justicia", "texto": "Excelente!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519426615544934400/Amm_c2Xn_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.430", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["LuisBogado2020", "passalacquaok", "rovira_carlos"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.43}, {"link": "https://twitter.com/j_coutrix/status/1747230143234597103", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747230143234597103", "fecha": "2024-01-16 09:11:42", "date": "2024-01-16", "hora": 9, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["pezesoria"], "usuarioOriginal": "j_coutrix", "name": "Jorge Coutrix", "texto": "Hay que acertijo tan dificil, me la juego por Hugo Passalacqua.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584223497512960000/b_w6VyBR_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.883", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 127.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["pezesoria"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.011}, {"link": "https://twitter.com/passalacquaok/status/1747225669392531727", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747225669392531727", "fecha": "2024-01-16 08:53:56", "date": "2024-01-16", "hora": 8, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "passalacquaok", "name": "Hugo Passalacqua", "texto": "En la chacra 20 de Posadas, junto a @LaloStelatto y @HectorKico, acompa\u00f1amos un nuevo operativo contra el mosquito del dengue \ud83e\udd9f. Gran trabajo de los agentes sanitarios de @SaludMisiones y del equipo de @muniposadas descacharrizando, fumigando y sobre todo concientizando a los vecinos y vecinas.\n\n\ud83d\udc49 Record\u00e1 seguir todas las indicaciones para evitar la aparici\u00f3n de mosquitos en tu casa, uniendo esfuerzos y trabajando en equipo para combatir al dengue entre todos. \u00a1A cuidarse, gente, y no aflojar! \ud83d\udcaa", "menciones": ["@LaloStelatto", "@HectorKico", "@SaludMisiones", "@muniposadas"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678760905432248321/1gIlYT5e_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.492", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 18, "citas": 0, "likes": 62, "vistas": 4831.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD9kcbxWAAA4YL8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD9kdTvW4AA_bGq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD9keN5WgAAIl3e.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD9kfIeXgAAnKTF.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.492}, {"link": "https://twitter.com/GenesisMultime/status/1747222871812849970", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747222871812849970", "fecha": "2024-01-16 08:42:49", "date": "2024-01-16", "hora": 8, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "GenesisMultime", "name": "Multimedios Genesis", "texto": "Las atracciones de Misiones son las m\u00e1s elegidas por turistas para disfrutar las vacaciones @arruajm @passalacquaok", "menciones": ["@arruajm", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936986543134212098/mC5yV7LR_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.855", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.855}, {"link": "https://twitter.com/intrance_press/status/1747183532169179564", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747183532169179564", "fecha": "2024-01-16 06:06:29", "date": "2024-01-16", "hora": 6, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "intrance_press", "name": "\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u30a4\u30f3\u30c8\u30e9\u30f3\u30b9", "texto": "[Intrance anecdote]\n\nHere are the top 50 hotels in the world.\n\nPassalacqua (Lake Como, Italy) is ranked 1st.\n\nHere has just 24 rooms, showcases the finest Italian craftsmanship in a sumptuous riot of ornate Baroque elegance.\n\n\n\n#tophotel #italyhotel", "menciones": [], "hashTags": ["#tophotel", "#italyhotel"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1686977010781007872/yX9QFffv_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.567", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 160.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD89ZCPbgAAZQdv.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.567}, {"link": "https://twitter.com/juanaino11/status/1747056618917728288", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747056618917728288", "fecha": "2024-01-15 21:42:11", "date": "2024-01-15", "hora": 21, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["gobmisiones", "passalacquaok", "LaloStelatto", "muniposadas", "SaludMisiones"], "usuarioOriginal": "juanaino11", "name": "juanaino", "texto": "vienen fen\u00f3meno, hasta llegar al 100 % de gente con dengue no paren compa\u00f1eros", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.454", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 22.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["gobmisiones", "passalacquaok", "LaloStelatto", "muniposadas", "SaludMisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.317}, {"link": "https://twitter.com/gobmisiones/status/1747052576002994490", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747052576002994490", "fecha": "2024-01-15 21:26:07", "date": "2024-01-15", "hora": 21, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "gobmisiones", "name": "Gobierno de Misiones", "texto": "Prevenci\u00f3n y compromiso ciudadano. Junto a vecinos y vecinas de #Posadas se realiz\u00f3 un nuevo operativo contra el #dengue. El gobernador @passalacquaok y el intendente @LaloStelatto se sumaron al trabajo de los agentes sanitarios para colaborar con las tareas de concientizaci\u00f3n.", "menciones": ["@passalacquaok", "@LaloStelatto"], "hashTags": ["#Posadas", "#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578036263961055233/cr7X5jH-_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.570", "Sentimientos": [], "Atributos": ["COHERENCIA", "DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 5, "citas": 0, "likes": 25, "vistas": 1375.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD7HC4pWQAA9RcM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD7HDLAXQAAg2Ik.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD7HDbDXsAAd87h.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD7HDvOWAAECHvW.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.283}, {"link": "https://twitter.com/fabianagauto/status/1747042211496133019", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747042211496133019", "fecha": "2024-01-15 20:44:56", "date": "2024-01-15", "hora": 20, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "fabianagauto", "name": "Faby \u2708\ud83c\udf0e", "texto": "Y adem\u00e1s ac\u00e1 tenemos el PEOR servicio de transporte p\u00fablico, no de Argentina, sino del mundo mundial... o n\u00f3? @muniposadas @LaloStelatto @_LucasJardin @passalacquaok", "menciones": ["@muniposadas", "@LaloStelatto", "@_LucasJardin", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688552167412494338/2BR4VENn_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.970", "Sentimientos": [], "Atributos": ["INACCI\u00d3N"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TR\u00c1NSITO Y VIALIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 18.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/solchi1754mg/status/1747037161017229727", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747037161017229727", "fecha": "2024-01-15 20:24:52", "date": "2024-01-15", "hora": 20, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["primeraedicionw"], "usuarioOriginal": "solchi1754mg", "name": "solchi", "texto": "@infobae @JMilei @LANACION @misionescuatro @passalacquaok @PatoBullrich @primeraedicionw @Republica99 HAGAN ALGO!!!! UNA VERG\u00dcENZA ESTO EN 2024 NO SE LO MERECEN!!!", "menciones": ["@infobae", "@JMilei", "@LANACION", "@misionescuatro", "@passalacquaok", "@PatoBullrich", "@primeraedicionw", "@Republica99"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1690881471844671488/GtNOAETU_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.965", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 17.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/primeraedicionw/status/1747022569335632042", "id_tweet_citado": "1747022569335632042", "fecha_tweet_citado": "Jan 15, 2024 10:26:53 PM", "texto_tweet_citado": "\ud83d\udea8#AHORA en #Posadas\nDos encadenados y nueve en huelga de hambre, en el marco de la protesta de polic\u00edas retirados en la Jefatura https://t.co/c1PZWVR0nW", "imagen_tweet_citado": ["https://pbs.twimg.com/media/GD6rwseWIAAhl31.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD6rwsdXYAE27ro.jpg"], "usuarioOriginal_tweet_citado": "primeraedicionw", "name_author_tweet_citado": "Primera Edici\u00f3n", "es_cita": true, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1747008604425605177", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747008604425605177", "fecha": "2024-01-15 18:31:23", "date": "2024-01-15", "hora": 18, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#Ahora @passalacquaok @lalostelatto @DrGonzalezObera supervisando operativos contra el #dengue", "menciones": ["@passalacquaok", "@lalostelatto", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": ["#Ahora", "#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.629", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 31.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747008566953754625/pu/vid/avc1/720x1280/xe-HXoVvjjisgiVL.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.11}, {"link": "https://twitter.com/linares_cielo/status/1747004982464065886", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1747004982464065886", "fecha": "2024-01-15 18:17:00", "date": "2024-01-15", "hora": 18, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "linares_cielo", "name": "Cielo Linares", "texto": "Hoy te recomendamos \"Ciencia y Ficci\u00f3n\" que es una Colecci\u00f3n Narrativa\" al que pod\u00e9s ingresar con tu celular. \ud83d\udcda\n\n\n\n#VacacionesDeLecturas \ud83d\udcda #MisionesLeeInovaci\u00f3n #Misiones #Educaci\u00f3n \n\n@passalacquaok @LicRamiroAranda @misioneseduca @gobmisiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@LicRamiroAranda", "@misioneseduca", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#VacacionesDeLecturas", "#MisionesLeeInovaci\u00f3n", "#Misiones", "#Educaci\u00f3n"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1686155941882834944/RzxkoW-R_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.600", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 47.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD4tu_BXgAAeSay.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.331}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1746980319964643513", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746980319964643513", "fecha": "2024-01-15 16:39:00", "date": "2024-01-15", "hora": 16, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "Liliana: \u201cComenzar como promotora fue sin duda una de las mejores experiencias que tuve\u201d\n\n\n\n@gobmisiones @passalacquaok  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.950", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 6, "vistas": 296.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD5CEn6WMAAOoif.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD5CEoZXEAAzS86.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD5CEo3XgAA7s2F.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD5CEpoXkAEAO1g.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.95}, {"link": "https://twitter.com/CaroBucco/status/1746979278888046788", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746979278888046788", "fecha": "2024-01-15 16:34:52", "date": "2024-01-15", "hora": 16, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["alfredocornejo", "passalacquaok", "Rolo_Figueroa"], "usuarioOriginal": "CaroBucco", "name": "Carolina \ud83d\udc9a", "texto": "#leyomnibus @Weretilneck @GustavoSaenzOK @DrMarceloOrrego @claudiojpoggi @ClaudioVidalSer @maxipullaro @GZamoraSDE @gustavomelella @OsvaldoJaldo @Kicillofok Ley para que amigos hagan negocios, para destruir lo bueno de Argentina.", "menciones": ["@Weretilneck", "@GustavoSaenzOK", "@DrMarceloOrrego", "@claudiojpoggi", "@ClaudioVidalSer", "@maxipullaro", "@GZamoraSDE", "@gustavomelella", "@OsvaldoJaldo", "@Kicillofok"], "hashTags": ["#leyomnibus"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1645230844640886786/f9qMnwvL_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.811", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 23.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["alfredocornejo", "passalacquaok", "Rolo_Figueroa"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.016}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1746970485508726810", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746970485508726810", "fecha": "2024-01-15 15:59:55", "date": "2024-01-15", "hora": 15, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#AHORA Patricia Bullrich (@PatoBullrich) en Puerto Iguaz\u00fa: inaugurar\u00e1 el Centro de Inteligencia en las 3 Fronteras y posteriormente se reunir\u00e1 con el gobernador Hugo Passalacqua (@passalacquaok)", "menciones": ["@PatoBullrich", "@passalacquaok"], "hashTags": ["#AHORA"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.637", "Sentimientos": [], "Atributos": ["CAPACIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 140.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.267}, {"link": "https://twitter.com/capitanguayma/status/1746953389580202290", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746953389580202290", "fecha": "2024-01-15 14:51:59", "date": "2024-01-15", "hora": 14, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["CabraMuda", "alvarog43109099", "HirukaCh", "ArrepentidosLLA"], "usuarioOriginal": "capitanguayma", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 caviar d\u2019or \ud83c\udf1f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "texto": "Sabes quien era el gobernador de misiones en esa \u00e9poca?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1730221158815916032/XtxtUH9O_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.789", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 13.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["CabraMuda", "alvarog43109099", "HirukaCh", "ArrepentidosLLA"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.045}, {"link": "https://twitter.com/LiveSicilia/status/1746943875393175960", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746943875393175960", "fecha": "2024-01-15 14:14:11", "date": "2024-01-15", "hora": 14, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "LiveSicilia", "name": "LiveSicilia", "texto": "Basket, la Passalacqua Ragusa si arrende a Bologna al Palaminardi  #Sicilia #LiveSicilia", "menciones": [], "hashTags": ["#Sicilia", "#LiveSicilia"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271454918008864768/nrNXabpK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.531", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 263.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.192}, {"link": "https://twitter.com/SaludMisiones/status/1746939551057088909", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746939551057088909", "fecha": "2024-01-15 13:57:00", "date": "2024-01-15", "hora": 13, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "SaludMisiones", "name": "Ministerio Salud Mis", "texto": "El Hospital de \u00c1rea Ap\u00f3stoles Nivel III cerr\u00f3 el 2023 con m\u00e1s de 65 mil atenciones m\u00e9dicas\n\n\n\n@gobmisiones @passalacquaok  @DrGonzalezObera", "menciones": ["@gobmisiones", "@passalacquaok", "@DrGonzalezObera"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578039372644900864/w-x0gSdW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.635", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 4, "citas": 0, "likes": 10, "vistas": 225.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD5Bs02XkAEy4Ws.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD5Bs0-XAAAk_WN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD5Bs05XoAAe57P.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GD5Bs05WIAAT2bJ.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.278}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1746934298249232802", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746934298249232802", "fecha": "2024-01-15 13:36:07", "date": "2024-01-15", "hora": 13, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["ViolenciasY", "MisionesMumala", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE TRABAJO", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.459", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ViolenciasY", "MisionesMumala", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.459}, {"link": "https://twitter.com/infober_/status/1746923378320036220", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746923378320036220", "fecha": "2024-01-15 12:52:44", "date": "2024-01-15", "hora": 12, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "infober_", "name": "INFOBER DIGITAL", "texto": "Bullrich inaugurar\u00e1 un centro antiterrorista en Misiones y se reunir\u00e1 con\u00a0Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940396586923945984/fzD-h6Br_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.582", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 68.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.312}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1746919714956128581", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746919714956128581", "fecha": "2024-01-15 12:38:10", "date": "2024-01-15", "hora": 12, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "#Misiones #Bullrich inaugurar\u00e1 un centro antiterrorista en la #TripleFrontera @PatoBullrich @gendarmeria @passalacquaok @mgmisiones", "menciones": ["@PatoBullrich", "@gendarmeria", "@passalacquaok", "@mgmisiones"], "hashTags": ["#Misiones", "#Bullrich", "#TripleFrontera"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.614", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 149.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746918754078859264/pu/vid/avc1/720x1280/QiR5g8POJ6mAZh_X.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.126}, {"link": "https://twitter.com/SacidoJuan/status/1746902220673634633", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746902220673634633", "fecha": "2024-01-15 11:28:39", "date": "2024-01-15", "hora": 11, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "RuloHassan01", "lucasaromero"], "usuarioOriginal": "SacidoJuan", "name": "Juan Manuel Sacido", "texto": "Excelente atenci\u00f3n!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270450959907512322/AYe3nHcC_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.932", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "RuloHassan01", "lucasaromero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.932}, {"link": "https://twitter.com/The_Mazzeto/status/1746900292010979458", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746900292010979458", "fecha": "2024-01-15 11:21:00", "date": "2024-01-15", "hora": 11, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "The_Mazzeto", "name": "The_Mazzeto", "texto": "4 meses de empresa = \"toma um Stanley aqui pra beber suas pinga\"\nOBRIGADO PASSALACQUA", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1747925152753430528/V6dLrbEe_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.462", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 13.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.314}, {"link": "https://twitter.com/misionescuatro/status/1746895891598815514", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746895891598815514", "fecha": "2024-01-15 11:03:30", "date": "2024-01-15", "hora": 11, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "misionescuatro", "name": "Misiones Cuatro", "texto": "Estatales pidieron una audiencia \u201curgente\u201d con Passalacqua", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625930506406592539/3LPDrrh4_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.582", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 192.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/PWrClassic/status/1746893002214346951", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746893002214346951", "fecha": "2024-01-15 10:52:02", "date": "2024-01-15", "hora": 10, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "PWrClassic", "name": "Pittsburgh Wrestling Classic", "texto": "We share our thoughts and prayers with the Passalacqua family and friends on the passing of Mr. Silvio Passalacqua \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nWe give thanks for his tireless efforts serving the wrestling community, including over 25 years as a member of the Pittsburgh Wrestling Classic organizing committee.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744894817136476160/Ks1jUno7_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.459", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 13, "vistas": 779.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.336}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1746889700529307723", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746889700529307723", "fecha": "2024-01-15 10:38:54", "date": "2024-01-15", "hora": 10, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "\"Sigamos descacharrando y cuidando nuestras casas. Al #dengue \ud83e\udd9f lo combatimos entre todos. \u00a1No aflojemos a la lucha!\" @passalacquaok", "menciones": ["@passalacquaok"], "hashTags": ["#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.632", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 9, "vistas": 496.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746889656434671616/pu/vid/avc1/480x270/h9jSCOADsFIya4XK.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.108}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1746877506039267533", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746877506039267533", "fecha": "2024-01-15 09:50:27", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "Conoc\u00e9 los servicios del Hospital de D\u00eda \nEst\u00e1 ubicado en #PlantaBaja Ala Norte ( rosa ) del #Hospital #Escuela\nEl #HospitalDeD\u00eda tiene consultorios y espacios acondicionados para la atenci\u00f3n de los pacientes \ud83e\uddf5\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @RuloHassan01 @lucasaromero", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@RuloHassan01", "@lucasaromero"], "hashTags": ["#PlantaBaja", "#Hospital", "#Escuela", "#HospitalDeD\u00eda"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.760", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "INFLACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 73.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746877332919300099/pu/vid/avc1/720x1280/1207z_SXioPxLESA.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.152}, {"link": "https://twitter.com/noticiasen3ok/status/1746873066175520813", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746873066175520813", "fecha": "2024-01-15 09:32:48", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "noticiasen3ok", "name": "NOTICIAS EN 3", "texto": "A trav\u00e9s de sus redes sociales, el flamante gobernador de Misiones anim\u00f3 a los misioneros a comprometerse en la lucha contra el Dengue, evitando la creaci\u00f3n de criaderos del mosquito y tomando conciencia de la importancia de cuidarse entre todos.\n#Noticiasen3 #Misiones #Noticias", "menciones": [], "hashTags": ["#Noticiasen3", "#Misiones", "#Noticias"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316719952875978753/NY94jZzt_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.502", "Sentimientos": [], "Atributos": ["SENSIBILIDAD"], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 12.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD4jyeMXQAALIRS.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.333}, {"link": "https://twitter.com/FernaStefani/status/1746872654353600648", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746872654353600648", "fecha": "2024-01-15 09:31:10", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["NachoTorresCH", "MartinLlaryora", "gustavovaldesok", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "carlossadirjuy", "ZiliottoSergio", "passalacquaok", "Rolo_Figueroa", "Weretilneck", "GustavoSaenzOK", "DrMarceloOrrego", "claudiojpoggi", "ClaudioVidalSer", "maxipullaro", "GZamoraSDE", "gustavomelella", "OsvaldoJaldo"], "usuarioOriginal": "FernaStefani", "name": "Fernando Stefani", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1716573783400550400/eplJQljO_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 2, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 306.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["NachoTorresCH", "MartinLlaryora", "gustavovaldesok", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "carlossadirjuy", "ZiliottoSergio", "passalacquaok", "Rolo_Figueroa", "Weretilneck", "GustavoSaenzOK", "DrMarceloOrrego", "claudiojpoggi", "ClaudioVidalSer", "maxipullaro", "GZamoraSDE", "gustavomelella", "OsvaldoJaldo"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/LuisBogado2020/status/1746872330033287599", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746872330033287599", "fecha": "2024-01-15 09:29:53", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "LuisBogado2020", "name": "Luis Alberto Bogado", "texto": "HAGAMOS QUE LA EDUCACI\u00d3N CREZCA\n\nTRABAJO EN EQUIPO\nPreparandonos para el Regreso \n#SPEPMSiempreCerca\n\nCon el Coraz\u00f3n en la Historia y una Enorme Visi\u00f3n de Futuro Estamos en Movimiento Afianzando el Modelo Educativo\n\n@passalacquaok @rovira_carlos", "menciones": ["@passalacquaok", "@rovira_carlos"], "hashTags": ["#SPEPMSiempreCerca"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366710996694413315/VYN-qDQc_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.753", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["ESTABILIDAD", "POLITIZACION"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["PREVISI\u00d3N"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 65.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746872289126174720/pu/vid/avc1/480x864/qrvVe6u9AFkdwyvh.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.753}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1746871829292102095", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746871829292102095", "fecha": "2024-01-15 09:27:54", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "El Gobernador @passalacquaok pidi\u00f3 el compromiso de todos en la lucha contra el #dengue \n\n\"Sigamos descacharrando y cuidando nuestras casas. Al #dengue \ud83e\udd9f lo combatimos entre todos. \u00a1No aflojemos a la lucha! \"\n\n@rovira_carlos @lucasaromero @RuloHassan01 @gobmisiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@rovira_carlos", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#dengue", "#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.566", "Sentimientos": [], "Atributos": ["COHERENCIA"], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746871774367588352/pu/vid/avc1/480x270/DsLIN8MJv66P0jOR.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.163}, {"link": "https://twitter.com/extraprensa6/status/1746867085555138835", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746867085555138835", "fecha": "2024-01-15 09:09:03", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "extraprensa6", "name": "extraprensa.com", "texto": "Previo a su regreso a la provincia de Buenos Aires, la Ministra ser\u00e1 recibida por el Sr. Gobernador de Misiones, Hugo Passalacqua.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663878622787129344/UNYlqDge_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.601", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 17.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD4eGwtXYAA2sJs.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.308}, {"link": "https://twitter.com/TDePeriodistas/status/1746864826352042344", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746864826352042344", "fecha": "2024-01-15 09:00:04", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "TDePeriodistas", "name": "TierradePeriodistas", "texto": "La agenda de Patricia Bullrich en Puerto Iguaz\u00fa\n@mgmisiones @PatoBullrich @passalacquaok", "menciones": ["@mgmisiones", "@PatoBullrich", "@passalacquaok"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975873738267922433/vxHwwDa-_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.604", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 58.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD4cSZPWoAAPq3H.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.233}, {"link": "https://twitter.com/lavozdmisiones/status/1746856674210574381", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746856674210574381", "fecha": "2024-01-15 08:27:40", "date": "2024-01-15", "hora": 8, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "lavozdmisiones", "name": "La Voz de Misiones", "texto": "Bullrich visita la Triple Frontera y se reunir\u00e1 con Passalacqua\n\nLa ministra participar\u00e1 de la inauguraci\u00f3n del Centro de An\u00e1lisis de Inteligencia de Gendarmer\u00eda. Tambi\u00e9n se reunir\u00e1 con el ministro de Gobierno, Marcelo P\u00e9rez. #LVM #TripleFrontera  -", "menciones": [], "hashTags": ["#LVM", "#TripleFrontera"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1674051191246815233/R_6mExV1_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.691", "Sentimientos": [], "Atributos": ["CAPACIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 77.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.228}, {"link": "https://twitter.com/VictorWall_Arg/status/1746856627582460119", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746856627582460119", "fecha": "2024-01-15 08:27:29", "date": "2024-01-15", "hora": 8, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["Erne2009", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "usuarioOriginal": "VictorWall_Arg", "name": "Victor Wall", "texto": "Yo conozco todas las provincias Argentinas, se como viven, no me gusta, es f\u00e1cil hablar como vos desde la comodidad de CABA.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1669402773400461313/f58uvjw1_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.700", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 13.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Erne2009", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.104}, {"link": "https://twitter.com/Erne2009/status/1746854981045502436", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746854981045502436", "fecha": "2024-01-15 08:20:57", "date": "2024-01-15", "hora": 8, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["VictorWall_Arg", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "usuarioOriginal": "Erne2009", "name": "Ernesto Dates", "texto": "To ??", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1447971503941771266/VSzOLP8y_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.585", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 13.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["VictorWall_Arg", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.125}, {"link": "https://twitter.com/Erne2009/status/1746850234007769251", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746850234007769251", "fecha": "2024-01-15 08:02:05", "date": "2024-01-15", "hora": 8, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["VictorWall_Arg", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "usuarioOriginal": "Erne2009", "name": "Ernesto Dates", "texto": "Andate vos as\u00ed te enteras cono viven, pero no por Lanata o Feinman , hablando con la gente. Sin que te operen.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1447971503941771266/VSzOLP8y_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.539", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 24.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["VictorWall_Arg", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.038}, {"link": "https://twitter.com/VictorWall_Arg/status/1746848022833893444", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746848022833893444", "fecha": "2024-01-15 07:53:18", "date": "2024-01-15", "hora": 7, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["serjusticia4", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "VictorWall_Arg", "name": "Victor Wall", "texto": "Lamento que te quedes sin argumentos y te hayan lavado tanto la cabeza con pauta oficial", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1669402773400461313/f58uvjw1_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.982", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DESHONESTIDAD"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 2.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["serjusticia4", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.003}, {"link": "https://twitter.com/VictorWall_Arg/status/1746847801160368280", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746847801160368280", "fecha": "2024-01-15 07:52:25", "date": "2024-01-15", "hora": 7, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["serjusticia4", "passalacquaok"], "usuarioOriginal": "VictorWall_Arg", "name": "Victor Wall", "texto": "Te quedaste sin argumentos y atacas haci\u00e9ndote el intelectual, sos bien elemental, ese texto se lo pediste a ChatGPT?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1669402773400461313/f58uvjw1_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.969", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 3.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["serjusticia4", "passalacquaok"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.004}, {"link": "https://twitter.com/VictorWall_Arg/status/1746847246753112535", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746847246753112535", "fecha": "2024-01-15 07:50:13", "date": "2024-01-15", "hora": 7, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["Erne2009", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "usuarioOriginal": "VictorWall_Arg", "name": "Victor Wall", "texto": "Sin dudas la mejor Provincia argentina, andate a vivir all\u00e1.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1669402773400461313/f58uvjw1_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.938", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 21.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["Erne2009", "passalacquaok", "maxipullaro", "frigeriorogelio", "insfran_gildo", "gustavovaldesok", "LeandroZdero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.938}, {"link": "https://twitter.com/CorriereRagusa/status/1746827211628229046", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746827211628229046", "fecha": "2024-01-15 06:30:36", "date": "2024-01-15", "hora": 6, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "CorriereRagusa", "name": "Corriere di Ragusa", "texto": "Ritorno amaro della Passalacqua Ragusa al Palaminardi: passa il Bologna. Punteggio finale 60 a 69", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1604949953507479568/wccGi955_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.438", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 28.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.355}, {"link": "https://twitter.com/SebyPassalacqua/status/1746732778316599697", "seriesName": "ARG - Hugo Passalacqua - TW", "seriesId": "misiones1", "subSeriesName": [], "id": "1746732778316599697", "fecha": "2024-01-15 00:15:21", "date": "2024-01-15", "hora": 0, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["PHLEaglesNation"], "usuarioOriginal": "SebyPassalacqua", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SEBASTIAN\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494148858007404545/g7daSMUY_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 15.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["PHLEaglesNation"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/Mauricioyboca/status/1749203527660900856", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1749203527660900856", "fecha": "2024-01-21 19:53:14", "date": "2024-01-21", "hora": 19, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "Mauricioyboca", "name": "Mauricio", "texto": "VAGOS", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.522", "Sentimientos": [], "Atributos": ["INACCI\u00d3N"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.178}, {"link": "https://twitter.com/Scrisstian/status/1749143205520581048", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1749143205520581048", "fecha": "2024-01-21 15:53:32", "date": "2024-01-21", "hora": 15, "diaSemana": "domingo", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Scrisstian", "name": "cristian sanchez", "texto": "@SaludMisiones\nJornada Verano joven, organizada por la municipalidad de J. Am\u00e9rica.\nAyer, con la presencia del vicegobernador y el intendente local, participamos con actividades de asistencia y prevenci\u00f3n en los saltos del Tabay.\n@lucasaromero", "menciones": ["@SaludMisiones", "@lucasaromero"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1703070147169128448/WdvuaGfB_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.503", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 4.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEY0apTWIAAYtoq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEY0buyXYAA3eA9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEY0ddVWsAA_4sd.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.503}, {"link": "https://twitter.com/HUTCHHUTCH1980/status/1748864442161406327", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748864442161406327", "fecha": "2024-01-20 21:25:49", "date": "2024-01-20", "hora": 21, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "HUTCHHUTCH1980", "name": "NOLA BEN \ud83d\ude48 \ud83e\udd81\ud83d\uddfd", "texto": "Diciendo solo VICEGOBERNADORES alcanza.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1742738391156813824/cvV69pC9_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.527", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.071}, {"link": "https://twitter.com/FABIANJURADO/status/1748843877002346505", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748843877002346505", "fecha": "2024-01-20 20:04:06", "date": "2024-01-20", "hora": 20, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "FABIANJURADO", "name": "Matadero", "texto": "Es el DESASTRE que dejaron ustedes !!!!\nPor eso la gente vot\u00f3 KIRCHNERISMO NUNCA M\u00c1S  !!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586951088825147392/5KS2S1AJ_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.923", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.019}, {"link": "https://twitter.com/ViolenciasY/status/1748839871790133490", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748839871790133490", "fecha": "2024-01-20 19:48:11", "date": "2024-01-20", "hora": 19, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "ViolenciasY", "name": "SRCyV de Misiones", "texto": "#EstamosParaUstedesSIEMPRE \n#HagamosQueLoBuenoCrezca\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @lucasaromero @mgmisiones \n@SandraG92514559 @gobmisiones", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@mgmisiones", "@SandraG92514559", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#EstamosParaUstedesSIEMPRE", "#HagamosQueLoBuenoCrezca"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578057787506151424/qNud5w5I_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.634", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 143.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.634}, {"link": "https://twitter.com/Niunsiniunno12/status/1748825559633735806", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748825559633735806", "fecha": "2024-01-20 18:51:19", "date": "2024-01-20", "hora": 18, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "Niunsiniunno12", "name": "Marie27", "texto": "Que sinverg\u00fcenzas que son ,con que cara p\u00fablicas esto!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1651297282090729502/vNCSAbL1_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.966", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.01}, {"link": "https://twitter.com/hartazgototal/status/1748822320725053616", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748822320725053616", "fecha": "2024-01-20 18:38:27", "date": "2024-01-20", "hora": 18, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "hartazgototal", "name": "hartazgototal", "texto": "Hola, escoria despreciable. D\u00f3nde estabas los \u00faltimos 4 a\u00f1os?", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1710701889480699904/oNCiXtXV_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.884", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 3.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.017}, {"link": "https://twitter.com/defnnamnes/status/1748817691656224983", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748817691656224983", "fecha": "2024-01-20 18:20:03", "date": "2024-01-20", "hora": 18, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "defnnamnes", "name": "Defensoria NNyA-Misiones", "texto": "Les invitamos a que nos escuchen \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\udff4\ud835\udff3.\ud835\udff5 \ud835\uddd9\ud835\udde0 \ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddef \ud835\ude04\ud835\ude04\ud835\ude04.\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1.\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf4  \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\uddee \ud835\udfed\ud835\udfec.\ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\udddb\ud835\ude00.\n\n@rossanafranco__ @lucasaromero @vicegobmisiones @Identidad879", "menciones": ["@rossanafranco__", "@lucasaromero", "@vicegobmisiones", "@Identidad879"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589942722231783424/LprIVha6_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.607", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.353}, {"link": "https://twitter.com/TriunfanteB/status/1748806418621157571", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748806418621157571", "fecha": "2024-01-20 17:35:16", "date": "2024-01-20", "hora": 17, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "TriunfanteB", "name": "Triunfante Belleza", "texto": "Holaaa", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187399770001813505/hkfRtoc0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.554", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEUCKs9WoAAMtrT.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.36}, {"link": "https://twitter.com/LoriaLeona8728/status/1748794116484338017", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748794116484338017", "fecha": "2024-01-20 16:46:23", "date": "2024-01-20", "hora": 16, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "LoriaLeona8728", "name": "Leonarda Loria", "texto": "Che el\nDesastre q dejaron ustedes mismo hdmp", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1698392449171816448/i3i5WXI8_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.963", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 7.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.008}, {"link": "https://twitter.com/PAG962C/status/1748791504355635376", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748791504355635376", "fecha": "2024-01-20 16:36:00", "date": "2024-01-20", "hora": 16, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "PAG962C", "name": "Arturo Pereira", "texto": "Uds. son una banda de chorros hijos de puta a los que solamente les preocupa el sueldo y el curro, soretes.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1717170648995319808/3KvnzQ-c_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.971", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["CORRUPCI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 8.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/tecnoplanner/status/1748789965427794240", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748789965427794240", "fecha": "2024-01-20 16:29:53", "date": "2024-01-20", "hora": 16, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "tecnoplanner", "name": "TECNO", "texto": "Pedroooo mira quien vino...", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501536335240249344/UlRgoqeS_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.618", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.234}, {"link": "https://twitter.com/MirtaPrados/status/1748752509819097335", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748752509819097335", "fecha": "2024-01-20 14:01:03", "date": "2024-01-20", "hora": 14, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "MirtaPrados", "name": "Guillotina", "texto": "", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1726606237284880384/kfh0Nfs2_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.720", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GETRI75WIAACwh8.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.075}, {"link": "https://twitter.com/buenosaires_n/status/1748721919635984465", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748721919635984465", "fecha": "2024-01-20 11:59:29", "date": "2024-01-20", "hora": 11, "diaSemana": "s\u00c3\u00a1bado", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "buenosaires_n", "name": "Buenos Aires Noticia", "texto": "Magario encabez\u00f3 un encuentro con vicegobernadores para marcarle la cancha a Milei  | @magariovero @aliciasmayoral @CarlosSilvaNed1 @lucasaromero @ebersolisfsa @monica_urquiza @rrdusso @TeresitaMadera @AntonioMarocco", "menciones": ["@magariovero", "@aliciasmayoral", "@CarlosSilvaNed1", "@lucasaromero", "@ebersolisfsa", "@monica_urquiza", "@rrdusso", "@TeresitaMadera", "@AntonioMarocco"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498335294373961735/2TeCGaFm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.515", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 42.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.409}, {"link": "https://twitter.com/MonicaPapaianni/status/1748536704334537003", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748536704334537003", "fecha": "2024-01-19 23:43:31", "date": "2024-01-19", "hora": 23, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "MonicaPapaianni", "name": "Monica Papaianni", "texto": "Jajaja  para chorra", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620965865314287617/2M6rKCH0_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.553", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 14.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.1}, {"link": "https://twitter.com/KdeKremlin/status/1748525513813979247", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748525513813979247", "fecha": "2024-01-19 22:59:03", "date": "2024-01-19", "hora": 22, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco", "KdeKremlin"], "usuarioOriginal": "KdeKremlin", "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09", "texto": "Voten Kumpas \ud83d\udc47", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140861548757491712/-vUNiu3x_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.734", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 108.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "https://twitter.com/KdeKremlin/status/1748135825907364143", "id_tweet_citado": "1748135825907364143", "fecha_tweet_citado": "Jan 19, 2024 12:10:34 AM", "texto_tweet_citado": "Torneo al Periodista +HDP Argentina 2023: FINAL!!!!!\n\nQuien es el periodista m\u00e1s Hijo de Puta ? (voto y RT por favor)", "imagen_tweet_citado": [], "usuarioOriginal_tweet_citado": "KdeKremlin", "name_author_tweet_citado": "K de Kremlin \ud83d\ude09", "es_cita": true, "valor_POS": 0.101}, {"link": "https://twitter.com/omarvacacba/status/1748503094109896725", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748503094109896725", "fecha": "2024-01-19 21:29:57", "date": "2024-01-19", "hora": 21, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "usuarioOriginal": "omarvacacba", "name": "Omar C\u00f3rdoba", "texto": "Mentira las provincias est\u00e1n asi por que les cortaron los giros direccionados jajaja las provincias con gobernadores inutiles la pasaran mal . Las con gobernadores que no patinan la que no tienen la pasar\u00e1n mucho mejor . Es asi Magrario contala como quieras . No hay plata jajaja", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1733831714617577472/tQZxRqOy_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.918", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["INESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 21.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["magariovero", "aliciasmayoral", "lucasaromero", "CarlosSilvaNed1", "ebersolisfsa", "monica_urquiza", "rrdusso", "TeresitaMadera", "AntonioMarocco"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.007}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1748387381554618813", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748387381554618813", "fecha": "2024-01-19 13:50:09", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "Agroecolog\u00eda en El Soberbio: regenerar el suelo es fortalecer la econom\u00eda @lucasaromero @vicegobmisiones", "menciones": ["@lucasaromero", "@vicegobmisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.542", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": ["Continuidad"], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 79.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEOFCxwWoAAfVjR.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.542}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748384902272155849", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748384902272155849", "fecha": "2024-01-19 13:40:18", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.430", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 12.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.43}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1748384725385777367", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748384725385777367", "fecha": "2024-01-19 13:39:36", "date": "2024-01-19", "hora": 13, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83e\udd0dSIEMPRE NUESTRO CONDUCTOR LLEVANDO ALA PROVINCIA ,ALOS MAS ALTOS ESTANDARES DE SALUD , TURISMO E INNOVACION!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.532", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ViolenciasY", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.324}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1748346742980985325", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748346742980985325", "fecha": "2024-01-19 11:08:40", "date": "2024-01-19", "hora": 11, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "#VIDEO \ud83d\udcfd\ufe0fParque de la Salud: Pacientes oncol\u00f3gicos del Instituto Misionero del C\u00e1ncer podr\u00e1n contar con asesor\u00eda de imagen terap\u00e9utica\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @lucasaromero @RuloHassan01 @gobmisiones @heamadariaga \n#oncologicos #Cancer #Misiones", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones", "@heamadariaga"], "hashTags": ["#VIDEO", "#oncologicos", "#Cancer", "#Misiones"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.684", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748346214356000768/pu/vid/avc1/1280x720/1R5dH3odeFcY6OfW.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.121}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1748313998875885599", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748313998875885599", "fecha": "2024-01-19 08:58:34", "date": "2024-01-19", "hora": 8, "diaSemana": "viernes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "#misionesgamer lleg\u00f3 a Gral Alvear y el vice @lucasaromero precis\u00f3 que \"buscamos promover la pr\u00e1ctica de los eSports como oportunidad de empleo donde los chicos combinen el deporte, ocio y elemento formativo\"", "menciones": ["@lucasaromero"], "hashTags": ["#misionesgamer"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.497", "Sentimientos": [], "Atributos": ["DINAMISMO"], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 57.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1748313960523120640/pu/vid/avc1/720x1280/Vxb7IADvdOniM_g4.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.434}, {"link": "https://twitter.com/KdeKremlin/status/1748135825907364143", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748135825907364143", "fecha": "2024-01-18 21:10:34", "date": "2024-01-18", "hora": 21, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "KdeKremlin", "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09", "texto": "Torneo al Periodista +HDP Argentina 2023: FINAL!!!!!\n\nQuien es el periodista m\u00e1s Hijo de Puta ? (voto y RT por favor)", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140861548757491712/-vUNiu3x_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.503", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["IRA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 92, "retweets": 195, "citas": 6, "likes": 181, "vistas": 27222.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.065}, {"link": "https://twitter.com/rs_misiones/status/1748046344034431265", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1748046344034431265", "fecha": "2024-01-18 15:15:00", "date": "2024-01-18", "hora": 15, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "rs_misiones", "name": "Red de Medios Misiones", "texto": "El Vicegobernador de Misiones Lucas Romero Spinelli realiz\u00f3 este martes 16 en Colonia Aurora una entrega de biofertilizantes org\u00e1nicos, plantines de banano y mix de semillas a los productores de la zona.\n\nLee la noticia completa en \ud83d\udc49", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380109726315319297/q-war3g0_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.571", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIvuZMWcAANPVo.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.349}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747998431400903106", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747998431400903106", "fecha": "2024-01-18 12:04:36", "date": "2024-01-18", "hora": 12, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "Los pacientes de di\u00e1lisis del Hospital Escuela participaron de un taller sobre la prevenci\u00f3n del #dengue \n\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @lucasaromero @RuloHassan01 @gobmisiones @herrerayflia", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones", "@herrerayflia"], "hashTags": ["#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.634", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 37.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEIi8AhXQAArG-I.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIi95mXwAAAoDt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEIi96kWAAAeMcz.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.146}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747978372309745923", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747978372309745923", "fecha": "2024-01-18 10:44:54", "date": "2024-01-18", "hora": 10, "diaSemana": "jueves", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "El Hospital Escuela tiene a int\u00e9rpretes de Lengua de Se\u00f1as en el acceso (Fundaci\u00f3n \u00d1ande Reko Ha) \n\nBrindan accesibilidad a las personas sordas e hipoac\u00fasicas en la consulta m\u00e9dica, emergencias y orientativas\n@rovira_carlos @passalacquaok @RuloHassan01 @lucasaromero @gobmisiones", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@RuloHassan01", "@lucasaromero", "@gobmisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.498", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["EDUCACI\u00d3N", "SALUD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 62.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747977891973943296/pu/vid/avc1/1280x720/TfsF6Gy4lLdm1bux.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.498}, {"link": "https://twitter.com/NorteMnero/status/1747722009457344592", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747722009457344592", "fecha": "2024-01-17 17:46:12", "date": "2024-01-17", "hora": 17, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "NorteMnero", "name": "Norte Misionero", "texto": "El Vicegobernador @lucasaromero de Misiones estuvo en Colonia Aurora promoviendo  agro sustentable", "menciones": ["@lucasaromero"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092544371059294208/Ixw4BAxi_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.697", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["AMBIENTE"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 62.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.697}, {"link": "https://twitter.com/Republica99/status/1747712019539620181", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747712019539620181", "fecha": "2024-01-17 17:06:31", "date": "2024-01-17", "hora": 17, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "Republica99", "name": "Radio Rep\u00fablica", "texto": "El Vicegobernador de Misiones @lucasaromero  en Colonia Aurora entreg\u00f3 biofertilizantes  Biofer GTG de la firma Agrosustentable.", "menciones": ["@lucasaromero"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458078966888153100/8Yst-VUI_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.499", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 5, "vistas": 545.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEEePUOWoAA8mza.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.499}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747640075180032455", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747640075180032455", "fecha": "2024-01-17 12:20:38", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "Las oficinas de #ServicioSocial est\u00e1n en el Nivel T del Ala Sur (Azul) del #HospitalEscuela, junto al servicio de Terapia.\n\n\ud83d\udd39 Cuenta con profesionales que atienden de 7 a 19hs., y luego con guardias activas.\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @RuloHassan01 @lucasaromero", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@RuloHassan01", "@lucasaromero"], "hashTags": ["#ServicioSocial", "#HospitalEscuela"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.753", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 50.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747639844174483456/pu/vid/avc1/720x1280/BYdx2gFRqYZN-XWe.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.175}, {"link": "https://twitter.com/SacidoJuan/status/1747637633503678628", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747637633503678628", "fecha": "2024-01-17 12:10:56", "date": "2024-01-17", "hora": 12, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "RuloHassan01", "DrGonzalezObera", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "SacidoJuan", "name": "Juan Manuel Sacido", "texto": "Excelente!!!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270450959907512322/AYe3nHcC_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.829", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 5.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "RuloHassan01", "DrGonzalezObera", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.829}, {"link": "https://twitter.com/HelioCabrera2/status/1747617500274073719", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747617500274073719", "fecha": "2024-01-17 10:50:55", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["lucasaromero"], "usuarioOriginal": "HelioCabrera2", "name": "Helio Cabrera", "texto": "Estimado Vicegobernador que entregamos para los restantes 78 Municipios ? supongo que tambi\u00e9n querr\u00e1n la asistencia del estado provincial con insumos o productos. Es un criterio de igualdad o no? Necesita gente en su equipo que conozca el tema de desarrollo rural misionero", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599495848156594180/qiHiuqSW_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.841", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["ESTABILIDAD", "JUSTICIA"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["DERECHOS HUMANOS"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["lucasaromero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.091}, {"link": "https://twitter.com/HelioCabrera2/status/1747615329499369536", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747615329499369536", "fecha": "2024-01-17 10:42:18", "date": "2024-01-17", "hora": 10, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": ["lucasaromero"], "usuarioOriginal": "HelioCabrera2", "name": "Helio Cabrera", "texto": "xq regalan nuestro impuestos a determinado sectores/ personas. El estado provincial tiene la obligaci\u00f3n de Desarrollar el Sector Rural. No de asistencia!!!\nEl desarrollo sustentable no pasa por ah\u00ed. El concepto  sustentable no se comprende. Magister en Desarrollo Rural.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599495848156594180/qiHiuqSW_normal.jpg", "sentimiento": "negativo", "valor_sentimiento": "0.938", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": ["ESTABILIDAD"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["AMBIENTE"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["CONFIANZA"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["lucasaromero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.005}, {"link": "https://twitter.com/radiotrestres/status/1747588151781028162", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747588151781028162", "fecha": "2024-01-17 08:54:18", "date": "2024-01-17", "hora": 8, "diaSemana": "mi\u00c3\u00a9rcoles", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "radiotrestres", "name": "97.3 mhz Posadas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "texto": "@lucasaromero destac\u00f3 el avance de la agrosustentabilidad en #MISIONES", "menciones": ["@lucasaromero"], "hashTags": ["#MISIONES"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1744907820951076865/UtGi_uA5_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.478", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": ["PREVISI\u00d3N"], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 35.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747588071783034880/pu/vid/avc1/720x1280/pzdzIEKzLuQVOxGb.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.478}, {"link": "https://twitter.com/lucasaromero/status/1747398071883862183", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747398071883862183", "fecha": "2024-01-16 20:19:00", "date": "2024-01-16", "hora": 20, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "lucasaromero", "name": "Lucas Romero Spinelli", "texto": "La agro sustentabilidad, en Misiones, es una realidad \u267b\ufe0f\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDesde Colonia Aurora, participamos de una entrega de biofertilizantes org\u00e1nicos, plantines de banano y mix de semillas a productores de la zona.", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1699594682978721792/7Xh20J1L_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.546", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 3, "retweets": 13, "citas": 0, "likes": 53, "vistas": 1266.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GEABR7UXgAAQU5i.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEABR7UWgAE5D9q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEABR7TW8AAeX_L.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/GEABR7YXYAApmPb.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.392}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1747368360394785096", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747368360394785096", "fecha": "2024-01-16 18:20:56", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": ["economisiones", "lucasaromero"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE TRABAJO ,SEGUIMOS ADELANTE !", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.935", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 0, "vistas": 6.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["economisiones", "lucasaromero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.935}, {"link": "https://twitter.com/economisiones/status/1747363316748411074", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747363316748411074", "fecha": "2024-01-16 18:00:53", "date": "2024-01-16", "hora": 18, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "economisiones", "name": "Economis", "texto": "#LaProvincia En Colonia Aurora, @lucasaromero  acompa\u00f1\u00f3 la entrega de bioinsumos para potenciar la agro sustentabilidad", "menciones": ["@lucasaromero"], "hashTags": ["#LaProvincia"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455134181529460741/bLXpTWEk_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.499", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 66.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD_hohmWUAA2uO6.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.499}, {"link": "https://twitter.com/misionesonline/status/1747325236318486623", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747325236318486623", "fecha": "2024-01-16 15:29:34", "date": "2024-01-16", "hora": 15, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "misionesonline", "name": "misionesonline.net", "texto": "El Vicegobernador de Misiones @lucasaromero entreg\u00f3 biofertilizantes org\u00e1nicos, plantines a productores de Colonia Aurora", "menciones": ["@lucasaromero"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609515932048654338/EPVaAHrt_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.527", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 4, "vistas": 619.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.527}, {"link": "https://twitter.com/jorgekurrle/status/1747313215636406750", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747313215636406750", "fecha": "2024-01-16 14:41:48", "date": "2024-01-16", "hora": 14, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "jorgekurrle", "name": "Jorge Kurrle", "texto": "En Colonia Aurora, haciendo realidad la agro sustentabilidad @lucasaromero @gobmisiones", "menciones": ["@lucasaromero", "@gobmisiones"], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1670084588805271556/DFrk_DAK_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.773", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 115.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://pbs.twimg.com/media/GD-z-wzWgAAZupj.jpg"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.773}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747262345045483567", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747262345045483567", "fecha": "2024-01-16 11:19:40", "date": "2024-01-16", "hora": 11, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "#VIDEO \ud83d\udcfd\ufe0fAnatom\u00eda Patol\u00f3gica del Madariaga cerr\u00f3 el 2023 con 35 mil estudios realizados con prevalencia en casos de c\u00e1ncer de piel\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @herrerayflia @RuloHassan01 @lucasaromero @gobmisiones \n#biopsias #oncologicas #estudios", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@herrerayflia", "@RuloHassan01", "@lucasaromero", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#VIDEO", "#biopsias", "#oncologicas", "#estudios"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.643", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 3, "vistas": 58.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747261853359853569/pu/vid/avc1/1280x720/v9VAKKQHBbK_KMf4.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.09}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1747257330084008121", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1747257330084008121", "fecha": "2024-01-16 10:59:44", "date": "2024-01-16", "hora": 10, "diaSemana": "martes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "#MICRO Parque de la Salud @tv12misiones  \ud83d\udcfd\ufe0f El LACMI cerr\u00f3 el 2023 con inversi\u00f3n en infraestructura y un promedio de atenci\u00f3n de 800 pacientes diarios (#video Parte 1) \n\u2026\n@rovira_carlos\n@herrerayflia\n@passalacquaok\n@lucasaromero\n@RuloHassan01\n@gobmisiones", "menciones": ["@tv12misiones", "@rovira_carlos", "@herrerayflia", "@passalacquaok", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#MICRO", "#video"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.618", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "AMBIENTE", "OBRA P\u00daBLICA"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 1, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 43.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1747256637751173121/pu/vid/avc1/1280x720/KT4Sndz9JEpMIr2m.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.256}, {"link": "https://twitter.com/Miriamcele5313/status/1746934298249232802", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1746934298249232802", "fecha": "2024-01-15 13:36:07", "date": "2024-01-15", "hora": 13, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["ViolenciasY", "MisionesMumala", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "usuarioOriginal": "Miriamcele5313", "name": "Miriam celeste Aguayo", "texto": "EXCELENTE TRABAJO", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1675335755411931136/sMd2gijb_normal.png", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.459", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["TRABAJO"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 1, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 9.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["ViolenciasY", "MisionesMumala", "rovira_carlos", "passalacquaok", "lucasaromero", "mgmisiones", "SandraG92514559", "gobmisiones"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.459}, {"link": "https://twitter.com/SacidoJuan/status/1746902220673634633", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1746902220673634633", "fecha": "2024-01-15 11:28:39", "date": "2024-01-15", "hora": 11, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "RuloHassan01", "lucasaromero"], "usuarioOriginal": "SacidoJuan", "name": "Juan Manuel Sacido", "texto": "Excelente atenci\u00f3n!!", "menciones": [], "hashTags": [], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270450959907512322/AYe3nHcC_normal.jpg", "sentimiento": "positivo", "valor_sentimiento": "0.932", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": [], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 10.0, "usuarioCategorizador_Comments": ["heamadariaga", "rovira_carlos", "passalacquaok", "RuloHassan01", "lucasaromero"], "imagen_tweet": [], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.932}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1746877506039267533", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1746877506039267533", "fecha": "2024-01-15 09:50:27", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "Conoc\u00e9 los servicios del Hospital de D\u00eda \nEst\u00e1 ubicado en #PlantaBaja Ala Norte ( rosa ) del #Hospital #Escuela\nEl #HospitalDeD\u00eda tiene consultorios y espacios acondicionados para la atenci\u00f3n de los pacientes \ud83e\uddf5\n\n@rovira_carlos @passalacquaok @RuloHassan01 @lucasaromero", "menciones": ["@rovira_carlos", "@passalacquaok", "@RuloHassan01", "@lucasaromero"], "hashTags": ["#PlantaBaja", "#Hospital", "#Escuela", "#HospitalDeD\u00eda"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.760", "Sentimientos": [], "Atributos": [], "Clima social": [], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["SALUD", "INFLACI\u00d3N"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 2, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 2, "vistas": 73.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746877332919300099/pu/vid/avc1/720x1280/1207z_SXioPxLESA.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.152}, {"link": "https://twitter.com/heamadariaga/status/1746871829292102095", "seriesName": "ARG - Lucas Romero Spinelli - TW", "seriesId": "misiones2", "subSeriesName": [], "id": "1746871829292102095", "fecha": "2024-01-15 09:27:54", "date": "2024-01-15", "hora": 9, "diaSemana": "lunes", "usuarioCategorizador": [], "usuarioOriginal": "heamadariaga", "name": "Hospital Escuela de Agudos \"Dr Ram\u00f3n Madariaga\"", "texto": "El Gobernador @passalacquaok pidi\u00f3 el compromiso de todos en la lucha contra el #dengue \n\n\"Sigamos descacharrando y cuidando nuestras casas. Al #dengue \ud83e\udd9f lo combatimos entre todos. \u00a1No aflojemos a la lucha! \"\n\n@rovira_carlos @lucasaromero @RuloHassan01 @gobmisiones", "menciones": ["@passalacquaok", "@rovira_carlos", "@lucasaromero", "@RuloHassan01", "@gobmisiones"], "hashTags": ["#dengue", "#dengue"], "profileImage": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1731675799470669824/nKNeAqTm_normal.jpg", "sentimiento": "neutro", "valor_sentimiento": "0.566", "Sentimientos": [], "Atributos": ["COHERENCIA"], "Clima social": ["PERTENENCIA SOCIAL"], "Red motivacional del voto": [], "Preocupaciones": ["CONFLICTIVIDAD"], "Emociones B\u00e1sicas (Plutchik)": [], "Continuidad y cambio": [], "enlace": [], "comentarios": 0, "retweets": 0, "citas": 0, "likes": 1, "vistas": 78.0, "usuarioCategorizador_Comments": [], "imagen_tweet": ["https://video.twimg.com/ext_tw_video/1746871774367588352/pu/vid/avc1/480x270/DsLIN8MJv66P0jOR.mp4?tag=12"], "link_tweet_citado": "", "id_tweet_citado": "", "fecha_tweet_citado": "", "texto_tweet_citado": "", "imagen_tweet_citado": "", "usuarioOriginal_tweet_citado": "", "name_author_tweet_citado": "", "es_cita": false, "valor_POS": 0.163}]